# Wrye Bash Chinese (Simplified) Translator
# bluesky404 <icedream@tesfans.org>, 2011.
# More details read: http://tesfans.org/wrye-bash-chinese-translator

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Wrye Bash\n"
"POT-Creation-Date: 2011-12-11 12:53+China Standard Time\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-20 21:46+China Standard Time\n"
"Last-Translator: bluesky404 aka icedream <icedream@tesfans.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <icedream@tesfans.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=gbk\n"
"Content-Transfer-Encoding: utf8\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: bash\ScriptParser.py:438 bash\ScriptParser.py:670
msgid "IndexError"
msgstr "索引错误。"

#: bash\ScriptParser.py:534
msgid "Missmatched parenthesis."
msgstr "错误的闭合符。"

#: bash\ScriptParser.py:540
msgid "Mismatched brackets."
msgstr "错误的闭合符。"

#: bash\ScriptParser.py:598
msgid "Misplaced ',' or missing parenthesis."
msgstr "错误的','或者丢失闭合符。"

#: bash\ScriptParser.py:607
msgid "Misplaced ':' or missing bracket."
msgstr "错误的':'或者丢失闭合符。"

#: bash\ScriptParser.py:621
msgid "Dot operator: no function to call."
msgstr "点操作符：没有要调用的函数。"

#: bash\ScriptParser.py:623
msgid "Dot operator: cannot access non-function '%s'."
msgstr "点操作符：无法访问非函数'%s'。"

#: bash\ScriptParser.py:625
msgid "Dot operator: cannot access function '%s'."
msgstr "点操作符：无法访问函数'%s'。"

#: bash\ScriptParser.py:650 bash\ScriptParser.py:677
msgid "Unmatched parenthesis."
msgstr "错误的闭合符。"

#: bash\ScriptParser.py:661
msgid "Unmatched brackets."
msgstr "错误的闭合符。"

#: bash\ScriptParser.py:673
msgid "Unrecognized token: '%s', type: %s"
msgstr "无法识别的标识：'%s'，类型：%s"

#: bash\ScriptParser.py:715
msgid "Too many values left at the end of evaluation."
msgstr "表达式结果剩余太多数值。"

#: bash\ScriptParser.py:786
msgid "Invalid character: '%s'"
msgstr "无效的参数：'%s'"

#: bash\ScriptParser.py:795
msgid "Unterminated single quote."
msgstr "未结束的单引号"

#: bash\ScriptParser.py:810
msgid "Unterminated double quote."
msgstr "未结束的双引号"

#: bash\ScriptParser.py:831
msgid "Unexpected quotation %s following name token."
msgstr "无法解析的引号%s追随名称标识。"

#: bash\ScriptParser.py:851
msgid "Unexpected quotation %s following number token."
msgstr "无法解析的引号%s追随数字标识。"

#: bash\ScriptParser.py:858
msgid "Unexpected %s following decimal token."
msgstr "无法解析的%s追随小数标识。"

#: bash\ScriptParser.py:863
msgid "Unexpected quotation %s following parenthesis."
msgstr "无法解析的引号%s追随闭合符。"

#: bash\balt.py:384
msgid "Choose a directory."
msgstr "路径选择。"

#: bash\balt.py:396 bash\balt.py:441 bash\balt.py:646 bash\balt.py:658
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: bash\balt.py:409 bash\balt.py:419 bash\basher.py:3452
msgid "Don't show this in the future."
msgstr "不再显示此窗口。"

#: bash\balt.py:458
msgid "Don't show this for the rest of operation."
msgstr "后续操作不再显示此窗口。"

#: bash\balt.py:468
msgid "Don't show this for rest of operation."
msgstr "后续操作不再显示此窗口。"

#: bash\balt.py:654
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: bash\balt.py:662
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: bash\balt.py:673
msgid "(And %d others.)"
msgstr "（和 %d 其他。）"

#: bash\balt.py:846
msgid "Invalid sound file %s."
msgstr "无效声音文件%s。"

#: bash\balt.py:943
msgid "Are you sure you want to permanently delete these %(count)d items?"
msgstr "您确定要永久删除这 %(count)d 个文件？"

#: bash\balt.py:945
msgid "Delete Multiple Items"
msgstr "删除多个文件"

#: bash\balt.py:1148
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: bash\balt.py:1149 bash\basher.py:7523 bash\basher.py:12376
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: bash\balt.py:1150
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: bash\balt.py:1151 bash\balt.py:1224 bash\basher.py:12377
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: bash\balt.py:1152 bash\basher.py:2462 bash\basher.py:7524
#: bash\basher.py:12378
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: bash\balt.py:1153 bash\basher.py:2149
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: bash\balt.py:1154 bash\basher.py:2150 bash\basher.py:5797
#: bash\basher.py:6848
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: bash\balt.py:1224
msgid "Rename to:"
msgstr "重命名为："

#: bash\balt.py:1228 bash\basher.py:13563 bash\basher.py:15479
#: bash\basher.py:15502
msgid "Name must be unique."
msgstr "名字不能重复。"

#: bash\balt.py:1441
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: bash\balt.py:2038 bash\basher.py:13113
msgid "Delete these items? This operation cannot be undone."
msgstr "确认要删除文件？此操作不可恢复！"

#: bash\balt.py:2040 bash\basher.py:993
msgid "Delete Items"
msgstr "删除项目"

#: bash\balt.py:2170 bash\balt.py:2199 bash\basher.py:8203 bash\basher.py:9935
msgid "Open '%s'"
msgstr "打开 %s"

#: bash\balt.py:2170 bash\balt.py:2202 bash\basher.py:8203 bash\basher.py:8686
#: bash\basher.py:9935 bash\basher.py:11202
msgid "Open..."
msgstr "打开..."

#: bash\balt.py:2185 bash\basher.py:8313 bash\basher.py:11231
#: bash\basher.py:11234 bash\basher.py:16663
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: bash\balt.py:2201
msgid "Open selected files."
msgstr "打开所选文件"

#: bash\balt.py:2219 bash\basher.py:8341 bash\basher.py:9625
msgid "Duplicate..."
msgstr "复制..."

#: bash\balt.py:2228 bash\basher.py:8384
msgid "Duplicate as:"
msgstr "复制为："

#: bash\balt.py:2232 bash\basher.py:8388
msgid "Files cannot be duplicated to themselves!"
msgstr "文件不能复制为本身！"

#: bash\barb.py:186
msgid "BACKUP BASH SETTINGS: "
msgstr "备份 BASH 配置"

#: bash\barb.py:215
msgid "Backup Bash Settings"
msgstr "备份 Bash 配置"

#: bash\barb.py:226 bash\basher.py:11614
msgid "Do you want to backup your Bash settings now?"
msgstr "马上备份 Bash 配置？"

#: bash\barb.py:227 bash\basher.py:11615
msgid "Backup Bash Settings?"
msgstr "备份 Bash 配置？"

#: bash\barb.py:233
msgid "A different version of Wrye Bash was previously installed."
msgstr "之前安装的版本与现在的不符。"

#: bash\barb.py:234
msgid "Previous Version: "
msgstr "旧版版本："

#: bash\barb.py:235
msgid "Current Version: "
msgstr "当前版本："

#: bash\barb.py:236
msgid "Do you want to create a backup of your Bash settings before they are overwritten?"
msgstr "替换旧配置前是否先备份当前的Bash配置？"

#: bash\barb.py:241
msgid "You did not create a backup of the Bash settings."
msgstr "未创建 Bash 备份配置"

#: bash\barb.py:242 bash\barb.py:250
msgid "If you continue, your current settings may be overwritten."
msgstr "如果继续，您的当前配置将被替换。"

#: bash\barb.py:243 bash\barb.py:251
msgid "Do you want to quit Wrye Bash now?"
msgstr "是否退出 Wrye Bash ？"

#: bash\barb.py:244
msgid "No backup created!"
msgstr "未创建备份！"

#: bash\barb.py:249 bash\barb.py:256
msgid "There was an error while trying to backup the Bash settings!"
msgstr "备份 Bash 配置时发生错误！"

#: bash\barb.py:252 bash\barb.py:258
msgid "Unable to create backup!"
msgstr "无法备份 Bash 配置！"

#: bash\barb.py:257
msgid "No backup was created."
msgstr "未备份 Bash 配置。"

#: bash\barb.py:263
msgid "Your Bash settings have been backed up successfully."
msgstr "Bash 配置已成功备份。"

#: bash\barb.py:264 bash\barb.py:407
msgid "Backup Path: "
msgstr "备份文件路径："

#: bash\barb.py:265
msgid "Backup File Created"
msgstr "已成功备份"

#: bash\barb.py:295
msgid "RESTORE BASH SETTINGS: "
msgstr "恢复 BASH 配置："

#: bash\barb.py:361
msgid "Restore Bash Settings"
msgstr "恢复 Bash 配置"

#: bash\barb.py:371
msgid "Do you want to restore your Bash settings from a backup?"
msgstr "确定从备份文件中恢复旧的配置？"

#: bash\barb.py:372
msgid "This will force a restart of Wrye Bash once your settings are restored."
msgstr "恢复配置后必须重启 Wrye Bash 才能生效。"

#: bash\barb.py:373
msgid "Restore Bash Settings?"
msgstr "恢复 Bash 配置？"

#: bash\barb.py:378
msgid "The version of Bash used to create the selected backup file does not match the current Bash version!"
msgstr "所选备份文件所对应的版本号与当前的版本号不匹配！"

#: bash\barb.py:379
msgid "Backup v%s does not match v%s"
msgstr "备份文件版本 v%s 不匹配版本 v%s"

#: bash\barb.py:381
msgid "Do you want to restore this backup anyway?"
msgstr "您确定仍要恢复所选配置？"

#: bash\barb.py:382
msgid "Warning: Version Mismatch!"
msgstr "警告：版本不匹配！"

#: bash\barb.py:388
msgid "The data format of the selected backup file is newer than the current Bash version!"
msgstr "所选备份文件对应的版本号比当前的版本号早！"

#: bash\barb.py:389
msgid "Backup v%s is not compatible with v%s"
msgstr "备份文件版本 v%s 与版本 v%s 不兼容"

#: bash\barb.py:391
msgid "You cannot use this backup with this version of Bash."
msgstr "当前版本无法使用此备份文件。"

#: bash\barb.py:392
msgid "Error: Version Conflict!"
msgstr "错误：版本冲突！"

#: bash\barb.py:399
msgid "There was an error while trying to restore your settings from the backup file!"
msgstr "从备份中恢复配置时发生错误！"

#: bash\barb.py:400
msgid "No settings were restored."
msgstr "未恢复任何配置。"

#: bash\barb.py:401
msgid "Unable to restore backup!"
msgstr "无法恢复配置！"

#: bash\barb.py:406
msgid "Your Bash settings have been successfully restored."
msgstr "配置已成功恢复。"

#: bash\barb.py:409
msgid "Before the settings can take effect, Wrye Bash must restart."
msgstr "您需要重启 Wrye Bash ，新的配置才能生效。"

#: bash\barb.py:410
msgid "Click OK to restart now."
msgstr "单击确定(OK)开始恢复。"

#: bash\barb.py:411
msgid "Bash Settings Restored"
msgstr "恢复 Bash 配置"

#: bash\barb.py:425 bash\barb.py:443 bash\bosh.py:7412 bash\bosh.py:7429
#: bash\bosh.py:7921 bash\bosh.py:7935
msgid "Compressing files..."
msgstr "正在压缩文件..."

#: bash\barb.py:470 bash\barb.py:495 bash\bosh.py:7176 bash\bosh.py:7207
#: bash\bosh.py:7464 bash\bosh.py:7485 bash\bosh.py:7616 bash\bosh.py:7640
#: bash\bosh.py:7709
msgid "Extracting files..."
msgstr "正在解压文件..."

#: bash\barb.py:507 bash\basher.py:18935 bash\bosh.py:24634
msgid "Compiled"
msgstr "编译完成"

#: bash\bash.py:132
msgid "Only one instance of Wrye Bash can run."
msgstr "不能同时运行多个 Wrye Bash 。"

#: bash\bash.py:146
msgid "Wrye Bash"
msgstr ""

#: bash\bash.py:156
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: bash\bash.py:324
msgid "Wrye Bash could not find a game to manage. Please use -o command line argument to specify the game path"
msgstr "Wrye Bash 找不到可以管理的游戏。请使用 -o 命令指定游戏路径"

#: bash\bash.py:328 bash\bish.py:97
msgid "Wrye Bash could not determine which game to manage.  The following games have been detected, please select one to manage."
msgstr "Wrye Bash 无法判断需要管理的游戏。以下是检测到的游戏，请选择您要管理的游戏："

#: bash\bash.py:333 bash\bish.py:99
msgid "To prevent this message in the future, use the -g command line argument to specify the game"
msgstr "使用命令行启动，并用参数 -g 指定游戏可以跳过此窗口。"

#: bash\bash.py:362 bash\bash.py:403 bash\bash.py:524
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: bash\bash.py:462
msgid "generating HTML file from: '%s'"
msgstr "从 %s 创建 HTML 文件..."

#: bash\bash.py:463
msgid "done"
msgstr "完成"

#: bash\bash.py:503
msgid "Error! Unable to start Wrye Bash."
msgstr "错误！Wrye Bash 无法启动。"

#: bash\bash.py:505
msgid "Please ensure Wrye Bash is correctly installed."
msgstr "请确保 Wrye Bash 已正确安装。"

#: bash\bash.py:546
msgid "QUIT"
msgstr "退出"

#: bash\bash.py:610
msgid "Warning: You are using a python version prior to 2.6 and there may be some instances that failures will occur.  Updating to Python 2.7x is recommended but not imperative.  Do you still want to run Wrye Bash right now?"
msgstr "警告：您正在使用早于 2.6 版本的 Python ，这可能导致部分模块出错。升级到版本 2.7x ，不过这并不强制。仍要运行 Wrye Bash ？"

#: bash\bash.py:615 bash\bash.py:623
msgid "Warning OLD Python version detected"
msgstr "旧版本 Python 警告"

#: bash\bash.py:617
msgid "Warning: You are using a Python version prior to 2.5x which is totally out of date and ancient and Bash will likely not like it and may totally refuse to work.  Please update to a more recent version of Python(2.7x is preferred).  Do you still want to run Wrye Bash?"
msgstr "警告：您正在使用早于 2.5 版本的 Python ，这是很旧的版本，可能导致大部分甚至全部模块停止工作。请升级到新版 Python （建议使用 2.7x ）。仍要运行 Wrye Bash？"

#: bash\bash.py:641
msgid "Wrye Bash needs Administrator Privileges to make changes to the %(gameName)s directory.  If you do not start Wrye Bash with elevated privileges, you will be prompted at each operation that requires elevated privileges."
msgstr "Wrye Bash 需要管理员权限才能对 %(gameName)s 目录进行修改。建议以管理员身份运行 Wrye Bash ，不然接下来的操作您会一直收到需要权限的提示。"

#: bash\bash.py:647
msgid "UAC Protection"
msgstr "UAC 保护"

#: bash\bash.py:649
msgid "Run with Administrator Privileges"
msgstr "以管理员身份运行"

#: bash\bash.py:664
msgid "Run normally"
msgstr "直接运行"

#: bash\bash.py:667
msgid "How to avoid this message in the future"
msgstr "如何避免今后再次出现此窗口？"

#: bash\bash.py:668
msgid "Less information"
msgstr "更少信息"

#: bash\bash.py:669
msgid "Use one of the following command line switches:"
msgstr "使用以下命令行进行切换："

#: bash\bash.py:671
msgid "--no-uac: always run normally"
msgstr "--no-uac: 始终直接运行"

#: bash\bash.py:673
msgid "--uac: always run with Admin Privileges"
msgstr "--uac: 始终以管理员身份运行"

#: bash\bash.py:674
msgid "See the <A href=\"%(readmePath)s\">readme</A> for more information."
msgstr "更多信息请直接查看<A href=\"%(readmePath)s\">说明文档</A>。"

#: bash\bash.py:680
msgid "Start Wrye Bash with Administrator Privileges?"
msgstr "以管理员身份运行 Wrye Bash ？"

#: bash\basher.py:97
msgid "Error initializing installer wizards:"
msgstr "初始化安装包安装向导出错："

#: bash\basher.py:105
msgid "Comtypes is missing, features utilizing HTML will be disabled"
msgstr "未找到 Comtypes，HTML处理功能将被禁用。"

#: bash\basher.py:138
msgid "Default Text"
msgstr "默认文本颜色"

#: bash\basher.py:139
msgid "This is the text color used for list items when no other is specified.  For example, an ESP that is not mergeable or ghosted, and has no other problems."
msgstr "这是列表中普通物件的文本颜色。如：不可整合或非'鬼隐'状态且不含任何问题的esp。"

#: bash\basher.py:141
msgid "Default Background"
msgstr "默认背景色"

#: bash\basher.py:142
msgid "This is the text background color used for list items when no other is specified.  For example, an ESM that is not ghosted."
msgstr "这是列表中普通物件的背景色。如：非'鬼隐'状态的esm。"

#: bash\basher.py:144
msgid "ESM"
msgstr ""

#: bash\basher.py:145
msgid "Tabs: Mods, Saves"
msgstr "适用标签：Mods、Saves"

#: bash\basher.py:147
msgid "This is the text color used for ESMs in the Mods Tab, and in the Masters info on both the Mods Tab and Saves Tab."
msgstr "这是 Mods 标签中或者 Mods 与 Saves 标签内 Master 栏中 ESM 文件的颜色。"

#: bash\basher.py:149
msgid "Mergeable Plugin"
msgstr "可整合插件"

#: bash\basher.py:150 bash\basher.py:155 bash\basher.py:160 bash\basher.py:165
#: bash\basher.py:170 bash\basher.py:175 bash\basher.py:188 bash\basher.py:193
msgid "Tabs: Mods"
msgstr "适用标签：Mods"

#: bash\basher.py:152
msgid "This is the text color used for mergeable plugins."
msgstr "这是可整合插件的字体颜色"

#: bash\basher.py:154
msgid "'NoMerge' Plugin"
msgstr "'NoMerge'插件"

#: bash\basher.py:157
msgid "This is the text color used for a mergeable plugin that is tagged 'NoMerge'."
msgstr "这是可整合但含 'NoMerge' 标签的插件的字体颜色。"

#: bash\basher.py:159
msgid "Inactive Time Conflict"
msgstr "未显现时间冲突"

#: bash\basher.py:162
msgid "This is the background color used for a plugin with an inactive time conflict.  This means that two or more plugins have the same timestamp, but only one (or none) of them is active."
msgstr "这是未显现时间冲突的插件的颜色。这表示两个或多个插件含相同的修改时间，但没有一个或只有一个激活。"

#: bash\basher.py:164
msgid "Active Time Conflict"
msgstr "显现时间冲突"

#: bash\basher.py:167
msgid "This is the background color used for a plugin with an active time conflict.  This means that two or more plugins with the same timestamp are active."
msgstr "这是显现时间冲突的插件的颜色。这表示有两个或多个激活的插件含相同的修改时间。"

#: bash\basher.py:169
msgid "'Deactivate' Plugin"
msgstr "'Deactivate'插件"

#: bash\basher.py:172
msgid "This is the background color used for an active plugin that is tagged 'Deactivate'."
msgstr "这是含 'Deactivate' 标签的插件的背景色。"

#: bash\basher.py:174
msgid "Exclusion Group Overloaded"
msgstr "冲突群组超载"

#: bash\basher.py:177
msgid "This is the background color used for an active plugin in an overloaded Exclusion Group.  This means that two or more plugins in an Exclusion Group are active, where an Exclusion Group is any group of mods that start with the same name, followed by a comma."
msgstr "这是冲突群组中已激活插件的背景颜色。只表示两个或多个属于同一冲突群组的插件已激活，冲突群组表示同一插件的不同版本或者不同插件但已不兼容的方式完成相同的功能，通常地，这些mod都含有相同的名字并跟对一个“,”，如 Combat Torch, A.esp（普通版）、Combat Torch, B.esp（Brighter版）Combat Torch, NM.esp（No Message版）与Combat Torch, BNM.esp（Brighter, No Messages版）。"

#: bash\basher.py:179
msgid "An example exclusion group:"
msgstr "下面是冲突群组的另一个例子："

#: bash\basher.py:181
msgid "Bashed Patch, 0.esp"
msgstr ""

#: bash\basher.py:183
msgid "Bashed Patch, 1.esp"
msgstr ""

#: bash\basher.py:185
msgid "Both of the above plugins belong to the \"Bashed Patch,\" Exclusion Group."
msgstr "以上两个插件都属于 \"Bashed Patch,\" 冲突群组。"

#: bash\basher.py:187
msgid "Ghosted Plugin"
msgstr "'鬼隐'状态插件"

#: bash\basher.py:190
msgid "This is the background color used for a ghosted plugin."
msgstr "这是'鬼隐'状态插件的背景颜色。"

#: bash\basher.py:192
msgid "Group Header"
msgstr "群组标头"

#: bash\basher.py:195
msgid "This is the background color used for a Group marker."
msgstr "这是群组标头的背景颜色。"

#: bash\basher.py:197
msgid "Invalid INI Tweak"
msgstr "无效INI调整"

#: bash\basher.py:198 bash\basher.py:203 bash\basher.py:208 bash\basher.py:213
msgid "Tabs: INI Edits"
msgstr "适用标签：INI Edits"

#: bash\basher.py:200
msgid "This is the background color used for a tweak file that is invalid for the currently selected target INI."
msgstr "这是当前 INI Edits 列表中不适用所选目标 INI 文件的 INI 调整文件的颜色。"

#: bash\basher.py:202
msgid "Invalid Tweak Line"
msgstr "无效调整行"

#: bash\basher.py:205
msgid "This is the background color used for a line in a tweak file that is invalid for the currently selected target INI."
msgstr "这是当前 INI 调整文件中不适用所选目标 INI 文件中某一行的背景颜色。"

#: bash\basher.py:207
msgid "Mismatched Tweak Line"
msgstr "不匹配调整行"

#: bash\basher.py:210
msgid "This is the background color used for a line in a tweak file that does not match what is set in the target INI."
msgstr "这是当前 INI 调整文件中不匹配所选目标 INI 文件中某一行的背景颜色。"

#: bash\basher.py:212
msgid "Matched Tweak Line"
msgstr "匹配调整行"

#: bash\basher.py:215
msgid "This is the background color used for a line in a tweak file that matches what is set in the target INI."
msgstr "这是当前 INI 调整文件中匹配所选目标 INI 文件中某一行的背景颜色。"

#: bash\basher.py:217
msgid "Complex Installer"
msgstr "复杂安装包"

#: bash\basher.py:218 bash\basher.py:223 bash\basher.py:228 bash\basher.py:233
#: bash\basher.py:238
msgid "Tabs: Installers"
msgstr "适用标签：Installers"

#: bash\basher.py:220
msgid "This is the text color used for a complex BAIN package."
msgstr "这是复杂 BAIN 安装包的字体颜色。"

#: bash\basher.py:222 bash\basher.py:4006
msgid "Marker"
msgstr "标记"

#: bash\basher.py:225
msgid "This is the text color used for Markers."
msgstr "这是标记的字体颜色"

#: bash\basher.py:227
msgid "Skipped Files"
msgstr "含跳过文件"

#: bash\basher.py:230
msgid "This is the background color used for a package with files that will not be installed by BAIN.  This means some files are selected to be installed, but due to your current Skip settings (for example, Skip DistantLOD), will not be installed."
msgstr "这是含 BAIN 跳过安装的文件的安装包的背景颜色。这表示虽然已选择安装，但因为当然的跳过规则（如跳过 DistantLOD ），部分文件将跳过不安装。"

#: bash\basher.py:232
msgid "Installer Out of Order"
msgstr "安装偏离顺序"

#: bash\basher.py:235
msgid "This is the background color used for an installer with files installed, that should be overridden by a package with a higher install order.  It can be repaired with an Anneal or Anneal All."
msgstr "这是含应该被更高级别文件覆盖的文件的安装包的背景颜色。可以通过修复或者修复全部命令修复。"

#: bash\basher.py:237
msgid "Dirty Installer"
msgstr "混乱安装包"

#: bash\basher.py:240
msgid "This is the background color used for an installer that is configured in a \"dirty\" manner.  This means changes have been made to its configuration, and an Anneal or Install needs to be performed to make the install match what is configured."
msgstr "这是在\"dirty\"项目中含文件的安装的背景颜色。这表示安装的配置发生了变化，需要运行修复或者安装从而让当前安装符合当前配置。"

#: bash\basher.py:242
msgid "Screenshot Background"
msgstr "图片背景"

#: bash\basher.py:243
msgid "Tabs: Saves, Screens"
msgstr "适用标签：Saves、Screenshots"

#: bash\basher.py:245
msgid "This is the background color used for images."
msgstr "这是图片的背景色"

#: bash\basher.py:252 bash\bosh.py:8042
msgid "Installers"
msgstr ""

#: bash\basher.py:253
msgid "Mods"
msgstr ""

#: bash\basher.py:254
msgid "Saves"
msgstr ""

#: bash\basher.py:255
msgid "INI Edits"
msgstr ""

#: bash\basher.py:256
msgid "Screenshots"
msgstr ""

#: bash\basher.py:257
msgid "PM Archive"
msgstr ""

#: bash\basher.py:258 bash\bosh.py:6116
msgid "People"
msgstr ""

#: bash\basher.py:356
msgid "Mod Status"
msgstr "Mod 状态"

#: bash\basher.py:357 bash\basher.py:5023
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: bash\basher.py:358 bash\bush.py:601
msgid "Cell"
msgstr "场景"

#: bash\basher.py:359 bash\basher.py:12692
msgid "CRC"
msgstr ""

#: bash\basher.py:360
msgid "Current LO"
msgstr "当前排序"

#: bash\basher.py:361
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: bash\basher.py:362 bash\basher.py:3065
msgid "Day"
msgstr "天数"

#: bash\basher.py:363 bash\basher.py:18544 bash\basher.py:18569
#: bash\basher.py:18723 bash\basher.py:18789
msgid "File"
msgstr "文件"

#: bash\basher.py:364 bash\bosh.py:8041
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: bash\basher.py:365 bash\basher.py:18586 bash\bosh.py:9142
msgid "Group"
msgstr "群组"

#: bash\basher.py:366 bash\bosh.py:1568
msgid "Header"
msgstr "报头"

#: bash\basher.py:367
msgid "Installer"
msgstr "安装包"

#: bash\basher.py:368 bash\basher.py:16747
msgid "Karma"
msgstr "关系"

#: bash\basher.py:369
msgid "Load Order"
msgstr "加载顺序"

#: bash\basher.py:370 bash\bosh.py:8041
msgid "Modified"
msgstr "修改日期"

#: bash\basher.py:371 bash\basher.py:6697 bash\basher.py:10939
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: bash\basher.py:372
msgid "MI"
msgstr "内部顺序"

#: bash\basher.py:373 bash\bosh.py:8041
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: bash\basher.py:374 bash\basher.py:5021 bash\bosh.py:8041
msgid "Package"
msgstr "安装包"

#: bash\basher.py:375
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: bash\basher.py:376
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: bash\basher.py:377 bash\basher.py:18592
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: bash\basher.py:378
msgid "Save Order"
msgstr "存档序号"

#: bash\basher.py:379 bash\basher.py:10940 bash\bosh.py:8041
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: bash\basher.py:380
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: bash\basher.py:381
msgid "Subject"
msgstr "对象"

#: bash\basher.py:991 bash\basher.py:13110
msgid "Uncheck items to skip deleting them if desired."
msgstr "取消不想要删除的对象。"

#: bash\basher.py:994
msgid "Delete these items?  This operation cannot be undone."
msgstr "删除所选？此操作不可恢复！"

#: bash\basher.py:1009 bash\basher.py:1035 bash\basher.py:1791
#: bash\basher.py:2043 bash\basher.py:8332
msgid "%s"
msgstr ""

#: bash\basher.py:1029
msgid "Children deactivated:"
msgstr "子文件已取消激活："

#: bash\basher.py:1032
msgid "Plugins may not be sorted before the game's master file."
msgstr "插件不能排在游戏本体 ESM 前面。"

#: bash\basher.py:1048
msgid "Masters activated:"
msgstr "Master 已激活："

#: bash\basher.py:1050 bash\basher.py:7008 bash\basher.py:7123
msgid "Unable to add mod %s because load list is full."
msgstr "加载列表已满，无法再添加 %s 。"

#: bash\basher.py:1401
msgid "Edit/update the masters list? Note that the update process may automatically rename some files. Be sure to review the changes before saving."
msgstr "修改或者更新 master 列表？注意：更新操作会自动重命名部分文件。保存前务必检查下所做的修改。"

#: bash\basher.py:1402
msgid "Update Masters"
msgstr "更新 Master"

#: bash\basher.py:1424
msgid "File %s does not exist."
msgstr "文件 %s 不存在。"

#: bash\basher.py:1478
msgid "Active Ini Tweaks:"
msgstr "已应用 Ini 调整："

#: bash\basher.py:1532
msgid "Tweak is currently applied."
msgstr "调整已经应用。"

#: bash\basher.py:1537
msgid "Some settings are applied.  Some are overwritten by another tweak from the same installer."
msgstr "部分配置已应用。部分则被来自于其他安装包的调整所覆盖。"

#: bash\basher.py:1542
msgid "Some settings are changed."
msgstr "部分设置已改变。"

#: bash\basher.py:1547
msgid "Tweak is invalid"
msgstr "不是有效的调整"

#: bash\basher.py:1594 bash\basher.py:9544 bash\basher.py:11278
msgid "Apply an ini tweak to %s?"
msgstr "应用当前 ini 调整到 %s ？"

#: bash\basher.py:1596 bash\basher.py:9546
msgid "WARNING: Incorrect tweaks can result in CTDs and even damage to you computer!"
msgstr "警告：不当的修改会导致 CTD 甚至可能损坏电脑！"

#: bash\basher.py:1598 bash\basher.py:9548 bash\basher.py:9844
#: bash\basher.py:11282
msgid "INI Tweaks"
msgstr "INI 调整"

#: bash\basher.py:1724
msgid "%(ini)s does not exist yet.  %(game)s will create this file on first run.  INI tweaks will not be usable until then."
msgstr "%(ini)s 当前不存在。您需要先运行 %(game)s 并生成该文件，然后 INI Tweaks 才可以管理 ini 文件。"

#: bash\basher.py:1772 bash\basher.py:2029
msgid "Auto-ordered files cannot be manually moved."
msgstr "自动排序的文件无法手动移动顺序。"

#: bash\basher.py:1877
msgid "Plugin name incompatible, cannot be activated.  "
msgstr "插件名字含游戏引擎不支持的字符，无法激活。"

#: bash\basher.py:1879
msgid "Plugin is missing String Localization files.  "
msgstr "插件缺少 String 文件。"

#: bash\basher.py:1882
msgid "Master file. "
msgstr "Master 文件。"

#: bash\basher.py:1886
msgid "Technically mergeable but has NoMerge tag.  "
msgstr "技术上可整合但含 NoMerge 标签。"

#: bash\basher.py:1890
msgid "Merged into Bashed Patch.  "
msgstr "已整合进 Bashed Patch 。"

#: bash\basher.py:1892
msgid "Can be merged into Bashed Patch.  "
msgstr "可以整合进 Bashed Patch 。"

#: bash\basher.py:1896
msgid "One or more masters are missing.  "
msgstr "一个或多个 master 文件丢失。"

#: bash\basher.py:1897
msgid "Masters have been re-ordered.  "
msgstr "master 文件已重新排序。"

#: bash\basher.py:1898
msgid "Active in load list.  "
msgstr "列表中已加载。"

#: bash\basher.py:1899
msgid "Imported into Bashed Patch.  "
msgstr "已导入进 Bashed Patch 。"

#: bash\basher.py:1919
msgid "WARNING: Has master names that will not load.  "
msgstr "警告：master 文件无法加载。"

#: bash\basher.py:1922
msgid "WARNING: Has same load order as another mod.  "
msgstr "警告：与其他的插件存在相同的顺序。"

#: bash\basher.py:1925
msgid "Mod should be imported and deactivated.  "
msgstr "Mod 应该被导入并取消勾选。"

#: bash\basher.py:1928
msgid "WARNING: Exclusion group is overloaded.  "
msgstr "警告：冲突群组超载。"

#: bash\basher.py:1931
msgid "Has same time as another (unloaded) mod.  "
msgstr "与其他（未加载）的插件存在相同的顺序。"

#: bash\basher.py:1934
msgid "Group header.  "
msgstr "群组报头。"

#: bash\basher.py:1937
msgid "File is ghosted.  "
msgstr "文件已“鬼隐”。"

#: bash\basher.py:2161 bash\basher.py:4539
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: bash\basher.py:2166 bash\basher.py:10493
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: bash\basher.py:2168 bash\basher.py:4045 bash\basher.py:4046
msgid "Modified:"
msgstr "修改日期："

#: bash\basher.py:2170 bash\belt.py:291
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: bash\basher.py:2179
msgid "Masters:"
msgstr "Master 列表："

#: bash\basher.py:2186
msgid "Bash Tags:"
msgstr "Bash 标签："

#: bash\basher.py:2274 bash\basher.py:3118 bash\basher.py:4606
msgid "Incorrect file extension: "
msgstr "错误的文件扩展名："

#: bash\basher.py:2278 bash\basher.py:3122 bash\basher.py:4610
msgid "File %s already exists."
msgstr "文件 %s 已存在。"

#: bash\basher.py:2300 bash\basher.py:8484
msgid "Unrecognized date: "
msgstr "无法识别的日期："

#: bash\basher.py:2304
msgid "Bash cannot handle files dates greater than January 19, 2038.)"
msgstr "Bash 无法处理晚于2038年1月19日的日期。"

#: bash\basher.py:2333
msgid "This mod has an associated archive (%s.bsa) and an associated voice directory (Sound\\Voices\\%s), which will become detached when the mod is renamed."
msgstr "此插件存在相关联的档案（%s.bsa）以及相关联的声音目录（Sound\\Voices\\%s），修改插件名字之后这些关联将消失。"

#: bash\basher.py:2335
msgid "Note that the BSA archive may also contain a voice directory (Sound\\Voices\\%s), which would remain detached even if the archive name is adjusted."
msgstr "注意BSA档案可能还含有相关联的声音目录（Sound\\Voices\\%s），这样即使BSA也相应重命名，与声音文件的关联还是会消失。"

#: bash\basher.py:2338
msgid "This mod has an associated archive (%s.bsa), which will become detached when the mod is renamed."
msgstr "此插件存在相关联的档案（%s.bsa），修改插件名字之后这些关联将消失。"

#: bash\basher.py:2340
msgid "Note that this BSA archive may contain a voice directory (Sound\\Voices\\%s), which would remain detached even if the archive file name is adjusted."
msgstr "注意BSA档案可能还含有相关联的声音目录（Sound\\Voices\\%s），这样即使BSA也相应重命名，与声音文件的关联还是会消失。"

#: bash\basher.py:2343
msgid "This mod has an associated voice directory (Sound\\Voice\\%s), which will become detached when the mod is renamed."
msgstr "此插件存在相关联的声音目录（Sound\\Voices\\%s），修改插件名字之后这些关联将消失。"

#: bash\basher.py:2364
msgid "File name %s cannot be encoded to ASCII.  %s may not be able to activate this plugin because of this.  Do you want to rename the plugin anyway?"
msgstr "文件名 %s 无法以 ASCII 编码。这可能导致 %s 无法激活此插件。是否继续修改插件的名字？"

#: bash\basher.py:2391 bash\basher.py:3153 bash\basher.py:4636
msgid "File corrupted on save!"
msgstr "保存文件时出错！"

#: bash\basher.py:2414 bash\basher.py:7521 bash\basher.py:11960
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: bash\basher.py:2415
msgid "Use the tags from the description and masterlist/userlist."
msgstr "使用描述和 masterlist、userlist 的标签。"

#: bash\basher.py:2418
msgid "Copy to Description"
msgstr "复制到描述"

#: bash\basher.py:2423
msgid "Add %(tag)s to %(modname)s"
msgstr "添加标签 %(tag)s 到插件 %(modname)s"

#: bash\basher.py:2464 bash\basher.py:12575
msgid "Edit..."
msgstr "编辑..."

#: bash\basher.py:2619 bash\basher.py:2633 bash\basher.py:2634
#: bash\basher.py:2649
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: bash\basher.py:2657
msgid "Tweaks:"
msgstr "调整："

#: bash\basher.py:2680
msgid "Supported files"
msgstr "支持的文件"

#: bash\basher.py:2681
msgid "INI files"
msgstr "INI文件"

#: bash\basher.py:2682
msgid "Config files"
msgstr "配置文件"

#: bash\basher.py:2736
msgid "Mods:"
msgstr "Mod："

#: bash\basher.py:3064
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: bash\basher.py:3066
msgid "Play"
msgstr "游戏时长"

#: bash\basher.py:3087 bash\basher.py:3089 bash\basher.py:4576
#: bash\basher.py:4578
msgid "Notes: "
msgstr "注意："

#: bash\basher.py:3188
msgid "Saves: %d"
msgstr "存档：%d"

#: bash\basher.py:3336 bash\basher.py:4204
msgid "Bad extension or file root: "
msgstr "文件扩展名或根档案错误："

#: bash\basher.py:3399 bash\basher.py:3758
msgid "Extracting OMODs..."
msgstr "正在解压 OMOD ..."

#: bash\basher.py:3406
msgid "The project '%s' already exists.  Overwrite with '%s'?"
msgstr "项目 %s 已存在，确认用 %s 覆盖？"

#: bash\basher.py:3417
msgid "Failed to extract '%s'."
msgstr "解压 %s 时发生错误。"

#: bash\basher.py:3423
msgid "The following OMODs were unpacked:"
msgstr "以下 OMOD 文件已解压："

#: bash\basher.py:3426
msgid "The following OMODs were skipped:"
msgstr "以下 OMOD 已跳过："

#: bash\basher.py:3428
msgid "The following OMODs failed to extract:"
msgstr "以下 OMOD 解压出错："

#: bash\basher.py:3429
msgid "OMOD Extraction Canceled"
msgstr "OMOD 解压已取消"

#: bash\basher.py:3433
msgid "The following OMODs failed to extract.  This could be a file IO error, or an unsupported OMOD format:"
msgstr "以下 OMOD 解压时发生错误。这可能是文件 IO 错误，或者不是支持的 OMOD 格式："

#: bash\basher.py:3434
msgid "OMOD Extraction Complete"
msgstr "OMOD 解压完成"

#: bash\basher.py:3436
msgid "Refreshing..."
msgstr "正在刷新..."

#: bash\basher.py:3444
msgid "You have dragged the following files into Wrye Bash:"
msgstr "您已将以下文件拖拽到 Wrye Bash ："

#: bash\basher.py:3448
msgid "What would you like to do with them?"
msgstr "您希望对文件采取何种操作？"

#: bash\basher.py:3450
msgid "Move or Copy?"
msgstr "移动或者复制？"

#: bash\basher.py:3462
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: bash\basher.py:3463
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: bash\basher.py:3654 bash\basher.py:6817 bash\basher.py:14239
#: bash\bosh.py:11522 bash\bosh.py:11556 bash\bosh.py:11584 bash\bosh.py:11614
#: bash\bosh.py:11827
msgid "General"
msgstr "概况"

#: bash\basher.py:3655
msgid "Matched"
msgstr "匹配"

#: bash\basher.py:3656
msgid "Missing"
msgstr "丢失"

#: bash\basher.py:3657
msgid "Mismatched"
msgstr "不匹配"

#: bash\basher.py:3658
msgid "Conflicts"
msgstr "冲突"

#: bash\basher.py:3659
msgid "Underridden"
msgstr "未覆盖"

#: bash\basher.py:3660
msgid "Dirty"
msgstr "混乱"

#: bash\basher.py:3661
msgid "Skipped"
msgstr "跳过"

#: bash\basher.py:3671 bash\belt.py:422
msgid "Sub-Packages"
msgstr "子安装包"

#: bash\basher.py:3677
msgid "Esp/m Filter"
msgstr "Esp/m 选择"

#: bash\basher.py:3684
msgid "Comments"
msgstr "评论栏/备注"

#: bash\basher.py:3742 bash\basher.py:9059
msgid "Do you want to enable Installers?"
msgstr "您要开启 Installers 功能吗？"

#: bash\basher.py:3744 bash\basher.py:9061
msgid "If you do, Bash will first need to initialize some data. This can take on the order of five minutes if there are many mods installed."
msgstr "现在开启的话，Bash 需要先初始化数据，根据您安装包的安装情况这将需要5分钟左右的时间。"

#: bash\basher.py:3746
msgid "If not, you can enable it at any time by right-clicking the column header menu and selecting 'Enabled'."
msgstr "现在不开启的话，您可以另外右击标题栏，然后勾选 开启。"

#: bash\basher.py:3778
msgid "Error extracting OMOD '%s':"
msgstr "解压 OMOD 安装包 %s 时出错："

#: bash\basher.py:3786
msgid "Bash needs Administrator Privileges to delete OMODs that have already been extracted."
msgstr "Wrye Bash 需要管理员权限才能删除已经解压的 OMOD 文件。"

#: bash\basher.py:3788 bash\basher.py:3809
msgid "OMOD Extraction - Cleanup Error"
msgstr "OMOD 解压 - 清除错误"

#: bash\basher.py:3788 bash\basher.py:3809 bash\basher.py:6963
#: bash\basher.py:7055 bash\bosh.py:5181 bash\bosh.py:5200 bash\bosh.py:10122
msgid "Try again?"
msgstr "重试？"

#: bash\basher.py:3807
msgid "Bash needs Administrator Privileges to move failed OMODs out of the Bash Installers directory."
msgstr "Wrye Bash 需要管理员权限才能移除解压失败的 OMOD 文件。"

#: bash\basher.py:3821
msgid "Refreshing Installers..."
msgstr "正在刷新安装包..."

#: bash\basher.py:3836
msgid "Refreshing Converters..."
msgstr "正在刷新转换器..."

#: bash\basher.py:3883
msgid "Packages:"
msgstr "安装包："

#: bash\basher.py:3975 bash\game\oblivion.py:1198 bash\game\oblivion.py:1205
#: bash\game\oblivion.py:1212 bash\game\oblivion.py:1219
#: bash\game\oblivion.py:1226 bash\game\oblivion.py:1233
#: bash\game\oblivion.py:1240 bash\game\oblivion.py:1247
#: bash\game\oblivion.py:1254 bash\game\oblivion.py:1261
#: bash\game\skyrim.py:1486
msgid "[None]"
msgstr "[无]"

#: bash\basher.py:4001 bash\basher.py:10937 bash\bosh.py:10573
#: bash\bosh.py:11064
msgid "Overview"
msgstr "概况"

#: bash\basher.py:4002
msgid "Type: "
msgstr "类      型："

#: bash\basher.py:4004
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: bash\basher.py:4008
msgid "Archive"
msgstr " 压缩包"

#: bash\basher.py:4010
msgid "Unrecognized"
msgstr "无法识别"

#: bash\basher.py:4013
msgid "Structure: N/A"
msgstr "结      构： N/A"

#: bash\basher.py:4015
msgid "Structure: Simple"
msgstr "结      构： 简单"

#: bash\basher.py:4018
msgid "Structure: Complex/Simple"
msgstr "结      构： 复杂/简单"

#: bash\basher.py:4020
msgid "Structure: Complex"
msgstr "结      构： 复杂"

#: bash\basher.py:4022
msgid "Structure: Corrupt/Incomplete"
msgstr "结      构： 文件损坏或不兼容"

#: bash\basher.py:4024
msgid "Structure: Unrecognized"
msgstr "结      构： 无法识别"

#: bash\basher.py:4029 bash\basher.py:4031
msgid "Size:"
msgstr "大      小： "

#: bash\basher.py:4035
msgid "Solid, Block Size: %d MB"
msgstr "固实压缩，块大小：%d MB"

#: bash\basher.py:4037
msgid "Solid, Block Size: Unknown"
msgstr "固实压缩，块大小：未知"

#: bash\basher.py:4039
msgid "Solid, Block Size: 7z Default"
msgstr "固实压缩，块大小：7z 默认"

#: bash\basher.py:4041
msgid "Non-solid"
msgstr "非固实压缩"

#: bash\basher.py:4042
msgid "Size: %s KB (%s)"
msgstr "大      小： %s KB (%s)"

#: bash\basher.py:4044
msgid "Size: Unrecognized"
msgstr "大      小： 无法识别"

#: bash\basher.py:4047 bash\basher.py:4048
msgid "Data CRC:"
msgstr "CRC 数据："

#: bash\basher.py:4049 bash\basher.py:4050
msgid "Files:"
msgstr "文 件  数："

#: bash\basher.py:4051 bash\basher.py:4053
msgid "Configured:"
msgstr "识      别："

#: bash\basher.py:4054 bash\basher.py:4055
msgid "  Matched:"
msgstr "      匹配："

#: bash\basher.py:4056 bash\basher.py:4057
msgid "  Missing:"
msgstr "      丢失："

#: bash\basher.py:4058 bash\basher.py:4059
msgid "  Conflicts:"
msgstr "      冲突："

#: bash\basher.py:4063
msgid "Configured Files"
msgstr "已识别的文件"

#: bash\basher.py:4079
msgid "Skipped (Extension)"
msgstr "已跳过（非标准格式）"

#: bash\basher.py:4080
msgid "Skipped (Dir)"
msgstr "已跳过（非标准路径）"

#: bash\basher.py:4370
msgid "Screens:"
msgstr "截图："

#: bash\basher.py:4666
msgid "BSAs:"
msgstr "BSA："

#: bash\basher.py:4822
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: bash\basher.py:4823
msgid "Clear"
msgstr "清理"

#: bash\basher.py:4848
msgid "PMs:"
msgstr "PM："

#: bash\basher.py:4948
msgid "People:"
msgstr "联系人："

#: bash\basher.py:5025 bash\basher.py:12690 bash\basher.py:12781
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: bash\basher.py:5027
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: bash\basher.py:5035 bash\basher.py:10498
msgid "Abstract"
msgstr "介绍"

#: bash\basher.py:5042
msgid "ModBase:"
msgstr "Mod基础："

#: bash\basher.py:5101
msgid " panel disabled due to Import Error (most likely comtypes)"
msgstr " 面板已关闭，因为 Import Error （好像是comtypes错误）。"

#: bash\basher.py:5104
msgid "Fatal error constructing '%s' panel."
msgstr "构建 %s 面板时发生致命错误。"

#: bash\basher.py:5106
msgid "Error constructing '%s' panel."
msgstr "构建 %s 面板时发生错误。"

#: bash\basher.py:5442
msgid "It appears that you have more than 325 mods and bsas in your data directory and auto-ghosting is disabled. This may cause problems in %s; see the readme under auto-ghost for more details and please enable auto-ghost."
msgstr "检测到您的 Data 目录下 mod 与 bsa 文件超过 325 个，而且未开启“自动鬼隐”。这可能会导致 %s 出错；建议阅读说明文档中关于自动鬼隐的说明然后开启自动鬼隐。"

#: bash\basher.py:5444
msgid "It appears that you have more than 400 mods and bsas in your data directory and auto-ghosting is disabled. This will cause problems in %s; see the readme under auto-ghost for more details. "
msgstr "检测到您的 Data 目录下 mod 与 bsa 文件超过400个，而且未开启“自动鬼隐”。这会导致 %s 出错；建议阅读说明文档中关于自动鬼隐的说明然后开启自动鬼隐。"

#: bash\basher.py:5445
msgid "Too many mod files."
msgstr "mod 文件数过多。"

#: bash\basher.py:5482
msgid "for"
msgstr "正在管理"

#: bash\basher.py:5484
msgid "(Standalone)"
msgstr "（独立版）"

#: bash\basher.py:5495 bash\basher.py:5896 bash\basher.py:15557
#: bash\basher.py:16052 bash\basher.py:16065 bash\basher.py:16075
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: bash\basher.py:5514
msgid "others"
msgstr "等等"

#: bash\basher.py:5531
msgid "An invalid plugin load order has been corrected."
msgstr "已修复一个无效的排序。"

#: bash\basher.py:5534
msgid "It appears that the current user doesn't have permissions for some or all of the files in "
msgstr "当前用户对以下文件夹中的部分文件或者所有文件没有权限："

#: bash\basher.py:5536
msgid "Specifically had permission denied to change the time on:"
msgstr "特别地，没有权限修改下列文件的修改日期："

#: bash\basher.py:5539
msgid "Modified dates have been reset for some mod files"
msgstr "部分插件文件的修改日期已重置"

#: bash\basher.py:5541
msgid "Modified Dates Reset"
msgstr "已重置修改日期"

#: bash\basher.py:5542
msgid "Modified dates have been reset for some mod files."
msgstr "部分插件文件的修改日期已重置。"

#: bash\basher.py:5550
msgid "Auto-grouped files"
msgstr "自动分组文件"

#: bash\basher.py:5555 bash\basher.py:5556
msgid "Some mods have been auto-grouped:"
msgstr "部分插件已自动分组："

#: bash\basher.py:5620
msgid "Corrupted Mods"
msgstr "插件已损坏"

#: bash\basher.py:5620
msgid "The following mod files have corrupted headers: "
msgstr "以下插件报头出错："

#: bash\basher.py:5626
msgid "Corrupted Saves"
msgstr "存文件已损坏"

#: bash\basher.py:5626
msgid "The following save files have corrupted headers: "
msgstr "以下存文件报头出错："

#: bash\basher.py:5632
msgid "The following mods have unrecognized TES4 header versions: "
msgstr "以下插件含无法识别的 TES4 报头版本："

#: bash\basher.py:5632
msgid "Unrecognized Versions"
msgstr "无法识别的版本"

#: bash\basher.py:5637
msgid "Missing String Localization files:"
msgstr "String 文件丢失："

#: bash\basher.py:5637
msgid "This will cause CTDs if activated."
msgstr "如果激活将导致 CTD 。"

#: bash\basher.py:5642
msgid "Warning: Corrupt/Unrecognized Files"
msgstr "警告：文件出错或者无法识别"

#: bash\basher.py:5643
msgid "Some files have corrupted headers or TES4 header versions:"
msgstr "部分插件含无法识别的 TES4 报头版本："

#: bash\basher.py:5651
msgid "Your %s should begin with a section header (e.g. \"[General]\"), but does not. You should edit the file to correct this."
msgstr "正确的 %s 应该以项目标识开始（如：\"[General]\"），但您的并没有。您应该把它修改成正确的格式。"

#: bash\basher.py:5655
msgid "Bash cannot handle dates greater than January 19, 2038. Accordingly, the dates for the following files have been reset to an earlier date: "
msgstr "Bash 无法处理晚于2038年1月19日的日期。所以，以下文件的日期已重置到较早的日期。"

#: bash\basher.py:5657
msgid "Warning: Dates Reset"
msgstr "警告：日期已重置"

#: bash\basher.py:5658
msgid "Modified dates have been reset to an earlier date for  these files"
msgstr "以下文件的修改日期已重置至较早的日期"

#: bash\basher.py:5666
msgid "Turn Lock Load Order Off?"
msgstr "关闭排序锁定？"

#: bash\basher.py:5668
msgid "Lock Load Order is a feature which resets load order to a previously memorized state.  While this feature is good for maintaining your load order, it will also undo any load order changes that you have made in OBMM."
msgstr "排序锁定可以根据保存的记录重置加载顺序。虽然此功能方便维护加载顺序，但也会重置其他程序对加载顺序的修改。"

#: bash\basher.py:5670 bash\basher.py:5677 bash\basher.py:11527
msgid "Lock Load Order"
msgstr "排序锁定"

#: bash\basher.py:5676
msgid "Lock Load Order is now %s.  To change it in the future, right click on the main list header on the Mods tab and select 'Lock Load Order'."
msgstr "排序锁定当前已 %s 。如果您想要修改的话，可以右击 Mods 标签的标题栏然后选择“排序锁定”。"

#: bash\basher.py:5677
msgid "off"
msgstr "关闭"

#: bash\basher.py:5677
msgid "on"
msgstr "开启"

#: bash\basher.py:5682
msgid "Installation appears incomplete.  Please re-unzip bash to game directory so that ALL files are installed."
msgstr "程序安装不完整。请重新安装 Wrye Bash 以确保所有文件都已安装。"

#: bash\basher.py:5684
msgid "Correct installation will create %s\\Mopy and %s\\Data\\Docs directories."
msgstr "正确的安装会生成 %s\\Mopy 和 %s\\Data\\Docs 目录。"

#: bash\basher.py:5687
msgid "Incomplete Installation"
msgstr "安装不完整"

#: bash\basher.py:5693 bash\basher.py:13376 bash\basher.py:14127
msgid "Mark Mergeable"
msgstr "检查整合性"

#: bash\basher.py:5767 bash\basher.py:6846 bash\basher.py:7532
#: bash\basher.py:7728 bash\basher.py:7953 bash\basher.py:7959
#: bash\basher.py:10202 bash\basher.py:10323 bash\basher.py:11092
msgid "Select All"
msgstr "全部"

#: bash\basher.py:5769
msgid "Select None"
msgstr "全不"

#: bash\basher.py:5797
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: bash\basher.py:5876
msgid "Color Configuration"
msgstr "颜色配置"

#: bash\basher.py:5897
msgid "All Defaults"
msgstr "全部默认"

#: bash\basher.py:5899
msgid "Apply All"
msgstr "全部应用"

#: bash\basher.py:5900 bash\basher.py:16700
msgid "Export..."
msgstr "导出..."

#: bash\basher.py:5901 bash\basher.py:16719
msgid "Import..."
msgstr "导入..."

#: bash\basher.py:6015
msgid "Export color configuration to:"
msgstr "导出颜色配置到："

#: bash\basher.py:6015 bash\basher.py:6033
msgid "Colors.txt"
msgstr ""

#: bash\basher.py:6026
msgid "An error occurred writing to "
msgstr "出错了，无法写入"

#: bash\basher.py:6033
msgid "Import color configuration from:"
msgstr "从...导入颜色配置："

#: bash\basher.py:6066
msgid "An error occurred reading from "
msgstr "出错了，无法读取"

#: bash\basher.py:6105 bash\basher.py:17432
msgid "Doc Browser"
msgstr "文档查看"

#: bash\basher.py:6117
msgid "Set Doc..."
msgstr "设置文档..."

#: bash\basher.py:6119
msgid "Forget Doc..."
msgstr "取消关联..."

#: bash\basher.py:6121
msgid "Rename Doc..."
msgstr "重命名文档..."

#: bash\basher.py:6123
msgid "Edit Doc..."
msgstr "编辑文档..."

#: bash\basher.py:6125
msgid "Open Doc..."
msgstr "打开文档..."

#: bash\basher.py:6125
msgid "Open doc in external editor."
msgstr "在外部程序打开文档。"

#: bash\basher.py:6200
msgid "The assigned document is not present:"
msgstr "设置的文档不存在："

#: bash\basher.py:6243
msgid "Select doc for %s:"
msgstr "选择 %s 的文档..."

#: bash\basher.py:6258
msgid "Rename file to:"
msgstr "修改文件名为："

#: bash\basher.py:6277
msgid "Filename not defined."
msgstr "文件名已修改。"

#: bash\basher.py:6407 bash\basher.py:17544
msgid "Mod Checker"
msgstr "Mod 检查"

#: bash\basher.py:6428
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: bash\basher.py:6429
msgid "Mod List"
msgstr "Mod 列表"

#: bash\basher.py:6430
msgid "Rule Sets"
msgstr "规则设置"

#: bash\basher.py:6431
msgid "Notes"
msgstr "注意"

#: bash\basher.py:6432
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: bash\basher.py:6433
msgid "Suggestions"
msgstr "建议"

#: bash\basher.py:6434
msgid "CRCs"
msgstr "CRC"

#: bash\basher.py:6435
msgid "Version Numbers"
msgstr "版本数"

#: bash\basher.py:6437 bash\basher.py:15350
msgid "Scan for Dirty Edits"
msgstr "扫描 Dirty Edits"

#: bash\basher.py:6439 bash\basher.py:15352
msgid "Scan for UDR's"
msgstr "扫描 UDR"

#: bash\basher.py:6440
msgid "Copy Text"
msgstr "复制文本"

#: bash\basher.py:6583
msgid "Initializing"
msgstr "正在初始化"

#: bash\basher.py:6596
msgid "Initializing Data"
msgstr "正在初始化 Data 数据"

#: bash\basher.py:6598
msgid "Initializing Version"
msgstr "正在初始化版本数据"

#: bash\basher.py:6601
msgid "Initializing Windows"
msgstr "正在初始化窗口"

#: bash\basher.py:6623
msgid "Initializing ModInfos"
msgstr "正在初始化 Mod 数据"

#: bash\basher.py:6629
msgid "Initializing SaveInfos"
msgstr "正在初始化存档数据"

#: bash\basher.py:6632
msgid "Initializing IniInfos"
msgstr "正在初始化 INI 数据"

#: bash\basher.py:6638
msgid "Generating Blank Bashed Patch"
msgstr "正在生成空白 Bashed Patch"

#: bash\basher.py:6698
msgid "Race"
msgstr "种族"

#: bash\basher.py:6699
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: bash\basher.py:6700
msgid "Stats"
msgstr "属性"

#: bash\basher.py:6701
msgid "Class"
msgstr "职业"

#: bash\basher.py:6715 bash\basher.py:6851 bash\basher.py:18644
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: bash\basher.py:6761
msgid "Health "
msgstr "健康度"

#: bash\basher.py:6786
msgid "Face imported."
msgstr "脸部已导入。"

#: bash\basher.py:6812
msgid "Update "
msgstr "更新"

#: bash\basher.py:6817 bash\basher.py:14239 bash\bosh.py:11922
#: bash\bosh.py:11945
msgid "Importers"
msgstr "导入工具"

#: bash\basher.py:6817 bash\basher.py:14240 bash\bosh.py:11444
msgid "Tweakers"
msgstr "调整工具"

#: bash\basher.py:6817 bash\basher.py:14240 bash\bosh.py:20708
msgid "Special"
msgstr "特殊作用"

#: bash\basher.py:6844
msgid "Build Patch"
msgstr "创建补丁"

#: bash\basher.py:6847 bash\basher.py:7533 bash\basher.py:7729
#: bash\basher.py:7954 bash\basher.py:7960 bash\basher.py:10219
#: bash\basher.py:10340
msgid "Deselect All"
msgstr "全不"

#: bash\basher.py:6850 bash\basher.py:18621
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: bash\basher.py:6852
msgid "Revert To Saved"
msgstr "恢复至保存的配置"

#: bash\basher.py:6853
msgid "Revert To Default"
msgstr "恢复至默认配置"

#: bash\basher.py:6856
msgid "Items that are new since the last time this patch was built are displayed in bold"
msgstr "相对于旧的配置，新的选项将以加粗显示"

#: bash\basher.py:6950 bash\basher.py:7048 bash\basher.py:16427
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#: bash\basher.py:6957 bash\bosh.py:5175 bash\bosh.py:5194
msgid "Bash encountered an error when renaming %s to %s."
msgstr "Bash 修改名字 %s 为 %s 时遇到错误。"

#: bash\basher.py:6959 bash\bosh.py:5177 bash\bosh.py:5196 bash\bosh.py:10118
msgid "The file is in use by another process such as TES4Edit."
msgstr "文件正被其他其他的程序（如 TES4Edit ）所使用。"

#: bash\basher.py:6961 bash\bosh.py:5179 bash\bosh.py:5198 bash\bosh.py:10120
msgid "Please close the other program that is accessing %s."
msgstr "请关闭其他正在操作 %s 的程序。"

#: bash\basher.py:6964 bash\basher.py:7062
msgid "Bash Patch - Save Error"
msgstr "Bash Patch - 保存错误"

#: bash\basher.py:6996 bash\basher.py:7103
msgid "Activate %s?"
msgstr "激活 %s ？"

#: bash\basher.py:7003 bash\basher.py:7118
msgid "Masters Activated: "
msgstr "Master 文件已激活："

#: bash\basher.py:7013 bash\basher.py:7128
msgid "File Edit Error"
msgstr "文件编辑错误"

#: bash\basher.py:7016 bash\basher.py:7131
msgid "Processing Error"
msgstr "文件处理错误"

#: bash\basher.py:7049
msgid "Bash encountered and error when saving %(patchName)s."
msgstr "Bash 保存 %(patchName)s 时遇到一个错误。"

#: bash\basher.py:7051
msgid "Either Bash needs Administrator Privileges to save the file, or the file is in use by another process such as TES4Edit."
msgstr "Wrye Bash 需要管理员权限才能保存文件，也有可能该文件正被其他程序使用中。"

#: bash\basher.py:7053
msgid "Please close any program that is accessing %(patchName)s, and provide Administrator Privileges if prompted to do so."
msgstr "请关闭所有正在使用文件 %(patchName)s 的程序，然后遇到提示时请给予 Wrye Bash 管理员权限。"

#: bash\basher.py:7150 bash\basher.py:7167
msgid "_Configuration.dat"
msgstr ""

#: bash\basher.py:7154 bash\basher.py:14355
msgid "Export Bashed Patch configuration to:"
msgstr "导出 Bashed Patch 配置至："

#: bash\basher.py:7171
msgid "Import Bashed Patch configuration from:"
msgstr "导入 Bashed Path 配置从："

#: bash\basher.py:7205
msgid "item %s not in saved configs"
msgstr "项目 %s 不在保存的配置中"

#: bash\basher.py:7210
msgid "Wrye Bash detects that the selected file was saved in Bash's %s mode, do you want Wrye Bash to attempt to adjust the configuration on import to work with %s mode (Good chance there will be a few mistakes)? (Otherwise this import will have no effect.)"
msgstr "Wrye Bash 检测到所选文件是用 %s 模式保存的，是否使用 Wrye Bash 的导入功能将其转换成 %s 模式（可能会出现错误）？（否则此操作将无效！）"

#: bash\basher.py:7244 bash\basher.py:7250 bash\basher.py:7267
msgid "Error reverting Bashed patch configuration (error is: %s). Item %s skipped."
msgstr "恢复 Bashed Patch 的配置时发生错误（错误为：%s）。项目 %s 已跳过。"

#: bash\basher.py:7291 bash\bosh.py:11523
msgid "Alias Mod Names"
msgstr ""

#: bash\basher.py:7291 bash\bosh.py:21204 bash\bosh.py:21441
msgid "Leveled Lists"
msgstr ""

#: bash\basher.py:7493 bash\basher.py:7928 bash\bosh.py:13568
#: bash\bosh.py:13784 bash\bosh.py:14665 bash\bosh.py:14746 bash\bosh.py:15447
#: bash\bosh.py:15552 bash\bosh.py:15654 bash\bosh.py:21814 bash\bosh.py:21942
msgid "Source Mods/Files"
msgstr "源 Mod /文件"

#: bash\basher.py:7611
msgid " Mod Files"
msgstr " Mod 文件"

#: bash\basher.py:7613
msgid "Get "
msgstr "获取"

#: bash\basher.py:7708
msgid "Tweaks"
msgstr "调整"

#: bash\basher.py:7840 bash\bosh.py:11383 bash\bosh.py:16611
#: bash\bosh.py:16697 bash\bosh.py:16779 bash\bosh.py:16859 bash\bosh.py:16935
#: bash\bosh.py:17112 bash\bosh.py:17332 bash\bosh.py:17720 bash\bosh.py:17795
#: bash\bosh.py:18414 bash\bosh.py:18423 bash\bosh.py:18431 bash\bosh.py:18496
#: bash\bosh.py:18505 bash\bosh.py:18513 bash\bosh.py:18548 bash\bosh.py:18617
#: bash\game\oblivion.py:980 bash\game\oblivion.py:989
#: bash\game\oblivion.py:998 bash\game\oblivion.py:1007
#: bash\game\oblivion.py:1016 bash\game\oblivion.py:1042
#: bash\game\oblivion.py:1064 bash\game\oblivion.py:1087
#: bash\game\oblivion.py:1096 bash\game\oblivion.py:1103
#: bash\game\oblivion.py:1137 bash\game\oblivion.py:1163
#: bash\game\oblivion.py:1201 bash\game\oblivion.py:1208
#: bash\game\oblivion.py:1215 bash\game\oblivion.py:1222
#: bash\game\oblivion.py:1229 bash\game\oblivion.py:1236
#: bash\game\oblivion.py:1243 bash\game\oblivion.py:1250
#: bash\game\oblivion.py:1257 bash\game\oblivion.py:1264
#: bash\game\oblivion.py:1278 bash\game\oblivion.py:1285
#: bash\game\oblivion.py:1297 bash\game\oblivion.py:1307
#: bash\game\oblivion.py:1318 bash\game\oblivion.py:1328
#: bash\game\oblivion.py:1340 bash\game\oblivion.py:1349
#: bash\game\oblivion.py:1361 bash\game\oblivion.py:1370
#: bash\game\oblivion.py:1379 bash\game\oblivion.py:1389
#: bash\game\oblivion.py:1398 bash\game\oblivion.py:1407
#: bash\game\oblivion.py:1415 bash\game\oblivion.py:1434
#: bash\game\oblivion.py:1444 bash\game\oblivion.py:1453
#: bash\game\oblivion.py:1464 bash\game\oblivion.py:1477
#: bash\game\oblivion.py:1494 bash\game\oblivion.py:1504
#: bash\game\oblivion.py:1513 bash\game\oblivion.py:1523
#: bash\game\oblivion.py:1533 bash\game\oblivion.py:1543
#: bash\game\oblivion.py:1554 bash\game\oblivion.py:1559
#: bash\game\oblivion.py:1565 bash\game\oblivion.py:1571
#: bash\game\oblivion.py:1579 bash\game\oblivion.py:1587
#: bash\game\skyrim.py:1466 bash\game\skyrim.py:1488 bash\game\skyrim.py:1499
#: bash\game\skyrim.py:1511 bash\game\skyrim.py:1522 bash\game\skyrim.py:1577
#: bash\game\skyrim.py:1591 bash\game\skyrim.py:1602 bash\game\skyrim.py:1613
#: bash\game\skyrim.py:1623 bash\game\skyrim.py:1632 bash\game\skyrim.py:1641
#: bash\game\skyrim.py:1651 bash\game\skyrim.py:1660 bash\game\skyrim.py:1671
#: bash\game\skyrim.py:1680 bash\game\skyrim.py:1689
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: bash\basher.py:7872 bash\basher.py:7884
msgid "Enter the desired custom tweak value."
msgstr "自定义数值"

#: bash\basher.py:7874
msgid "Due to an inability to get decimal numbers from the wxPython prompt please enter an extra zero after your choice if it is not meant to be a decimal."
msgstr "由于无法从 wxPython 的提示中获取小数，所以如果不是小数的话请在最后额外输入‘0’。"

#: bash\basher.py:7876
msgid "If you are trying to enter a decimal multiply it by 10, for example for 0.3 enter 3 instead."
msgstr "如果您要输入小数的话，请先乘以10，比如要输入0.3的话就直接输3。"

#: bash\basher.py:7878 bash\basher.py:7885 bash\game\oblivion.py:1631
#: bash\game\oblivion.py:1635 bash\game\oblivion.py:1639
#: bash\game\oblivion.py:1643 bash\game\oblivion.py:1647
#: bash\game\oblivion.py:1651 bash\game\oblivion.py:1655
#: bash\game\oblivion.py:1659 bash\game\oblivion.py:1663
#: bash\game\oblivion.py:1667 bash\game\oblivion.py:1671
#: bash\game\oblivion.py:1675 bash\game\oblivion.py:1679
#: bash\game\skyrim.py:1714 bash\game\skyrim.py:1718 bash\game\skyrim.py:1721
#: bash\game\skyrim.py:1724
msgid "Value"
msgstr "数值"

#: bash\basher.py:7879 bash\basher.py:7886
msgid " ~ Custom Tweak Value"
msgstr " ~ 自定义调整数值"

#: bash\basher.py:7891
msgid "Enter the desired custom tweak text."
msgstr "自定义文本"

#: bash\basher.py:7893
msgid " ~ Custom Tweak Text"
msgstr " ~ 自定义文本"

#: bash\basher.py:7987 bash\basher.py:7989
msgid "Mergeable Mods"
msgstr "可整合 Mod"

#: bash\basher.py:8028 bash\basher.py:8030
msgid "Race Mods"
msgstr "种族 Mod"

#: bash\basher.py:8074 bash\basher.py:8076
msgid "Override Delev/Relev Tags"
msgstr "无视 Delev/Relev 标签"

#: bash\basher.py:8223
msgid "Sort by %s"
msgstr "按 %s 排序"

#: bash\basher.py:8242
msgid "Unhide..."
msgstr "取消隐藏..."

#: bash\basher.py:8242
msgid "Unhides hidden %ss."
msgstr "显示隐藏文件 %s 。"

#: bash\basher.py:8248
msgid "Mod Files"
msgstr "Mod 文件"

#: bash\basher.py:8251
msgid "Save files"
msgstr "存档文件"

#: bash\basher.py:8256
msgid "Mod Archives"
msgstr "Mod 安装包"

#: bash\basher.py:8258 bash\basher.py:8266
msgid "Unhide files:"
msgstr "显示隐藏文件："

#: bash\basher.py:8276
msgid "You can't unhide files from this directory."
msgstr "您无法从此目录显示隐藏文件。"

#: bash\basher.py:8288
msgid "File skipped: %s. File is already present."
msgstr "跳过 %s 。文件已经存在。"

#: bash\basher.py:8314 bash\basher.py:11232
msgid "Delete %(filename)s."
msgstr "删除文件 %(filename)s 。"

#: bash\basher.py:8318 bash\basher.py:11240
msgid "Uncheck files to skip deleting them if desired."
msgstr "勾掉您不想要删除的文件。"

#: bash\basher.py:8320 bash\basher.py:11242
msgid "Delete Files"
msgstr "删除文件"

#: bash\basher.py:8321 bash\basher.py:11243
msgid "Delete these files? This operation cannot be undone."
msgstr "删除这些文件？此操作不可恢复。"

#: bash\basher.py:8341
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: bash\basher.py:8342
msgid "Make a copy of '%s'"
msgstr "创建 %s 的副本"

#: bash\basher.py:8357
msgid "This mod has an associated archive (%s.bsa) and an associated voice directory (Sound\\Voices\\%s), which will not be attached to the duplicate mod."
msgstr "此插件存在相关联的档案（%s.bsa）以及相关联的声音目录（Sound\\Voices\\%s），但不会与副本相关联。"

#: bash\basher.py:8359
msgid "Note that the BSA archive may also contain a voice directory (Sound\\Voices\\%s), which would remain detached even if a duplicate archive were also created."
msgstr "注意BSA档案可能还含相关联的声音目录（Sound\\Voices\\%s），这样即使BSA也创建副本，与声音文件的关联依旧会消失。"

#: bash\basher.py:8362
msgid "This mod has an associated archive (%s.bsa), which will not be attached to the duplicate mod."
msgstr "此插件存在相关联的档案（%s.bsa），但不会与副本相关联。"

#: bash\basher.py:8364
msgid "Note that this BSA archive may contain a voice directory (Sound\\Voices\\%s), which would remain detached even if a duplicate archive were also created."
msgstr "注意BSA档案可能还含相关联的声音目录（Sound\\Voices\\%s），这样即使BSA也创建副本，与声音文件的关联依旧会消失。"

#: bash\basher.py:8367
msgid "This mod has an associated voice directory (Sound\\Voice\\%s), which will not be attached to the duplicate mod."
msgstr "此插件存在相关联的声音目录（Sound\\Voices\\%s），但不会与副本相关联。"

#: bash\basher.py:8368
msgid "Duplicate "
msgstr "复制"

#: bash\basher.py:8408
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: bash\basher.py:8409
msgid "Move %(filename)s to the Bash/Hidden directory."
msgstr "移动文件 %(filename)s 到 Bash/Hidden 目录。"

#: bash\basher.py:8414 bash\basher.py:9682
msgid "Hide these files? Note that hidden files are simply moved to the Bash\\Hidden subdirectory."
msgstr "隐藏所选文件？注意：文件隐藏只是单纯地把文件移动到 Bash\\Hidden 内。"

#: bash\basher.py:8415 bash\basher.py:8435 bash\basher.py:9683
#: bash\basher.py:9690
msgid "Hide Files"
msgstr "隐藏文件"

#: bash\basher.py:8433 bash\basher.py:9688
msgid "A file named %s already exists in the hidden files directory. Overwrite it?"
msgstr "Hidden 目录内已存在文件 %s 。是否覆盖？"

#: bash\basher.py:8446
msgid "List Masters..."
msgstr "显示 Master 列表..."

#: bash\basher.py:8447
msgid "Copies list of %(filename)s's masters to the clipboard."
msgstr "复制 %(filename)s 的 Master 列表到剪贴板中。"

#: bash\basher.py:8467
msgid "Redate..."
msgstr "重置日期..."

#: bash\basher.py:8468
msgid "Move the selected files to start at a specified date."
msgstr "移动所选文件到特定日期。"

#: bash\basher.py:8477
msgid "Redate selected mods starting at..."
msgstr "重置所选 mod 的日期起始于..."

#: bash\basher.py:8478
msgid "Redate Mods"
msgstr "重置 mod 日期"

#: bash\basher.py:8487
msgid "Bash cannot handle dates greater than January 19, 2038.)"
msgstr "Bash 无法处理晚于2038年1月19日的日期。)"

#: bash\basher.py:8505
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: bash\basher.py:8506
msgid "sort the selected files."
msgstr "修改所选文件顺序。"

#: bash\basher.py:8511
msgid "Reorder selected mods in alphabetical order?  The first file will be given the date/time of the current earliest file in the group, with consecutive files following at 1 minute increments."
msgstr "按字母顺序重新排序所选 Mod？群组中首个文件将赋予最新日期/时间,后面的文件则以1分钟递增。"

#: bash\basher.py:8513
msgid "Note that this operation cannot be undone.  Note also that some mods need to be in a specific order to work correctly, and this sort operation may break that order."
msgstr "注意此操作不可撤销。同时有些 mod 必须按特定的顺序才能正常工作，此操作可能会破坏该顺序。"

#: bash\basher.py:8515
msgid "Sort Mods"
msgstr "排序"

#: bash\basher.py:8542
msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

#: bash\basher.py:8542
msgid "Snapshot..."
msgstr "快照..."

#: bash\basher.py:8544
msgid "Creates a snapshot copy of the current mod in a subdirectory (Bash\\Snapshots)."
msgstr "创建所选文件的快照到 Bash\\Snapshots 。"

#: bash\basher.py:8555
msgid "Save snapshot as:"
msgstr "保存快照为："

#: bash\basher.py:8583
msgid "Revert to Snapshot..."
msgstr "恢复到快照..."

#: bash\basher.py:8584
msgid "Revert to a previously created snapshot from the Bash/Snapshots dir."
msgstr "从 Bash\\Snapshots 恢复之前创建的快照。"

#: bash\basher.py:8598
msgid "Revert %s to snapshot:"
msgstr "恢复 %s 到快照："

#: bash\basher.py:8603
msgid "Revert %s to snapshot %s dated %s?"
msgstr "恢复 %s 到快照 %s （日期为 %s ）？"

#: bash\basher.py:8605
msgid "Revert to Snapshot"
msgstr "恢复到快照"

#: bash\basher.py:8613
msgid "Snapshot file is corrupt!"
msgstr "快照文件已损坏！"

#: bash\basher.py:8622
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: bash\basher.py:8623
msgid "Create a backup of the slected file(s)."
msgstr "备份所选择文件。"

#: bash\basher.py:8642 bash\basher.py:8664
msgid "Revert to Backup"
msgstr "恢复到备份"

#: bash\basher.py:8648
msgid "Revert to First Backup"
msgstr "恢复到首次备份"

#: bash\basher.py:8662
msgid "Revert %s to backup dated %s?"
msgstr "恢复 %s 到 %s 时的备份？"

#: bash\basher.py:8674
msgid "Old file is corrupt!"
msgstr "旧文件已损坏！"

#: bash\basher.py:8683 bash\basher.py:11203
msgid "Open '%s' with the system's default program."
msgstr "用系统默认程序打开 %s 。"

#: bash\basher.py:8685
msgid "Open the selected files."
msgstr "打开所选文件。"

#: bash\basher.py:8708
msgid "Show/Hide '%s' column."
msgstr "显示/隐藏列 %s 。"

#: bash\basher.py:8737
msgid "Columns"
msgstr "列显示"

#: bash\basher.py:8747
msgid "Add Marker..."
msgstr "添加标记..."

#: bash\basher.py:8747
msgid "Adds a Marker, a special type of package useful for separating and labelling your packages."
msgstr "添加标记，将不同的安装包分类从而方便管理。"

#: bash\basher.py:8768
msgid "Monitor External Installation..."
msgstr "监视外部安装..."

#: bash\basher.py:8769
msgid "Monitors the Data folder during installation via manual install or 3rd party tools."
msgstr "监视手动安装或者其他程序安装对 Data 目录的修改。"

#: bash\basher.py:8774
msgid "Wrye Bash will monitor your data folder for changes when installing a mod via an external application or manual install.  This will require two refreshes of the Data folder and may take some time."
msgstr "Wrye Bash 将检测第三方工具或者您手动对 Data 目录的修改，这将需要两次刷新 Data 目录，可能会需要点时间。"

#: bash\basher.py:8775 bash\basher.py:8784 bash\basher.py:8801
#: bash\basher.py:8841 bash\basher.py:8864
msgid "External Installation"
msgstr "外部安装"

#: bash\basher.py:8784
msgid "You may now install your mod.  When installation is complete, press Ok."
msgstr "您现在可以安装 MOD 了。完成的时候请点击确定(OK)。"

#: bash\basher.py:8801
msgid "No changes were detected in the Data directory."
msgstr "未检测到对 Data 目录的修改。"

#: bash\basher.py:8814
msgid "New Files: %(count)i"
msgstr "新增的文件: %(count)i"

#: bash\basher.py:8815
msgid "Changed Files: %(count)i"
msgstr "修改的文件: %(count)i"

#: bash\basher.py:8816
msgid "Touched Files: %(count)i"
msgstr "碰到的文件: %(count)i"

#: bash\basher.py:8817
msgid "Deleted Files"
msgstr "删除的文件"

#: bash\basher.py:8820
msgid "These files are newly added to the Data directory."
msgstr "这些文件是需要新增到 Data 目录内的。"

#: bash\basher.py:8826
msgid "These files were modified."
msgstr "这些文件被修改了。"

#: bash\basher.py:8832
msgid "These files were not changed, but had their modification time altered.  Most likely, these files are included in the external installation, but were the same version as already existed."
msgstr "这些文件并没有发生实质的变化，只是编辑日期被修改了。这种情况一般发生于安装了相同版本的文件，但打包于不同时间。"

#: bash\basher.py:8838
msgid "These files were deleted.  BAIN does not have the capability to remove files when installing."
msgstr "这些文件被删除了。BAIN 并没有删除文件的功能。"

#: bash\basher.py:8842
msgid "The following changes were detected in the Data directory"
msgstr "以下是检测到的对 Data 目录的修改"

#: bash\basher.py:8843
msgid "Create Project"
msgstr "新建项目"

#: bash\basher.py:8864
msgid "Project Name"
msgstr "项目名"

#: bash\basher.py:8876
msgid "Creating Project..."
msgstr "正在创建项目..."

#: bash\basher.py:8895
msgid "Anneal All"
msgstr "修复全部"

#: bash\basher.py:8895
msgid "This will install any missing files (for active installers) and correct all install order and reconfiguration errors."
msgstr "此操作将修复所有丢失的文件，或者修正因为安装顺序或配置的改变而产生的错误。"

#: bash\basher.py:8901 bash\basher.py:9507 bash\basher.py:9611
msgid "Annealing..."
msgstr "正在修复..."

#: bash\basher.py:8913
msgid "This will uninstall all packages."
msgstr "此操作将卸载所有的安装包。"

#: bash\basher.py:8913
msgid "Uninstall All Packages"
msgstr "卸载所有安装包"

#: bash\basher.py:8918
msgid "Really uninstall All Packages?"
msgstr "确定卸载所有的安装包？"

#: bash\basher.py:8920 bash\basher.py:10088
msgid "Uninstalling..."
msgstr "正在卸载..."

#: bash\basher.py:8933
msgid "This will remove all mod files that are not linked to an active installer out of the Data folder."
msgstr "此操作将把所有不是使用安装包安装的内容移出 Data 目录。"

#: bash\basher.py:8937
msgid "Clean Data"
msgstr "清理 Data 目录"

#: bash\basher.py:8942
msgid "Clean Data directory?"
msgstr "确定要清理 Data 目录？"

#: bash\basher.py:8942
msgid "This includes files that were installed manually or by another program.  Files will be moved to the \"%s\" directory instead of being deleted so you can retrieve them later if necessary.  Note that if you use TES4LODGen, this will also clean out the DistantLOD folder, so on completion please run TES4LodGen again."
msgstr "所有文件（包括所有手动或者其他程序安装的部分）将移除到 \"%s\" 目录而不是直接删除，方便用户还原文件。如果您使用了 TES4LODGEN 请注意，因为此操作也会清理 DistantLOD 目录的文件，所以操作完成后记得再运行 TES4LODGEN 。"

#: bash\basher.py:8946
msgid "Cleaning Data Files..."
msgstr "正在清理 Data 文件..."

#: bash\basher.py:8957
msgid "Auto-Anneal"
msgstr "自动修复"

#: bash\basher.py:8959
msgid "Enable/Disable automatic annealing of packages."
msgstr "开启/关闭自动修复。"

#: bash\basher.py:8966
msgid "Auto-Anneal/Install Wizards"
msgstr "运行完安装向导自动修复"

#: bash\basher.py:8968
msgid "Enable/Disable automatic installing or anneal (as applicable) of packages after running its wizard."
msgstr "开启/关闭在运行安装向导后自动安装或者修复安装包（如果必要的化）。"

#: bash\basher.py:8976
msgid "Wizard Icon Overlay"
msgstr "显示安装向导图标"

#: bash\basher.py:8978
msgid "Enable/Disable the magic wand icon overlay for packages with Wizards."
msgstr "开启/关闭显示安装向导的魔棒图标。"

#: bash\basher.py:8990
msgid "Auto-Refresh Projects"
msgstr "自动刷新项目"

#: bash\basher.py:8999
msgid "Auto-Apply Embedded BCFs"
msgstr "自动应用内嵌 BCF"

#: bash\basher.py:9001
msgid "If enabled, embedded BCFs will automatically be applied to archives."
msgstr "如果开启，将自动应用压缩包所对应的 BCF 文档。"

#: bash\basher.py:9012
msgid "Skip Bethsoft Content"
msgstr "跳过 Bethsoft 内容"

#: bash\basher.py:9020
msgid "Enable installation of Bethsoft Content?"
msgstr "开启“跳过 Bethsoft 内容”?"

#: bash\basher.py:9021
msgid "In order to support this, Bethesda ESPs, ESMs, and BSAs need to have their CRCs calculatted.  This will be accomplished by a full refresh of BAIN data an may take quite some time.  Are you sure you want to continue?"
msgstr "开启后，如果 Bethsoft 的 BSA、Esp、Esm 的修改时间发生改变的话，刷新操作将需要消耗很长的时间。"

#: bash\basher.py:9037 bash\basher.py:9040 bash\basher.py:9188
#: bash\basher.py:9191 bash\basher.py:10037 bash\basher.py:10040
msgid "Refreshing Packages..."
msgstr "正在刷新安装包..."

#: bash\basher.py:9051
msgid "Enabled"
msgstr "开启"

#: bash\basher.py:9053
msgid "Enable/Disable the Installers tab."
msgstr "开启/关闭 Installers 标签。"

#: bash\basher.py:9079
msgid "BSA Redirection"
msgstr "材质无效化(BSA Redirection)"

#: bash\basher.py:9105
msgid "Show Inactive Conflicts"
msgstr "显示未安装冲突"

#: bash\basher.py:9118
msgid "Show Lower Conflicts"
msgstr "显示较低冲突"

#: bash\basher.py:9131
msgid "Show BSA Conflicts"
msgstr "显示 BSA 冲突"

#: bash\basher.py:9143
msgid "Avoid at Startup"
msgstr "开启 Bash 时不进入"

#: bash\basher.py:9145
msgid "Toggles Wrye Bash to avoid the Installers tab on startup, avoiding unnecessary data scanning."
msgstr "让 Wrye Bash 在开启时不进入 Installers 标签，避免不必要的文件扫描。"

#: bash\basher.py:9158
msgid "Full Refresh"
msgstr "完整刷新"

#: bash\basher.py:9158
msgid "Refresh Data"
msgstr "刷新数据"

#: bash\basher.py:9160
msgid "Perform a full refresh of all data files, recalculating all CRCs.  This can take 5-15 minutes."
msgstr "刷新所有的 data 文件, 并且重新计算全部 CRC 。这将消耗5-15分钟。"

#: bash\basher.py:9162
msgid "Rescan the Data directory and all project directories."
msgstr "重新扫描 Data 目录以及项目内的内容。"

#: bash\basher.py:9169
msgid "Refresh ALL data from scratch? This may take five to ten minutes (or more) depending on the number of mods you have installed."
msgstr "重新刷新所有数据？这将消耗5-10分钟（或者更长），主要取决于您安装的 mod 数。"

#: bash\basher.py:9179
msgid "Clean Data Directory"
msgstr "清理 Data 目录"

#: bash\basher.py:9200
msgid "Skip Screenshots"
msgstr "跳过截图"

#: bash\basher.py:9208
msgid "Skip Images"
msgstr "跳过图片"

#: bash\basher.py:9216
msgid "Skip Docs"
msgstr "跳过文档"

#: bash\basher.py:9224
msgid "Skip DistantLOD"
msgstr "跳过 DistantLOD"

#: bash\basher.py:9232
msgid "Skip LOD Meshes"
msgstr "跳过 LOD 模型"

#: bash\basher.py:9240
msgid "Skip LOD Textures"
msgstr "跳过 LOD 材质"

#: bash\basher.py:9248
msgid "Skip LOD Normals"
msgstr "跳过 LOD 法线"

#: bash\basher.py:9256
msgid "Skip %s Plugins"
msgstr "跳过 %s 插件"

#: bash\basher.py:9272
msgid "Auto-name String Translation Files"
msgstr "自动生成 String 文件"

#: bash\basher.py:9284
msgid "Sort by Active"
msgstr "已安装靠前"

#: bash\basher.py:9286
msgid "If selected, active installers will be sorted to the top of the list."
msgstr "如果开启，已安装的将排在列表的顶端。"

#: bash\basher.py:9297
msgid "Projects First"
msgstr "项目靠前"

#: bash\basher.py:9299
msgid "If selected, projects will be sorted to the top of the list."
msgstr "如果开启，项目将排在列表的顶端。"

#: bash\basher.py:9310
msgid "Sort by Structure"
msgstr "按结构排序"

#: bash\basher.py:9383
msgid "View Wizard..."
msgstr "查看安装向导..."

#: bash\basher.py:9385
msgid "Edit Wizard..."
msgstr "编辑安装向导..."

#: bash\basher.py:9387
msgid "Edit the wizard.txt associated with this project."
msgstr "编辑项目内的 wizard.txt"

#: bash\basher.py:9427
msgid "Wizard"
msgstr "运行安装向导"

#: bash\basher.py:9428 bash\basher.py:9431
msgid "Run the install wizard."
msgstr "运行安装向导。"

#: bash\basher.py:9430
msgid "Auto Wizard"
msgstr "自动运行安装向导"

#: bash\basher.py:9453
msgid "Saved Wizard position (%s) was not a tuple (%s), reverting to default position."
msgstr "保存的向导窗口坐标(%s)不是元组形式(%s)，恢复到默认坐标。"

#: bash\basher.py:9456
msgid "Saved Wizard size (%s) was not a tuple (%s), reverting to default size."
msgstr "保存的向导窗口大小(%s)不是元组形式(%s)，恢复到默认大小。"

#: bash\basher.py:9468
msgid "Returned Wizard position (%s) was not a wx.Point (%s), reverting to default position."
msgstr "返回的的向导窗口坐标(%s)不是 wx.Point (%s)，恢复到默认坐标。"

#: bash\basher.py:9471
msgid "Returned Wizard size (%s) was not a wx.Size (%s), reverting to default size."
msgstr "返回的的向导窗口大小(%s)不是 wx.Size (%s)，恢复到默认大小。"

#: bash\basher.py:9515 bash\basher.py:9830
msgid "Installing..."
msgstr "正在安装..."

#: bash\basher.py:9564
msgid "The following INI Tweaks were not automatically applied.  Be sure to apply them after installing the package."
msgstr "以下 INI 调整没有自动应用，安装后记得手动应用。"

#: bash\basher.py:9574
msgid "Open Readme"
msgstr "查看说明"

#: bash\basher.py:9575
msgid "Opens the installer's readme."
msgstr "打开安装包里的说明文档。"

#: bash\basher.py:9602
msgid "Anneal"
msgstr "修复"

#: bash\basher.py:9603
msgid "Anneal all packages."
msgstr "修复所有安装包。"

#: bash\basher.py:9627
msgid "Duplicate selected %(installername)s."
msgstr "复制所选择安装包 %(installername)s。"

#: bash\basher.py:9637
msgid " Copy"
msgstr " 复制"

#: bash\basher.py:9640
msgid " Copy (%d)"
msgstr " 复制 (%d)"

#: bash\basher.py:9642
msgid "Duplicate %s to:"
msgstr "复制 %s 到："

#: bash\basher.py:9649
msgid "%s is not a valid name."
msgstr "%s 不是有效的名字。"

#: bash\basher.py:9652
msgid "%s already exists."
msgstr "%s 已经存在。"

#: bash\basher.py:9656
msgid "%s does not have correct extension (%s)."
msgstr "%s 的扩展名(%s)错误。"

#: bash\basher.py:9669
msgid "Hide..."
msgstr "隐藏..."

#: bash\basher.py:9671
msgid "Hide selected installer(s)."
msgstr "隐藏所选安装包。"

#: bash\basher.py:9703 bash\basher.py:10238 bash\basher.py:15769
#: bash\basher.py:16628
msgid "Rename..."
msgstr "重命名..."

#: bash\basher.py:9704
msgid "Rename selected installer(s)."
msgstr "重命名所选安装包。"

#: bash\basher.py:9736 bash\basher.py:10953
msgid "Has Extra Directories"
msgstr "含特殊路径"

#: bash\basher.py:9737
msgid "Allow installation of files in non-standard directories."
msgstr "允许文件安装到非标准位置。"

#: bash\basher.py:9761
msgid "Override Skips"
msgstr "覆盖跳过"

#: bash\basher.py:9762
msgid "Override global file type skipping for %(installername)s."
msgstr "安装安装包 %(installername)s 时不考虑 跳过XXX 原则。"

#: bash\basher.py:9785
msgid "Don't Refresh"
msgstr "不刷新"

#: bash\basher.py:9786
msgid "Don't automatically refresh project."
msgstr "不自动刷新项目。"

#: bash\basher.py:9812
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: bash\basher.py:9812
msgid "Install Last"
msgstr "最后安装"

#: bash\basher.py:9812
msgid "Install Missing"
msgstr "安装丢失"

#: bash\basher.py:9842
msgid "The following INI Tweaks were created, because the existing INI was different than what BAIN installed:"
msgstr "由于当前 INI 与安装包所安装的内容不同，生成了如下 INI 调整文件。"

#: bash\basher.py:9856
msgid "List Packages..."
msgstr "显示安装包..."

#: bash\basher.py:9857
msgid "Displays a list of all packages.  Also copies that list to the clipboard.  Useful for posting your package order on forums."
msgstr "列表显示所有安装包。同时复制到剪贴板中。方便把个人安装包顺序发布到论坛。"

#: bash\basher.py:9862
msgid "Only show Installed Packages?"
msgstr "仅显示已安装安装包？"

#: bash\basher.py:9864
msgid "(Else shows all packages)"
msgstr "（否则全部显示）"

#: bash\basher.py:9866
msgid "Only Show Installed?"
msgstr "仅显示已安装？"

#: bash\basher.py:9872
msgid "BAIN Packages"
msgstr "BAIN 安装包"

#: bash\basher.py:9879
msgid "List Structure..."
msgstr "显示结构..."

#: bash\basher.py:9896
msgid "Package Structure"
msgstr "安装包结构"

#: bash\basher.py:9903
msgid "Move To..."
msgstr "转移到..."

#: bash\basher.py:9909
msgid "Move selected archives to what position?"
msgstr "移动所选文档至何处？"

#: bash\basher.py:9911
msgid "Enter position number."
msgstr "输入位置序号。"

#: bash\basher.py:9913
msgid "Last: -1; First of Last: -2; Semi-Last: -3."
msgstr "最后：-1；倒数第一：-2；倒数中间：-3。"

#: bash\basher.py:9921
msgid "Position must be an integer."
msgstr "位置序号必须是整数。"

#: bash\basher.py:9973
msgid "Attempt to open this as a mod at %(nexusName)s? This assumes that the trailing digits in the package's name are actually the id number of the mod at %(nexusName)s. If this assumption is wrong, you'll just get a random mod page (or error notice) at %(nexusName)s."
msgstr "在 %(nexusName)s 中打开？此操作将提取文件末尾的数字并当作 %(nexusName)s 的 id 。如果提取错误，您将随机打开 %(nexusName)s 中的某一页面（或者提示错误）。"

#: bash\basher.py:9974
msgid "Open at %(nexusName)s"
msgstr "在 %(nexusName)s 中打开"

#: bash\basher.py:9982
msgid "Google..."
msgstr "谷歌搜索..."

#: bash\basher.py:9989
msgid "Open a search for this on Google?"
msgstr "在谷歌中搜索此文件？"

#: bash\basher.py:9990
msgid "Open a search"
msgstr "打开搜索"

#: bash\basher.py:9997
msgid "TES Alliance..."
msgstr ""

#: bash\basher.py:10004
msgid "Attempt to open this as a mod at TES Alliance? This assumes that the trailing digits in the package's name are actually the id number of the mod at TES Alliance. If this assumption is wrong, you'll just get a random mod page (or error notice) at TES Alliance."
msgstr "在 TES Alliance 中打开？此操作将提取文件末尾的数字并当作 TES Alliance 的 id 。如果提取错误，您将随机打开 TES Alliance 中的某一页面（或者错误提示）。"

#: bash\basher.py:10005
msgid "Open at TES Alliance"
msgstr "在 TES Alliance 打开"

#: bash\basher.py:10013
msgid "Planet Elderscrolls..."
msgstr ""

#: bash\basher.py:10020
msgid "Attempt to open this as a mod at Planet Elderscrolls? This assumes that the trailing digits in the package's name are actually the id number of the mod at Planet Elderscrolls. If this assumption is wrong, you'll just get a random mod page (or error notice) at Planet Elderscrolls."
msgstr "在 Planet Elderscrolls 中打开？此操作将提取文件末尾的数字并当作 Planet Elderscrolls 的 id 。如果提取错误，您将随机打开 Planet Elderscrolls 中的某一页面（或者错误提示）。"

#: bash\basher.py:10021
msgid "Open at Planet Elderscrolls"
msgstr "在 Planet Elderscrolls 打开"

#: bash\basher.py:10030
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: bash\basher.py:10057 bash\basher.py:10945
msgid "Skip Voices"
msgstr "跳过声音"

#: bash\basher.py:10079
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: bash\basher.py:10103
msgid "Copy Conflicts to Project"
msgstr "复制冲突文件至项目"

#: bash\basher.py:10114
msgid "Copying Conflicts..."
msgstr "正在复制冲突文件..."

#: bash\basher.py:10150 bash\basher.py:10168
msgid "Copying files..."
msgstr "正在复制文件..."

#: bash\basher.py:10250
msgid "Enter new name (without the extension):"
msgstr "输入新的名字（不包含扩展名）："

#: bash\basher.py:10251
msgid "Rename Esp/m"
msgstr "重命名 Esp/m"

#: bash\basher.py:10261
msgid "Reset Name"
msgstr "重置名字"

#: bash\basher.py:10285
msgid "Reset All Names"
msgstr "重置所有名字"

#: bash\basher.py:10300
msgid "List Esp/ms"
msgstr "显示 Esp/m"

#: bash\basher.py:10307
msgid "Esp/m List for %s:"
msgstr "%s 的 Esp/m 列表"

#: bash\basher.py:10314
msgid "Esp/m List"
msgstr "Esp/m 列表"

#: bash\basher.py:10357
msgid "Toggle Selection"
msgstr "反选"

#: bash\basher.py:10375
msgid "List Sub-packages"
msgstr "显示子安装包"

#: bash\basher.py:10383
msgid "Sub-Packages List for %s:"
msgstr "%s 的子安装包列表："

#: bash\basher.py:10390
msgid "Sub-Package Lists"
msgstr "子安装包列表"

#: bash\basher.py:10399
msgid "Unpack to Project(s)..."
msgstr "解压至项目"

#: bash\basher.py:10408
msgid "Unpack %s to Project:"
msgstr "解压 %s 为项目"

#: bash\basher.py:10415
msgid "%s is not a valid project name."
msgstr "%s 不是有效的项目名字。"

#: bash\basher.py:10418
msgid "%s is a file."
msgstr "%s 是个文件名。"

#: bash\basher.py:10421 bash\basher.py:10443 bash\basher.py:10633
#: bash\basher.py:10698 bash\basher.py:10764 bash\basher.py:10816
#: bash\basher.py:10914
msgid "%s already exists. Overwrite it?"
msgstr "%s 已存在。是否覆盖？"

#: bash\basher.py:10424
msgid "Unpacking to Project..."
msgstr "正解压为项目..."

#: bash\basher.py:10467
msgid "Omod Config: "
msgstr "OMOD 配置："

#: bash\basher.py:10490
msgid "Name:"
msgstr "名字："

#: bash\basher.py:10491
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: bash\basher.py:10492
msgid "Website:"
msgstr "网址："

#: bash\basher.py:10494
msgid "Email:"
msgstr "邮箱："

#: bash\basher.py:10541
msgid "Omod Info..."
msgstr "OMOD 信息..."

#: bash\basher.py:10556
msgid "Sync from Data"
msgstr "与 Data 目录同步"

#: bash\basher.py:10571
msgid "Update %s according to data directory?"
msgstr "根据 Data 目录更新 %s ？"

#: bash\basher.py:10573
msgid "Files to delete:"
msgstr "需要删除的文件："

#: bash\basher.py:10575
msgid "Files to update:"
msgstr "需要更新的文件："

#: bash\basher.py:10580
msgid "Updating files."
msgstr "正在更新文件..."

#: bash\basher.py:10593
msgid "Sync and Pack"
msgstr "同步并打包"

#: bash\basher.py:10607
msgid "Pack to Archive..."
msgstr "打包为压缩包..."

#: bash\basher.py:10617 bash\basher.py:10682
msgid "Pack %s to Archive:"
msgstr "打包 %s 为压缩包："

#: bash\basher.py:10624 bash\basher.py:10689 bash\basher.py:10758
#: bash\basher.py:10810 bash\basher.py:10888 bash\basher.py:10906
msgid "%s is not a valid archive name."
msgstr "%s 不是有效的压缩包名字。"

#: bash\basher.py:10627 bash\basher.py:10692
msgid "%s is a directory."
msgstr "%s 是目录名。"

#: bash\basher.py:10630 bash\basher.py:10695 bash\basher.py:10761
#: bash\basher.py:10813
msgid "The %s extension is unsupported. Using %s instead."
msgstr "不支持扩展名 %s ，请改用 %s 。"

#: bash\basher.py:10640 bash\basher.py:10705
msgid "Use solid compression for %s?"
msgstr "使用固实压缩压缩 %s ？"

#: bash\basher.py:10643 bash\basher.py:10708 bash\basher.py:10922
msgid "Use what maximum size for each solid block?"
msgstr "使用多大的固实压缩大小？"

#: bash\basher.py:10645 bash\basher.py:10710 bash\basher.py:10924
msgid "Enter '0' to use 7z's default size."
msgstr "输入'0'使用7z的缺省大小。"

#: bash\basher.py:10648 bash\basher.py:10712
msgid "Packing to Archive..."
msgstr "正打包为压缩包..."

#: bash\basher.py:10671
msgid "Package for Release..."
msgstr "打包以释出..."

#: bash\basher.py:10741 bash\basher.py:10803 bash\basher.py:10816
msgid "Apply BCF..."
msgstr "应用 BCF"

#: bash\basher.py:10749
msgid "Using:"
msgstr "正在使用："

#: bash\basher.py:10765
msgid "Converting to Archive..."
msgstr "正转换成压缩包..."

#: bash\basher.py:10795
msgid "Embedded BCF"
msgstr "内建 BCF"

#: bash\basher.py:10803
msgid "Output file:"
msgstr "输出文件："

#: bash\basher.py:10819
msgid "Extracting BCF..."
msgstr "正在解压 BCF..."

#: bash\basher.py:10874
msgid "Create BCF..."
msgstr "创建 BCF..."

#: bash\basher.py:10875
msgid "Create..."
msgstr "创建..."

#: bash\basher.py:10882
msgid "Select the BAIN'ed Archive:"
msgstr "选择 BAIN 格式压缩包："

#: bash\basher.py:10891
msgid "%s must be in the Bash Installers directory."
msgstr "文件 %s 必须在 Bash 安装目录中。"

#: bash\basher.py:10896
msgid "Convert:"
msgstr "转换："

#: bash\basher.py:10898
msgid "To:"
msgstr "为："

#: bash\basher.py:10911
msgid "BCF's only support %s. The %s extension will be discarded."
msgstr "BCF 仅支持 %s ， %s 扩展名将被遗弃。"

#: bash\basher.py:10926
msgid "Creating %s..."
msgstr "正在创建 %s ..."

#: bash\basher.py:10941
msgid "Remapped"
msgstr "重置映射"

#: bash\basher.py:10941 bash\basher.py:10942 bash\basher.py:10956
msgid "file"
msgstr "文件"

#: bash\basher.py:10941 bash\basher.py:10942 bash\basher.py:10956
msgid "files"
msgstr "个文件"

#: bash\basher.py:10942
msgid "Requires"
msgstr "需求"

#: bash\basher.py:10944 bash\belt.py:267
msgid "Options:"
msgstr "选项："

#: bash\basher.py:10946
msgid "Solid Archive"
msgstr "固实压缩包"

#: bash\basher.py:10949 bash\basher.py:10951
msgid "Solid Block Size"
msgstr "固实压缩大小"

#: bash\basher.py:10952
msgid "Has Comments"
msgstr "存在备注"

#: bash\basher.py:10954
msgid "Has Esps Unselected"
msgstr "未选择的 Esp"

#: bash\basher.py:10955
msgid "Has Packages Selected"
msgstr "已选择安装包"

#: bash\basher.py:10956
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: bash\basher.py:10961
msgid "BCF Information"
msgstr "BCF 信息"

#: bash\basher.py:11014 bash\basher.py:13567 bash\basher.py:13579
#: bash\basher.py:15483 bash\basher.py:15506
msgid "Name must be between 1 and 64 characters long."
msgstr "名字长度必须在1至64之间"

#: bash\basher.py:11048
msgid "All"
msgstr "全部"

#: bash\basher.py:11049 bash\basher.py:11632 bash\basher.py:13626
#: bash\bosh.py:11901 bash\bosh.py:23038 bash\bosh.py:23044 bash\bosh.py:23050
#: bash\bosh.py:23609 bash\bosh.py:23616 bash\bosh.py:23622 bash\bosh.py:23628
msgid "None"
msgstr "无"

#: bash\basher.py:11050
msgid "Save List..."
msgstr "保存列表..."

#: bash\basher.py:11051
msgid "Edit Lists..."
msgstr "编辑列表..."

#: bash\basher.py:11092
msgid "Mod list is full, so some mods were skipped"
msgstr "Mod 列表已饱和，部分 mod 已跳过。"

#: bash\basher.py:11107
msgid "All load list slots are full. Please delete an existing load list before adding another."
msgstr "所有加载列表保存槽已充满。请删除已存在加载列表再添加新列表。"

#: bash\basher.py:11110
msgid "Save current load list as:"
msgstr "保存当前加载列表为："

#: bash\basher.py:11113
msgid "Load list name must be between 1 and 64 characters long."
msgstr "加载列表名字长度必须在1至64范围内"

#: bash\basher.py:11120
msgid "Load Lists"
msgstr "加载列表"

#: bash\basher.py:11128
msgid "Valid Tweaks First"
msgstr "有效调整靠前"

#: bash\basher.py:11130
msgid "Valid tweak files will be shown first."
msgstr "有效的调整将排在前面"

#: bash\basher.py:11141
msgid "Allow Tweaks with New Lines"
msgstr "允许添加新行"

#: bash\basher.py:11143
msgid "Tweak files with new lines are considered valid.."
msgstr "允许添加新行。"

#: bash\basher.py:11155
msgid "List Active INIs..."
msgstr "显示已应用 INI 调整..."

#: bash\basher.py:11155
msgid "Lists all fully applied tweak files."
msgstr "显示所有已应用的调整文件。"

#: bash\basher.py:11165
msgid "Active INIs"
msgstr "应用 INI"

#: bash\basher.py:11172
msgid "List Errors..."
msgstr "显示错误..."

#: bash\basher.py:11172
msgid "Lists any errors in the tweak file causing it to be invalid."
msgstr "显示导致调整无效的错误。"

#: bash\basher.py:11191
msgid "INI Tweak Errors"
msgstr "INI 调整错误"

#: bash\basher.py:11199
msgid "Open/Copy..."
msgstr "打开/复制..."

#: bash\basher.py:11200
msgid "Only one INI file can be opened or copied at a time."
msgstr "一次仅能打开或者复制一份 INI 文件。"

#: bash\basher.py:11205
msgid "Copy..."
msgstr "复制..."

#: bash\basher.py:11206
msgid "Make an editable copy of the default tweak '%s'."
msgstr "基于缺省调整 %s 生成一份可修改的副本。"

#: bash\basher.py:11235
msgid "Bash default tweaks can't be deleted."
msgstr "不能删除缺省调整。"

#: bash\basher.py:11262
msgid "Applies '%s' to '%s'."
msgstr "应用 %s 至 %s 。"

#: bash\basher.py:11262 bash\basher.py:18453
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: bash\basher.py:11280
msgid "WARNING: Incorrect tweaks can result in CTDs and even damage to your computer!"
msgstr "警告：不当的修改会导致 CTD 甚至损坏电脑！"

#: bash\basher.py:11306
msgid "Create Tweak with current settings..."
msgstr "以当前配置创建调整..."

#: bash\basher.py:11306
msgid "Creates a new tweak based on '%s' but with values from '%s'."
msgstr "创建建立在 %s 但数值来源于 %s 的新调整。"

#: bash\basher.py:11315
msgid "Copy Tweak with current settings..."
msgstr "以当前配置复制调整..."

#: bash\basher.py:11315
msgid "INI Tweak File (*.ini)|*.ini"
msgstr "INI 调整文件 (*.ini)|*.ini"

#: bash\basher.py:11343
msgid "Sort masters by type"
msgstr "按类型排序 Master"

#: bash\basher.py:11343 bash\game\oblivion.py:1630 bash\game\oblivion.py:1634
#: bash\game\oblivion.py:1642 bash\game\oblivion.py:1646
#: bash\game\oblivion.py:1650 bash\game\oblivion.py:1654
#: bash\game\oblivion.py:1658 bash\game\oblivion.py:1662
#: bash\game\oblivion.py:1666 bash\game\oblivion.py:1670
#: bash\game\oblivion.py:1674 bash\game\oblivion.py:1678
#: bash\game\skyrim.py:1713 bash\game\skyrim.py:1717 bash\game\skyrim.py:1720
#: bash\game\skyrim.py:1723
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: bash\basher.py:11360
msgid "Selection"
msgstr "已激活靠前"

#: bash\basher.py:11372
msgid "Check mods against BOSS's dirty mod list"
msgstr "检查 BOSS 的 dirty mod 列表"

#: bash\basher.py:11384
msgid "Auto-Ghost"
msgstr "自动'鬼隐'"

#: bash\basher.py:11397
msgid "Auto Group (Deprecated -- Please use BOSS instead)"
msgstr "自动分组（已废弃――请改用 BOSS ）"

#: bash\basher.py:11410
msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

#: bash\basher.py:11411
msgid "Turns on extra debug prints to help debug an error or just for advanced testing."
msgstr "开启调试输出模式，方便错误调试。"

#: bash\basher.py:11416
msgid "Debug Printing: Off"
msgstr "调试输出: 已关闭"

#: bash\basher.py:11418
msgid "Debug Printing: On"
msgstr "调试输出: 已开启"

#: bash\basher.py:11424
msgid "Full Balo (Deprecated -- Please use BOSS instead)"
msgstr "完整 Balo（已废弃――请改用 BOSS ）"

#: bash\basher.py:11430
msgid "Activate Full Balo?"
msgstr "开启完整 Balo ？"

#: bash\basher.py:11432
msgid "Full Balo segregates mods by groups, and then autosorts mods within those groups by alphabetical order.  Full Balo is still in development and may have some rough edges."
msgstr "完整 Balo 根据群组信息分离 Mod ，然后在群组中按照字母排序这些 Mod 。完整 Balo 功能正在开发中并且存在一些限制。"

#: bash\basher.py:11434 bash\basher.py:12365
msgid "Balo Groups"
msgstr "Balo 群组"

#: bash\basher.py:11451 bash\basher.py:11460 bash\basher.py:11486
msgid "Dump Translator"
msgstr "生成翻译文件"

#: bash\basher.py:11452
msgid "Generate a new version of the translator file for your locale."
msgstr "创建新的翻译文件。"

#: bash\basher.py:11456
msgid "Generate Bash program translator file?"
msgstr "生成 Bash 翻译文件？"

#: bash\basher.py:11458
msgid "This function is for translating Bash itself (NOT mods) into non-English languages.  For more info, see Internationalization section of Bash readme."
msgstr "此操作用来将 Bash （不包括 mod ）由英文版转换成其他语言。更多信息看说明文档中的 Internationalization 部分。"

#: bash\basher.py:11485
msgid "Translation keys written to "
msgstr "翻译关键词已经保存到"

#: bash\basher.py:11493
msgid "List Mods..."
msgstr "显示 Mod..."

#: bash\basher.py:11494
msgid "Copies list of active mod files to clipboard."
msgstr "复制当前 mod 列表到剪贴板。"

#: bash\basher.py:11503
msgid "Active Mod Files"
msgstr "已激活 Mod 文件"

#: bash\basher.py:11510 bash\basher.py:12796
msgid "List Bash Tags..."
msgstr "显示 Bash 标签"

#: bash\basher.py:11511
msgid "Copies list of bash tags to clipboard."
msgstr "复制 bash 标签列表到剪贴板。"

#: bash\basher.py:11520 bash\basher.py:12808
msgid "Bash Tags"
msgstr "Bash 标签"

#: bash\basher.py:11528
msgid "Will reset mod Load Order to whatever Wrye Bash has saved for them whenever Wrye Bash refreshs data/starts up."
msgstr "重启或者刷新 Wrye Bash 都将重置加载顺序到 Wrye Bash 保存的记录。"

#: bash\basher.py:11568
msgid "Tes4Edit Expert"
msgstr "Tes4Edit 专家"

#: bash\basher.py:11575
msgid "Tes5Edit Expert"
msgstr "Tes5Edit 专家"

#: bash\basher.py:11583
msgid "BOSS Disable Lock Load Order"
msgstr "BOSS 关闭排序锁定"

#: bash\basher.py:11585
msgid "If selected, will temporarily disable Bash's Lock Load Order when running BOSS through Bash."
msgstr "如果勾选，运行 BOSS 前会临时关闭 Bash 的排序锁定功能"

#: bash\basher.py:11592
msgid "Launch using GUI"
msgstr "运行 GUI"

#: bash\basher.py:11594
msgid "If selected, Bash will run BOSS's GUI."
msgstr "如果勾选，将打开BOSS GUI"

#: bash\basher.py:11603
msgid "Backup Settings..."
msgstr "备份当前设置..."

#: bash\basher.py:11604
msgid "Backup all of Wrye Bash's settings/data to an archive file."
msgstr "备份所有 Wrye Bash 的配置/数据至压缩包。"

#: bash\basher.py:11621
msgid "Backup Images?"
msgstr "备份图片？"

#: bash\basher.py:11626
msgid "Do you want to backup any images?"
msgstr "是否备份图片？"

#: bash\basher.py:11630
msgid "Backup All Images"
msgstr "备份所有图片"

#: bash\basher.py:11631
msgid "Backup Changed Images"
msgstr "备份改变的图片"

#: bash\basher.py:11650
msgid "Restore Settings..."
msgstr "恢复配置..."

#: bash\basher.py:11651
msgid "Restore all of Wrye Bash's settings/data from a backup archive file."
msgstr "从备份压缩包中恢复所有 Wrye Bash 的配置/数据。"

#: bash\basher.py:11660
msgid "Do you want to restore saved images as well as settings?"
msgstr "同时恢复保存的图片？"

#: bash\basher.py:11661
msgid "Restore Settings"
msgstr "恢复配置"

#: bash\basher.py:11673
msgid "Save Settings"
msgstr "保存配置"

#: bash\basher.py:11674
msgid "Save all of Wrye Bash's settings/data now."
msgstr "保存所有 Wrye Bash 的配置/数据。"

#: bash\basher.py:11688
msgid "Export list of allowed/disallowed %s plugin dlls"
msgstr "导出允许/禁止安装的 %s 插件列表"

#: bash\basher.py:11689
msgid "Export list of allowed/disallowed plugin dlls to a txt file (for BAIN)."
msgstr "导出允许/不允许安装的 dll 插件列表到 txt 文档。"

#: bash\basher.py:11697
msgid "Export list of allowed/disallowed %s plugin dlls to:"
msgstr "导出允许/禁止安装的 %s 插件列表至："

#: bash\basher.py:11698 bash\basher.py:11734
msgid "dll permissions"
msgstr ""

#: bash\basher.py:11702
msgid "(those dlls that you have chosen to allow to be installed)"
msgstr "（以下是允许安装的 dll 插件）"

#: bash\basher.py:11709
msgid "(those dlls that you have chosen to NOT allow to be installed)"
msgstr "（以下是不允许安装的 dll 插件）"

#: bash\basher.py:11724
msgid "Import list of allowed/disallowed %s plugin dlls"
msgstr "导入允许/禁止安装的 %s 插件列表"

#: bash\basher.py:11725
msgid "Import list of allowed/disallowed plugin dlls from a txt file (for BAIN)."
msgstr "从 txt 文档导入允许/不允许安装的 dll 插件列表"

#: bash\basher.py:11733
msgid "Import list of allowed/disallowed %s plugin dlls from:"
msgstr "从...导入允许/禁止安装的 %s 插件列表："

#: bash\basher.py:11737
msgid "Merge permissions from file with current dll permissions?"
msgstr "整合文件权限与当前 dll 权限？"

#: bash\basher.py:11739
msgid "('No' Replaces current permissions instead.)"
msgstr "（'否'将替换当前的权限。）"

#: bash\basher.py:11741
msgid "Merge permissions?"
msgstr "整合权限？"

#: bash\basher.py:11766
msgid "Wrye Bash could not load %s, because it is not saved in UTF-8 format.  Please resave it in UTF-8 format and try again."
msgstr "Wrye Bash 无法加载 %s ，因为它不是用 UTF-8 编码保存的。请重新使用 UTF-8 编码保存再重试。"

#: bash\basher.py:11769
msgid "Wrye Bash could not load %s, because there was an error in the format of the file."
msgstr "文件 %s 格式错误，Wrye Bash 无法加载。"

#: bash\basher.py:11776
msgid "Colors..."
msgstr "颜色..."

#: bash\basher.py:11777
msgid "Configure the custom colors used in the UI."
msgstr "自定义用户界面中的显示颜色。"

#: bash\basher.py:11797
msgid "Show/Hide the %s Tab."
msgstr "显示/隐藏 %s 标签。"

#: bash\basher.py:11856
msgid "Sets the status bar icons to %(size)s pixels"
msgstr "设置状态栏图标至 %(size)s 像素"

#: bash\basher.py:11869
msgid "Show App Version"
msgstr "显示程序版本"

#: bash\basher.py:11870
msgid "Show/hide version numbers for buttons on the status bar."
msgstr "显示/隐藏状态栏中图标的版本号。"

#: bash\basher.py:11895 bash\basher.py:11901
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: bash\basher.py:11902
msgid "Wrye Bash was unable to detect any translation files."
msgstr "Wrye Bash 检测不到任何翻译文件。"

#: bash\basher.py:11910 bash\basher.py:11946
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "简体中文"

#: bash\basher.py:11911 bash\basher.py:11947
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "繁体中文"

#: bash\basher.py:11912
msgid "German"
msgstr "德语"

#: bash\basher.py:11913
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: bash\basher.py:11914
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: bash\basher.py:11915 bash\basher.py:11948
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: bash\basher.py:11916
msgid "English"
msgstr "英语"

#: bash\basher.py:11929
msgid "Currently using %(languagename)s as the active language."
msgstr "当前使用 %(languagename)s 。"

#: bash\basher.py:11932
msgid "Restart Wrye Bash and use %(languagename)s as the active language."
msgstr "重启 Wrye Bash 以应用 %(languagename)s 。"

#: bash\basher.py:11939
msgid "Wrye Bash needs to restart to change languages.  Do you want to restart?"
msgstr "Wrye Bash 需要重启以切换语言。马上重启？"

#: bash\basher.py:11940
msgid "Restart Wrye Bash"
msgstr "重启 Wrye Bash"

#: bash\basher.py:11949
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: bash\basher.py:11950
msgid "Western European (English, French, German, etc)"
msgstr "西欧（英语、法语、德语等）"

#: bash\basher.py:11959
msgid "Plugin Encoding"
msgstr "插件编码"

#: bash\basher.py:11977 bash\basher.py:11980
msgid "Select %(encodingname)s encoding for Wrye Bash to use."
msgstr "选择 %(encodingname)s 作为 Wrye Bash 的编码"

#: bash\basher.py:11993
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: bash\basher.py:12006
msgid "Restart Wrye Bash to manage %(game)s."
msgstr "重启 Wrye Bash 以管理 %(game)s 。"

#: bash\basher.py:12027 bash\basher.py:12031
msgid "Unhide Buttons"
msgstr "取消隐藏的图标"

#: bash\basher.py:12032
msgid "No hidden buttons available to unhide."
msgstr "当前没有需要取消隐藏的图标。"

#: bash\basher.py:12057
msgid "Unhide the '%s' status bar button."
msgstr "取消隐藏 %s 图标。"

#: bash\basher.py:12067
msgid "Use Alternate Wrye Bash Name"
msgstr "使用其他 Wrye Bash 名"

#: bash\basher.py:12069
msgid "Use an alternate display name for Wrye Bash based on the game it is managing."
msgstr "根据 Wrye Bash 管理的游戏版本修改程序名字的显示。"

#: bash\basher.py:12081 bash\basher.py:12088
msgid "Administrator Mode"
msgstr "管理员模式"

#: bash\basher.py:12082
msgid "Restart Wrye Bash with administrator privileges."
msgstr "以管理员身份重启 Wrye Bash。"

#: bash\basher.py:12087
msgid "Restart Wrye Bash with administrator privileges?"
msgstr "是否以管理员身份重启 Wrye Bash？"

#: bash\basher.py:12098
msgid "Hide '%s'"
msgstr "隐藏 %s"

#: bash\basher.py:12099
msgid "Hides %(buttonname)s's status bar button (can be restored through the settings menu)."
msgstr "隐藏标题栏中 %(buttonname)s 的图标（后面可以在设置中取消图标的隐藏）"

#: bash\basher.py:12114 bash\basher.py:12158
msgid "NPC Levels..."
msgstr "NPC 等级..."

#: bash\basher.py:12115
msgid "Export NPC level info from mod to text file."
msgstr "从 mod 中导出 NPC 等级信息到 txt 文档。"

#: bash\basher.py:12120
msgid "This command will export the level info for NPCs whose level is offset with respect to the PC.  The exported file can be edited with most spreadsheet programs and then reimported."
msgstr "此操作导出 NPC 等级信息。导出的电子文档可以用相关程序修改并支持再次导入。"

#: bash\basher.py:12122 bash\basher.py:12166 bash\basher.py:13178
#: bash\basher.py:13270
msgid "See the Bash help file for more info."
msgstr "查看帮助文档获取更多信息。"

#: bash\basher.py:12125
msgid "Export NPC Levels"
msgstr "导出 NPC 等级"

#: bash\basher.py:12133
msgid "Export NPC levels to:"
msgstr "导出 NPC 等级到："

#: bash\basher.py:12138 bash\basher.py:13243
msgid "Export Factions"
msgstr "导出宗派"

#: bash\basher.py:12147 bash\basher.py:12192 bash\basher.py:13160
#: bash\basher.py:13203 bash\basher.py:13252 bash\basher.py:13296
#: bash\basher.py:14775 bash\basher.py:14828 bash\basher.py:14869
#: bash\basher.py:14920 bash\basher.py:14958 bash\basher.py:15046
#: bash\basher.py:15089 bash\basher.py:15145 bash\basher.py:15193
#: bash\basher.py:15244
msgid "Reading"
msgstr "正在读取"

#: bash\basher.py:12149 bash\basher.py:13162 bash\basher.py:14830
#: bash\basher.py:14922 bash\basher.py:15048 bash\basher.py:15147
#: bash\basher.py:15246
msgid "Exporting to"
msgstr "正导出至"

#: bash\basher.py:12151 bash\basher.py:12196 bash\basher.py:13164
#: bash\basher.py:13207 bash\basher.py:13256 bash\basher.py:13300
#: bash\basher.py:13775 bash\basher.py:13818 bash\basher.py:13946
#: bash\basher.py:13989 bash\basher.py:14034 bash\basher.py:14459
#: bash\basher.py:14650 bash\basher.py:14691 bash\basher.py:14741
#: bash\basher.py:14783 bash\basher.py:14832 bash\basher.py:14877
#: bash\basher.py:14924 bash\basher.py:14962 bash\basher.py:15011
#: bash\basher.py:15050 bash\basher.py:15093 bash\basher.py:15149
#: bash\basher.py:15197 bash\basher.py:15248 bash\basher.py:15289
msgid "Done."
msgstr "完成。"

#: bash\basher.py:12159
msgid "Import NPC level info from text fiile to mod"
msgstr "从 txt 文档中导入 NPC 等级信息到 mod"

#: bash\basher.py:12164
msgid "This command will import NPC level info from a previously exported file."
msgstr "此操作将从之前导出的文件中导入 NPC 等级信息。"

#: bash\basher.py:12169 bash\basher.py:12187 bash\basher.py:12200
#: bash\basher.py:12204
msgid "Import NPC Levels"
msgstr "导入 NPC 等级"

#: bash\basher.py:12176
msgid "Import NPC levels from:"
msgstr "从...导入 NPC 等级："

#: bash\basher.py:12183
msgid "Source file must be a _NPC_Levels.csv file."
msgstr "源文件必须是 XXX_NPC_Levels.csv 文件。"

#: bash\basher.py:12194 bash\basher.py:13205 bash\basher.py:13298
#: bash\basher.py:14781 bash\basher.py:14875 bash\basher.py:14960
#: bash\basher.py:15091 bash\basher.py:15195
msgid "Applying to"
msgstr "正应用到"

#: bash\basher.py:12199
msgid "No relevant NPC levels to import."
msgstr "没有相关 NPC 等级需要导入。"

#: bash\basher.py:12212
msgid "Add Masters..."
msgstr "添加 Master..."

#: bash\basher.py:12216
msgid "WARNING!  For advanced modders only!  Adds specified master to list of masters, thus ceding ownership of new content of this mod to the new master.  Useful for splitting mods into esm/esp pairs."
msgstr "警告！高级玩家专用！给 Mod 添加 Master，会割让新物品的所有权至新增的 Master 。方便把 Mod 分离成 Esm/Esp 对。"

#: bash\basher.py:12217
msgid "Add Masters"
msgstr "添加 Master"

#: bash\basher.py:12220 bash\basher.py:12269
msgid "Masters"
msgstr "Master"

#: bash\basher.py:12221
msgid "Add masters:"
msgstr "添加 Master："

#: bash\basher.py:12229 bash\basher.py:12341
msgid "File must be selected from %s Data Files directory."
msgstr "文件必须从 %s Data 目录下选择。"

#: bash\basher.py:12233
msgid "is already a master."
msgstr "%s 已经是 Master ！"

#: bash\basher.py:12249
msgid "Clean Masters..."
msgstr "清理 Master..."

#: bash\basher.py:12253
msgid "WARNING!  For advanced modders only!  Removes masters that are not referenced in any records."
msgstr "警告！高级玩家专用！移除未被使用任何数据的 master 。"

#: bash\basher.py:12255 bash\basher.py:12294
msgid "Clean Masters"
msgstr "清理 Master"

#: bash\basher.py:12271
msgid "These master files are not referenced within the mod, and can safely be removed."
msgstr "这些 master 文件没有被 mod 所使用，可以安全移除。"

#: bash\basher.py:12275
msgid "Remove these masters?"
msgstr "移除这些 master ？"

#: bash\basher.py:12276
msgid "The following master files can be safely removed."
msgstr "以下 master 能够被安全移除。"

#: bash\basher.py:12293
msgid "No Masters to clean."
msgstr "没有需要清理的 master 。"

#: bash\basher.py:12301
msgid "Test Full Record Definitions..."
msgstr "测试所有 Record Definitions ..."

#: bash\basher.py:12307
msgid "Loading:"
msgstr "正在加载："

#: bash\basher.py:12323
msgid "Add Master..."
msgstr "添加 Master..."

#: bash\basher.py:12328
msgid "WARNING! For advanced modders only! Adds specified master to list of masters, thus ceding ownership of new content of this mod to the new master. Useful for splitting mods into esm/esp pairs."
msgstr "警告！高级玩家专用！给 Mod 添加 Master ，会割让新物品的所有权至新增的 Master 。方便把 Mod 分离成 Esm/Esp 对。"

#: bash\basher.py:12329
msgid "Add Master"
msgstr "添加 Master"

#: bash\basher.py:12333
msgid "%s Masters"
msgstr "%s 个 Master"

#: bash\basher.py:12334
msgid "Add master:"
msgstr "添加 master："

#: bash\basher.py:12343
msgid "%s is already a master!"
msgstr "%s 已经是 master！"

#: bash\basher.py:12379
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: bash\basher.py:12380
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: bash\basher.py:12391
msgid "Offsets"
msgstr "撤销"

#: bash\basher.py:12418
msgid "Group name must be letters, spaces, underscores only!"
msgstr "群组名字只能包含字母，空格与下划线！"

#: bash\basher.py:12421
msgid "group %s already exists."
msgstr "群组 %s 已存在。"

#: bash\basher.py:12424
msgid "Group names must be less than forty characters."
msgstr "群组名字必须小于40个字符串。"

#: bash\basher.py:12477
msgid "Add Balo Group"
msgstr "添加 Balo 群组"

#: bash\basher.py:12482
msgid "Name of new group (spaces and letters only):"
msgstr "新群组名字（仅支持空格与字母）："

#: bash\basher.py:12506
msgid "Rename Balo Group"
msgstr "重命名 Balo 群组"

#: bash\basher.py:12511
msgid "Rename %s to (spaces, letters and underscores only):"
msgstr "重命名 %s 为（仅支持空格,字母与底线）："

#: bash\basher.py:12624
msgid "Allow Ghosting"
msgstr "允许鬼隐"

#: bash\basher.py:12644
msgid "Create BOSS Report..."
msgstr "生成 BOSS 报告..."

#: bash\basher.py:12658 bash\basher.py:15359
msgid "Dirty Edits"
msgstr ""

#: bash\basher.py:12698 bash\basher.py:12700
msgid "(via Wrye Bash)"
msgstr "（通过 Wrye Bash ）"

#: bash\basher.py:12708
msgid "BOSS Report"
msgstr "BOSS 报告"

#: bash\basher.py:12715
msgid "Copy Mod Info..."
msgstr "复制 Mod 信息..."

#: bash\basher.py:12788
msgid "Mod Info Report"
msgstr "Mod 信息报告"

#: bash\basher.py:12814
msgid "Disallow Ghosting"
msgstr "禁止鬼隐"

#: bash\basher.py:12833
msgid "Ghost"
msgstr "鬼隐"

#: bash\basher.py:12852
msgid "Invert Ghosting"
msgstr "反选鬼隐"

#: bash\basher.py:12874
msgid "Don't Ghost"
msgstr "不要鬼隐"

#: bash\basher.py:12880
msgid "Ghosting"
msgstr "鬼隐"

#: bash\basher.py:12904 bash\basher.py:12941
msgid "Don't check against LOOT's dirty mod list"
msgstr "不要检查 LOOT 的 Dirty Mod 列表"

#: bash\basher.py:12906
msgid "Check against LOOT's dirty mod list"
msgstr "检查 LOOT 的 Dirty Mod 列表"

#: bash\basher.py:12924
msgid "Invert checking against LOOT's dirty mod list"
msgstr "反选'检查 LOOT 的 Dirty Mod 列表'"

#: bash\basher.py:12947
msgid "Dirty edit scanning"
msgstr "正在扫描 Dirty Edit"

#: bash\basher.py:12964 bash\basher.py:12971 bash\basher.py:12973
#: bash\basher.py:12986 bash\basher.py:12990 bash\bosh.py:16417
#: bash\bosh.py:16462
msgid "Nvidia Fog Fix"
msgstr "Nvidia 黑屏修复"

#: bash\basher.py:12969
msgid "Apply Nvidia fog fix.  This modify fog values in interior cells to avoid the Nvidia black screen bug."
msgstr "应用 Nvidia 雾修复。此操作修改室外场景的雾值以避免 Nvidia 的黑屏 bug 。"

#: bash\basher.py:12978 bash\basher.py:15328
msgid "Scanning"
msgstr "正在扫描"

#: bash\basher.py:12985
msgid "Cells Fixed"
msgstr "已修复场景"

#: bash\basher.py:12989 bash\basher.py:13821 bash\basher.py:13905
#: bash\basher.py:13949 bash\basher.py:14037 bash\basher.py:14464
#: bash\basher.py:15340
msgid "No changes required."
msgstr "不需要修改。"

#: bash\basher.py:12997
msgid "New Bashed Patch..."
msgstr "新建 Bashed Patch ..."

#: bash\basher.py:13010
msgid "New Mod..."
msgstr "新建 Mod ..."

#: bash\basher.py:13040
msgid "Create Dummy Masters..."
msgstr "生成虚假 Master ..."

#: bash\basher.py:13050
msgid "This is an advanced feature for editing 'Filter' patches in TES4Edit.  It will create dummy plugins for each missing master.  Are you sure you want to continue?"
msgstr "这是为了方便在 TES4Edit 中编辑 Filter 补丁。将根据所丢失的 master 生成相应的虚假 master 。是否继续？"

#: bash\basher.py:13052
msgid "To remove these files later, use 'Clean Dummy Masters...'"
msgstr "要删除这些文件，请使用'删除虚假 Master ...'"

#: bash\basher.py:13053
msgid "Create Files"
msgstr "生成文件"

#: bash\basher.py:13093
msgid "Remove Dummy Masters..."
msgstr "删除虚假 Master ..."

#: bash\basher.py:13112
msgid "Delete Dummy Masters"
msgstr "删除虚假 Master "

#: bash\basher.py:13135 bash\basher.py:13171
msgid "Relations..."
msgstr "联系..."

#: bash\basher.py:13146
msgid "Export faction relations to:"
msgstr "导出宗派联系到："

#: bash\basher.py:13151
msgid "Export Relations"
msgstr "导出宗派联系"

#: bash\basher.py:13176
msgid "This command will import faction relation info from a previously exported file."
msgstr "此操作从之前导出的文档中导入宗派联系信息。"

#: bash\basher.py:13180 bash\basher.py:13198 bash\basher.py:13212
#: bash\basher.py:13218 bash\bosh.py:13685 bash\bosh.py:13791
msgid "Import Relations"
msgstr ""

#: bash\basher.py:13187
msgid "Import faction relations from:"
msgstr "从...导入宗派联系："

#: bash\basher.py:13194
msgid "Source file must be a _Relations.csv file."
msgstr "源文件必须是 _Relations.csv 文件。"

#: bash\basher.py:13211
msgid "No relevant faction relations to import."
msgstr "无相关宗派联系信息需要导入。"

#: bash\basher.py:13227 bash\basher.py:13263
msgid "Factions..."
msgstr "宗派..."

#: bash\basher.py:13238
msgid "Export factions to:"
msgstr "导出宗派信息到："

#: bash\basher.py:13254
msgid "Exporting to "
msgstr "正导出到"

#: bash\basher.py:13268
msgid "This command will import faction ranks from a previously exported file."
msgstr "此操作从之前导出的文档中导入宗派等级信息。"

#: bash\basher.py:13272 bash\basher.py:13291 bash\basher.py:13304
#: bash\basher.py:13311 bash\bosh.py:13466 bash\bosh.py:13577
msgid "Import Factions"
msgstr ""

#: bash\basher.py:13279
msgid "Import Factions from:"
msgstr "从...导入宗派信息："

#: bash\basher.py:13287
msgid "Source file must be a _Factions.csv file."
msgstr "源文件必须是 _Factions.csv 文件。"

#: bash\basher.py:13303
msgid "No relevant faction ranks to import."
msgstr "无相关宗派等级信息需要导入。"

#: bash\basher.py:13318
msgid "Mark Levelers..."
msgstr "标记 Leveler ..."

#: bash\basher.py:13323
msgid "Obsolete. Mods are now automatically tagged when possible."
msgstr "已废弃。 Mod 现在能够自行添加标签。"

#: bash\basher.py:13324
msgid "Mark Levelers"
msgstr "标记 Leveler"

#: bash\basher.py:13336
msgid "Mark Mergeable (CBash)..."
msgstr "检查整合性（CBash）..."

#: bash\basher.py:13338
msgid "Mark Mergeable..."
msgstr "检查整合性..."

#: bash\basher.py:13351
msgid "Marked non-mergeable at request of mod author."
msgstr "mod 作者要求不可整合。"

#: bash\basher.py:13361 bash\bosh.py:4565 bash\bosh.py:10345
#: bash\bosh.py:10675
msgid "Has 'NoMerge' tag."
msgstr "含'NoMerge'标签。"

#: bash\basher.py:13366
msgid "Mergeability"
msgstr "可整合性"

#: bash\basher.py:13368 bash\basher.py:14140 bash\bosh.py:5704
msgid "Mergeable"
msgstr "可整合"

#: bash\basher.py:13372
msgid "Not Mergeable"
msgstr "不可整合"

#: bash\basher.py:13385
msgid "Copy to Esm"
msgstr "复制为 Esm"

#: bash\basher.py:13385
msgid "Copy to Esp"
msgstr "复制为 Esp"

#: bash\basher.py:13403
msgid "Replace existing %s?"
msgstr "替换已存在的 %s ？"

#: bash\basher.py:13424
msgid "Face..."
msgstr "脸部..."

#: bash\basher.py:13431 bash\basher.py:15650
msgid "%s Files"
msgstr "%s 文件"

#: bash\basher.py:13433 bash\basher.py:15652
msgid "Face Source:"
msgstr "脸部源数据："

#: bash\basher.py:13453
msgid "Imported face to: %s"
msgstr "已导入脸部数据到：%s"

#: bash\basher.py:13460
msgid "Esmify Masters"
msgstr "Master 文件 Esm 化"

#: bash\basher.py:13472
msgid "Espify Masters"
msgstr "Master 文件 Esp 化"

#: bash\basher.py:13480
msgid "WARNING! For advanced modders only! Flips esp/esm bit of esp masters to convert them to/from esm state. Useful for building/analyzing esp mastered mods."
msgstr "警告！高级玩家专用！转换 esp 为 esm ，或由 esm 转换为 esp ，方便创建/分析含 esp 的 master 文件的 mod 。"

#: bash\basher.py:13503
msgid "Esmify Self"
msgstr "自身 Esm 化"

#: bash\basher.py:13503
msgid "Espify Self"
msgstr "自身 Esp 化"

#: bash\basher.py:13513
msgid "WARNING! For advanced modders only!"
msgstr "警告！高级玩家专用！"

#: bash\basher.py:13515
msgid "This command flips an internal bit in the mod, converting an esp to an esm and vice versa.  Note that it is this bit and NOT the file extension that determines the esp/esm state of the mod."
msgstr "此操作修改了 mod 内部的小部分内容，从而转换 esp 为 esm 或转换 esm 为 esp 。注意 esp 与 esm 的区别在于此部分内容的差别，并不单纯是后缀名的不同。"

#: bash\basher.py:13517
msgid "Flip to Esm"
msgstr "转换为 Esm"

#: bash\basher.py:13665
msgid "Edit Groups..."
msgstr "编辑群组..."

#: bash\basher.py:13666
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: bash\basher.py:13667
msgid "Add group:"
msgstr "添加群组："

#: bash\basher.py:13683 bash\basher.py:13711
msgid "Groups..."
msgstr "群组..."

#: bash\basher.py:13694
msgid "Export groups to:"
msgstr "导出群组到："

#: bash\basher.py:13702
msgid "Exported %d mod/groups."
msgstr "已导出 %d mod/群组"

#: bash\basher.py:13703
msgid "Export Groups"
msgstr "导出群组"

#: bash\basher.py:13716
msgid "Import groups from a text file. Any mods that are moved into new auto-sorted groups will be immediately reordered."
msgstr "从文本文档中导入群组信息。所有 mod 都将重新归类到群组中并重新排序。"

#: bash\basher.py:13718 bash\basher.py:13738
msgid "Import Groups"
msgstr "导入群组"

#: bash\basher.py:13722 bash\basher.py:13796 bash\basher.py:14010
msgid "Import names from:"
msgstr "导入名字："

#: bash\basher.py:13728 bash\basher.py:13802 bash\basher.py:13933
msgid "Source file must be a csv file."
msgstr "源文件必须是 csv 文件。"

#: bash\basher.py:13737
msgid "Imported %d mod/groups (%d changed)."
msgstr "已导出 %d mod/群组（%d 已改变）。"

#: bash\basher.py:13747 bash\basher.py:13782
msgid "Editor Ids..."
msgstr ""

#: bash\basher.py:13758
msgid "Export eids to:"
msgstr "导出 eids 到："

#: bash\basher.py:13762
msgid "Export Editor Ids"
msgstr "导出 Editor Ids"

#: bash\basher.py:13771 bash\basher.py:13814 bash\basher.py:13942
#: bash\basher.py:13985 bash\basher.py:14026 bash\basher.py:14453
#: bash\basher.py:14646 bash\basher.py:14687 bash\basher.py:14737
#: bash\basher.py:15007 bash\basher.py:15285
msgid "Reading %s."
msgstr "正在读取 %s ..."

#: bash\basher.py:13773 bash\basher.py:13987 bash\basher.py:14648
#: bash\basher.py:14739 bash\basher.py:15009
msgid "Exporting to %s."
msgstr "正导出到 %s 。"

#: bash\basher.py:13787
msgid "Import editor ids from a text file. This will replace existing ids and is not reversible!"
msgstr "从文本文档中导入 editor ids 。这将替换所有已存在的 id 并且不可恢复！"

#: bash\basher.py:13789 bash\basher.py:13809
msgid "Import Editor Ids"
msgstr "导入 Editor Ids"

#: bash\basher.py:13816 bash\basher.py:13944 bash\basher.py:14032
#: bash\basher.py:14689 bash\basher.py:15287
msgid "Applying to %s."
msgstr "正应用到 %s 。"

#: bash\basher.py:13832
msgid "These editor ids begin with numbers and may therefore cause the script compiler to generate unexpected results"
msgstr "这些id以数字开头，会导致脚本编译器产生无法预测的结果。"

#: bash\basher.py:13834
msgid "The following EIDs are malformed and were not imported:"
msgstr "以下 EID 格式错误，未导入："

#: bash\basher.py:13839 bash\basher.py:13951
msgid "Objects Changed"
msgstr "对象已修改"

#: bash\basher.py:13850 bash\basher.py:13857 bash\basher.py:13862
msgid "Decompile All"
msgstr "全部反编译"

#: bash\basher.py:13856
msgid "This command will remove the effects of a 'compile all' by removing all scripts whose texts appear to be identical to the version that they override."
msgstr "此操作将移除由 compile all 而产生的与所覆盖的版本中的相同脚本。"

#: bash\basher.py:13862 bash\basher.py:14445
msgid "Skipping %s"
msgstr "正跳过 %s "

#: bash\basher.py:13897
msgid "Scripts removed: %d."
msgstr "已移除脚本数：%d。"

#: bash\basher.py:13899
msgid "Scripts remaining: %d"
msgstr "保留的脚本数：%d"

#: bash\basher.py:13903
msgid "Only %d scripts were identical.  This is probably intentional, so no changes have been made."
msgstr "仅 %d 个脚本是相同的。这可能是有意的，所以未发生任何变化。"

#: bash\basher.py:13914
msgid "Form IDs..."
msgstr ""

#: bash\basher.py:13919
msgid "For advanced modders only! Systematically replaces one set of Form Ids with another in npcs, creatures, containers and leveled lists according to a Replacers.csv file."
msgstr "高级玩家专用！根据 Replacers.csv 系统性地替换 NPC、生物、容器和 leveled list 的 Form Ids 。"

#: bash\basher.py:13921 bash\basher.py:13937
msgid "Import Form IDs"
msgstr "导入 Form ID"

#: bash\basher.py:13927
msgid "Form ID mapper file:"
msgstr "Form ID 映射文件："

#: bash\basher.py:13960 bash\basher.py:13996
msgid "Names..."
msgstr "名字..."

#: bash\basher.py:13971
msgid "Export names to:"
msgstr "导出名字到："

#: bash\basher.py:13976
msgid "Export Names"
msgstr "导出名字"

#: bash\basher.py:14001
msgid "Import record names from a text file. This will replace existing names and is not reversible!"
msgstr "从文本文档中导入对象名字。这将替换原存在的名字并且不可恢复！"

#: bash\basher.py:14003 bash\basher.py:14021 bash\bosh.py:14557
#: bash\bosh.py:14674
msgid "Import Names"
msgstr ""

#: bash\basher.py:14011
msgid "Mod/Text File"
msgstr "Mod/文本文件"

#: bash\basher.py:14017
msgid "Source file must be mod (.esp or .esm) or csv file."
msgstr "源文件必须是 mod （ .esp 或 .esm ）或者 csv 文件。"

#: bash\basher.py:14048
msgid "Objects Renamed"
msgstr "个对象名字已修改"

#: bash\basher.py:14062
msgid "Rebuild Patch (CBash *BETA*)..."
msgstr "重建补丁（CBash *测试*）..."

#: bash\basher.py:14064
msgid "Rebuild Patch..."
msgstr "重建补丁..."

#: bash\basher.py:14097
msgid "That which does not exist cannot be patched."
msgstr "不存在的文件不能打补丁。"

#: bash\basher.py:14099
msgid "Load some mods and try again."
msgstr "加载文件再重试。"

#: bash\basher.py:14101
msgid "Existential Error"
msgstr "存在判断错误"

#: bash\basher.py:14105
msgid "Building with CBash is cool.  It's faster and allows more things to be handled, but it is still in BETA.  If you have problems, post them in the official thread, then use the non-CBash build function."
msgstr "CBash 模式看起来不错，速度更快，支持处理更多的数据，但仍处于测试阶段。如果您遇到了什么问题，请在官方帖子中报告并且改用非 CBash 的模式。"

#: bash\basher.py:14111
msgid "The patch you are rebuilding (%s) was created in %s mode.  You are trying to rebuild it using %s mode.  Should Wrye Bash attempt to import your settings (some may not be copied correctly)?  Selecting 'No' will load the bashed patch defaults."
msgstr "您打算重建的补丁(%s)是用 %s 模式创建的。现在您打算使用 %s 模式。是否让 Wrye Bash 导入您之前的配置（部分配置可能导入错误）？选择‘否’将加载默认配置。"

#: bash\basher.py:14139
msgid "Tagged 'Filter'"
msgstr "含'Filter'标签"

#: bash\basher.py:14141
msgid "Mergeable, but tagged 'NoMerge'"
msgstr "可整合，但含'NoMerge'标签"

#: bash\basher.py:14142
msgid "Tagged 'Deactivate'"
msgstr "含'Deactivate'标签"

#: bash\basher.py:14145
msgid "These mods should be deactivated before building the patch, and then merged or imported into the Bashed Patch."
msgstr "这些 mod 在创建补丁前需要取消激活，然后整合或者导入到 Bashed Patch 。"

#: bash\basher.py:14151
msgid "These mods are mergeable.  While it is not important to Wrye Bash functionality or the end contents of the Bashed Patch, it is suggested that they be deactivated and merged into the patch.  This helps avoid the Oblivion maximum esp/esm limit."
msgstr "这些 mod 是可以整合的。虽然此操作对 Wrye Bash 或者 Bashed Patch 的运行没多大影响，但还是建议激活然后整合到补丁内。这样能大大的减少 mod 的数量，避免 mod 数量限制。"

#: bash\basher.py:14157
msgid "These mods are mergeable, but tagged 'NoMerge'.  They should be deactivated before building the patch and imported into the Bashed Patch."
msgstr "这些 mod 是可以整合的。但含'NoMerge'标签。在创建补丁前需要取消激活，然后导入到 Bashed Patch 。"

#: bash\basher.py:14163
msgid "These mods are tagged 'Deactivate'.  They should be deactivated before building the patch, and merged or imported into the Bashed Patch."
msgstr "这些 mod 含'Deactivate'标签。在创建补丁前需要取消激活，然后整合或者导入到 Bashed Patch 。"

#: bash\basher.py:14168
msgid "Deactivate these mods prior to patching"
msgstr "创建补丁前取消激活这些mod"

#: bash\basher.py:14169
msgid "The following mods should be deactivated prior to building the patch."
msgstr "以下 mod 在创建补丁前需要取消激活。"

#: bash\basher.py:14170
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: bash\basher.py:14206
msgid "Master Errors"
msgstr "Master 错误"

#: bash\basher.py:14207
msgid "The following mod(s) have master file error(s).  Please adjust your load order to rectify those problem(s) before continuing.  However you can still proceed if you want to.  Proceed?"
msgstr "以下 mod 存在 master 文件错误。请调整加载顺序改正存在的错误然后再继续。不过您也可以选择直接继续操作。是否直接继续操作？"

#: bash\basher.py:14207
msgid "WARNING!"
msgstr "警告！"

#: bash\basher.py:14208
msgid "Missing Master Errors"
msgstr "丢失 Master"

#: bash\basher.py:14208
msgid "These mods have missing masters; which will make your game unusable, and you will probably have to regenerate your patch after fixing them.  So just go fix them now."
msgstr "这些 mod 含丢失的 master ；这将导致游戏不可运行，并且您可能需要在修复完问题重建补丁。建议现在修复问题。"

#: bash\basher.py:14209
msgid "Delinquent Master Errors"
msgstr "不良 Master 错误"

#: bash\basher.py:14209
msgid "These mods have delinquent masters which will make your game unusable and you quite possibly will have to regenerate your patch after fixing them.  So just go fix them now."
msgstr "这些 mod 含不良的 master ；这将导致游戏不可运行，并且您可能需要在修复完问题重建补丁。建议现在修复问题。"

#: bash\basher.py:14210
msgid "Continue Despite Errors"
msgstr "继续，无视错误"

#: bash\basher.py:14228
msgid "List Patch Config..."
msgstr "显示补丁配置..."

#: bash\basher.py:14254 bash\basher.py:14257
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: bash\basher.py:14255
msgid "This is the current configuration of this Bashed Patch.  This report has also been copied into your clipboard."
msgstr "这是 Bashed Patch 的当前配置。此报告已复制到剪贴板中。"

#: bash\basher.py:14260 bash\basher.py:14261
msgid "Patch Mode"
msgstr "补丁模式"

#: bash\basher.py:14331
msgid "Bashed Patch Configuration"
msgstr "Bashed Patch 配置"

#: bash\basher.py:14340
msgid "Export Patch Config..."
msgstr "导出补丁配置..."

#: bash\basher.py:14369
msgid "Edit Ratings..."
msgstr "修改评分..."

#: bash\basher.py:14370
msgid "Ratings"
msgstr "评分"

#: bash\basher.py:14371
msgid "Add rating:"
msgstr "添加评分："

#: bash\basher.py:14381
msgid "Version 0.8"
msgstr "版本 0.8"

#: bash\basher.py:14387
msgid "WARNING! For advanced modders only! This feature allows you to edit newer official mods in the TES Construction Set by resetting the internal file version number back to 0.8. While this will make the mod editable, it may also break the mod in some way."
msgstr "警告！高级玩家专用！此操作通过重置文件内部的版本号为 0.8 从而让 TES Construction Set 可以编辑早期的官方插件。虽然此操作让插件可编辑，但也可能在某些方面让插件失效。"

#: bash\basher.py:14388
msgid "Set File Version"
msgstr "设置文件版本"

#: bash\basher.py:14402
msgid "Details..."
msgstr "详细..."

#: bash\basher.py:14413
msgid "Sorting records."
msgstr "正在整理数据。"

#: bash\basher.py:14417
msgid "(Details not provided for this record type.)"
msgstr "（不支持此类型。）"

#: bash\basher.py:14434 bash\basher.py:14440 bash\basher.py:14445
#: bash\basher.py:14450
msgid "Remove World Orphans"
msgstr "移除世界独立场景块"

#: bash\basher.py:14439
msgid "In some circumstances, editing a mod will leave orphaned cell records in the world group. This command will remove such orphans."
msgstr "在某些情况下，编辑插件后将在世界群组中遗留独立场景块。此操作将移除这些独立块。"

#: bash\basher.py:14457
msgid "Saving %s."
msgstr "正在保存 %s 。"

#: bash\basher.py:14462
msgid "Orphan cell blocks removed: %d."
msgstr "已移除独立场景块：%d 。"

#: bash\basher.py:14471
msgid "Readme..."
msgstr "说明文档..."

#: bash\basher.py:14492 bash\basher.py:14562
msgid "Scripts..."
msgstr "脚本..."

#: bash\basher.py:14505
msgid "Export Scripts Options"
msgstr "导出脚本选项"

#: bash\basher.py:14509
msgid "Filter Out Comments"
msgstr "滤掉备注"

#: bash\basher.py:14510
msgid "If active doesn't export comments in the scripts"
msgstr "如果勾选，脚本中的备注内容将移除"

#: bash\basher.py:14515
msgid "Skip prefix (leave blank to not skip any), non-case sensitive):"
msgstr "跳过前缀（使用空格不跳过），不区分大小写）："

#: bash\basher.py:14518
msgid "Remove prefix from file names i.e. enter cob to save script cobDenockInit"
msgstr "从文件名移除前缀，如：输入 cob 从而保存脚本 cobDenockInit"

#: bash\basher.py:14520
msgid "as DenockInit.ext rather than as cobDenockInit.ext"
msgstr "为 DenockInit.ext 而非 cobDenockInit.ext 。"

#: bash\basher.py:14522
msgid "(Leave blank to not cut any prefix, non-case sensitive):"
msgstr "（放空将不移除前缀, 不区分大小写）"

#: bash\basher.py:14539
msgid "Choose directory to export scripts to"
msgstr "选择导出脚本的目录"

#: bash\basher.py:14554
msgid "Export Scripts"
msgstr "导出脚本"

#: bash\basher.py:14567
msgid "Import script from a text file.  This will replace existing scripts and is not reversible (except by restoring from backup)!"
msgstr "从文本文档导入脚本。这将替换已存在的脚本并且不可恢复（除非使用\"恢复到备份\"）！"

#: bash\basher.py:14569 bash\basher.py:14584 bash\basher.py:14594
#: bash\basher.py:14612 bash\bosh.py:13872 bash\bosh.py:14004
msgid "Import Scripts"
msgstr ""

#: bash\basher.py:14577
msgid "Choose directory to import scripts from"
msgstr "选择导入脚本的目录"

#: bash\basher.py:14580
msgid "Import scripts that don't exist in the esp as new scripts?"
msgstr "导入 esp 中不存在的脚本并当作新建的脚本？"

#: bash\basher.py:14582 bash\basher.py:15131 bash\basher.py:15176
msgid "(If not they will just be skipped)."
msgstr "（选择'否'将跳过不操作）。"

#: bash\basher.py:14593
msgid "No changed or new scripts to import."
msgstr "没有已修改或者新的脚本导入。"

#: bash\basher.py:14597
msgid "Imported %d changed scripts from %s:"
msgstr "已导入%d个已修改脚本来源于%s:"

#: bash\basher.py:14602
msgid "Imported %d new scripts from %s:"
msgstr "已导入%d个新脚本来源于%s："

#: bash\basher.py:14621 bash\basher.py:14657
msgid "Stats..."
msgstr "统计值..."

#: bash\basher.py:14632
msgid "Export stats to:"
msgstr "导出统计值至："

#: bash\basher.py:14637
msgid "Export Stats"
msgstr "导出统计值"

#: bash\basher.py:14662
msgid "Import item stats from a text file. This will replace existing stats and is not reversible!"
msgstr "从文本文档导入统计值。这将取代原有状态并且不可恢复！"

#: bash\basher.py:14664 bash\basher.py:14682 bash\basher.py:14694
#: bash\basher.py:14697 bash\basher.py:14702 bash\bosh.py:15352
#: bash\bosh.py:15475
msgid "Import Stats"
msgstr ""

#: bash\basher.py:14671
msgid "Import stats from:"
msgstr "从...导入统计值："

#: bash\basher.py:14678
msgid "Source file must be a Stats.csv file."
msgstr "源文件必须是 Stats.csv 文件。"

#: bash\basher.py:14694
msgid "No relevant stats to import."
msgstr "没有相关统计值需要导入。"

#: bash\basher.py:14697
msgid "No changed stats to import."
msgstr "没有已改变统计值需要导入。"

#: bash\basher.py:14712 bash\basher.py:14748
msgid "Item Data..."
msgstr "物品数据..."

#: bash\basher.py:14723
msgid "Export item data to:"
msgstr "导出物品数据至："

#: bash\basher.py:14728
msgid "Export Item Data"
msgstr "导出物品数据"

#: bash\basher.py:14753
msgid "Import pretty much complete item data from a text file.  This will replace existing data and is not reversible!"
msgstr "从文本文档导入完整的物品数据。这将替换已存在的数据并且不可恢复！"

#: bash\basher.py:14755 bash\basher.py:14773 bash\basher.py:14787
#: bash\basher.py:14793
msgid "Import Item Data"
msgstr "导入物品数据"

#: bash\basher.py:14762
msgid "Import item data from:"
msgstr "从...导入物品数据："

#: bash\basher.py:14769
msgid "Source file must be a ItemData.csv file."
msgstr "源文件必须是 ItemData.csv 文件。"

#: bash\basher.py:14786
msgid "No relevant data to import."
msgstr "没有相关信息需要导入。"

#: bash\basher.py:14791
msgid "Imported Item Data:"
msgstr "已导入物品数据："

#: bash\basher.py:14803 bash\basher.py:14839
msgid "Prices..."
msgstr "价格..."

#: bash\basher.py:14814
msgid "Export prices to:"
msgstr "导出价格信息至："

#: bash\basher.py:14819
msgid "Export Prices"
msgstr "导出价格"

#: bash\basher.py:14844
msgid "Import item prices from a text file.  This will replace existing prices and is not reversible!"
msgstr "从文本文档导入物品价格。这将替换已存在的价格并且不可恢复！"

#: bash\basher.py:14846
msgid "Import prices"
msgstr "导入价格"

#: bash\basher.py:14853
msgid "Import prices from:"
msgstr "从...导入价格："

#: bash\basher.py:14860
msgid "Source file must be a Prices.csv file or esp/m."
msgstr "源文件必须是 Prices.csv 文件或者 esp/m 。"

#: bash\basher.py:14864 bash\basher.py:14881 bash\basher.py:14887
msgid "Import Prices"
msgstr "导入价格"

#: bash\basher.py:14880
msgid "No relevant prices to import."
msgstr "没有相关价格信息导入。"

#: bash\basher.py:14885
msgid "Imported Prices:"
msgstr "已导入价格："

#: bash\basher.py:14898 bash\basher.py:14931
msgid "Map Markers..."
msgstr "地图标志..."

#: bash\basher.py:14909
msgid "Export Map Markers to:"
msgstr "导出地图标志至："

#: bash\basher.py:14914
msgid "Export Map Markers"
msgstr "导出地图标志"

#: bash\basher.py:14936
msgid "Import Map Markers data from a text file.  This will replace existing the data on map markers with the same editor ids and is not reversible!"
msgstr "从文本文档导入地图标志数据。这将替换已存在的含相同Editor ID的地图标志，并且不可恢复！"

#: bash\basher.py:14938 bash\basher.py:14956 bash\basher.py:14966
#: bash\basher.py:14973
msgid "Import Map Markers"
msgstr "导入地图标志"

#: bash\basher.py:14945
msgid "Import Map Markers from:"
msgstr "从...导入地图标志："

#: bash\basher.py:14952
msgid "Source file must be a MapMarkers.csv file"
msgstr "源文件必须是 MapMarkers.csv 文件"

#: bash\basher.py:14965
msgid "No relevant Map Markers to import."
msgstr "没有相关地图标志需要导入。"

#: bash\basher.py:14969
msgid "Imported Map Markers to mod %s:"
msgstr "已导入地图标志到插件 %s ："

#: bash\basher.py:14985
msgid "Cell Block Info..."
msgstr "场景区域信息..."

#: bash\basher.py:14996
msgid "Export Cell Block Info to:"
msgstr "导出场景区域信息至："

#: bash\basher.py:15001
msgid "Export Cell Block Info"
msgstr "导出场景区域信息"

#: bash\basher.py:15020 bash\basher.py:15057
msgid "Sigil Stones..."
msgstr "印记石..."

#: bash\basher.py:15032
msgid "Export Sigil Stone details to:"
msgstr "导出印记石信息至："

#: bash\basher.py:15037
msgid "Export Sigil Stone details"
msgstr "导出印记石信息"

#: bash\basher.py:15062
msgid "Import Sigil Stone details from a text file.  This will replace existing the data on sigil stones with the same form ids and is not reversible!"
msgstr "从文本文档中导入印记石信息。这将替换已存在的含相同 Form ID 的印记石数据，并且不可恢复！"

#: bash\basher.py:15065
msgid "Import Sigil Stones details"
msgstr "导入印记石信息"

#: bash\basher.py:15073
msgid "Import Sigil Stone details from:"
msgstr "从...导入印记石信息："

#: bash\basher.py:15080
msgid "Source file must be a _SigilStones.csv file"
msgstr "源文件必须是 _SigilStones.csv 文件"

#: bash\basher.py:15084 bash\basher.py:15098 bash\basher.py:15106
msgid "Import Sigil Stone details"
msgstr "导入印记石信息"

#: bash\basher.py:15097
msgid "No relevant Sigil Stone details to import."
msgstr "没有相关印记石详细信息需要导入。"

#: bash\basher.py:15101
msgid "Imported Sigil Stone details to mod %s:"
msgstr "已导入印记石信息到插件 %s ："

#: bash\basher.py:15116 bash\basher.py:15156
msgid "Spells..."
msgstr "魔法..."

#: bash\basher.py:15127
msgid "Export Spell details to:"
msgstr "导出魔法信息至："

#: bash\basher.py:15129
msgid "Export flags and effects?"
msgstr "导出标记与效果？"

#: bash\basher.py:15133
msgid "Export Spells"
msgstr "导出魔法"

#: bash\basher.py:15136
msgid "Export Spell details"
msgstr "导出魔法信息"

#: bash\basher.py:15161
msgid "Import Spell details from a text file.  This will replace existing the data on spells with the same form ids and is not reversible!"
msgstr "从文本文档导入魔法信息。这将替换含相同Form ID的魔法，并且不可恢复！"

#: bash\basher.py:15164 bash\basher.py:15178 bash\basher.py:15188
#: bash\basher.py:15201 bash\basher.py:15208
msgid "Import Spell details"
msgstr "导入魔法信息"

#: bash\basher.py:15171
msgid "Import Spell details from:"
msgstr "从...导入魔法信息："

#: bash\basher.py:15174
msgid "Import flags and effects?"
msgstr "导入标记与效果？"

#: bash\basher.py:15184
msgid "Source file must be a _Spells.csv file"
msgstr "源文件必须是 _Spells.csv 文件"

#: bash\basher.py:15200
msgid "No relevant Spell details to import."
msgstr "没有相关魔法信息需要导入。"

#: bash\basher.py:15204
msgid "Imported Spell details to mod %s:"
msgstr "已导入魔法详细信息到插件 %s ："

#: bash\basher.py:15219 bash\basher.py:15254
msgid "Ingredients..."
msgstr "原料..."

#: bash\basher.py:15230
msgid "Export Ingredient details to:"
msgstr "导出原料详细信息到："

#: bash\basher.py:15235
msgid "Export Ingredient details"
msgstr "导出原料详细信息"

#: bash\basher.py:15259
msgid "Import Ingredient details from a text file.  This will replace existing the data on Ingredients with the same form ids and is not reversible!"
msgstr "从文本文档导入原料信息。这将替换含相同Form ID的原料，并且不可恢复！"

#: bash\basher.py:15262
msgid "Import Ingredients details"
msgstr "导入原料信息"

#: bash\basher.py:15269
msgid "Import Ingredient details from:"
msgstr "从...导入原料信息："

#: bash\basher.py:15276
msgid "Source file must be a _Ingredients.csv file"
msgstr "源文件必须是 _Ingredients.csv 文件"

#: bash\basher.py:15280 bash\basher.py:15294 bash\basher.py:15302
msgid "Import Ingredient details"
msgstr "导入原料详细信息"

#: bash\basher.py:15293
msgid "No relevant Ingredient details to import."
msgstr "没有相关原料信息需要导入。"

#: bash\basher.py:15297
msgid "Imported Ingredient details to mod %s:"
msgstr "已导入原料详细信息到插件 %s ："

#: bash\basher.py:15310 bash\basher.py:15317 bash\basher.py:15319
#: bash\basher.py:15326 bash\basher.py:15341
msgid "Undelete Refs"
msgstr "恢复 Ref"

#: bash\basher.py:15315
msgid "Changes deleted refs to ignored.  This is a very advanced feature and should only be used by modders who know exactly what they're doing."
msgstr "修改已删除的 Ref 以被忽略。此操作是高级功能，除非您完全明确自己在干嘛。"

#: bash\basher.py:15325
msgid "Skipping"
msgstr "正在跳过"

#: bash\basher.py:15364
msgid "Scan Mods"
msgstr "扫描Mod"

#: bash\basher.py:15365
msgid "This is a report of records that were detected as either Identical To Master (ITM) or a deleted reference (UDR)."
msgstr "这是关于检测到 Identical To Master(ITM) 或者 deleted reference(UDR) 的 Mod 的报告。"

#: bash\basher.py:15392
msgid "UDR"
msgstr ""

#: bash\basher.py:15417
msgid "ITM"
msgstr ""

#: bash\basher.py:15426
msgid "Detected %d dirty mods:"
msgstr "检测到%d个 dirty mod："

#: bash\basher.py:15430
msgid "Detected %d clean mods:"
msgstr "检测到%d个干净 mod："

#: bash\basher.py:15434
msgid "The following %d mods had errors while scanning:"
msgstr "以下%d个 mod 扫描时发生错误："

#: bash\basher.py:15437
msgid "Dirty Edit Scan Results"
msgstr "Dirty Edit 扫描结果"

#: bash\basher.py:15467
msgid "About %s:"
msgstr "关于 %s ："

#: bash\basher.py:15475
msgid "Enter profile name:"
msgstr "输入配置名字："

#: bash\basher.py:15489
msgid "Name must be encodable in Windows Codepage 1252 (Western European), due to limitations of %(gameIni)s."
msgstr "因为 %(gameIni)s 的限制，名字必须使用 cp1252 编码(西欧)……简单说就是别出现中文之类的字符。"

#: bash\basher.py:15523
msgid "Active profile cannot be removed."
msgstr "使用中, 无法删除。"

#: bash\basher.py:15529
msgid "Delete profile %s and the %d save files it contains?"
msgstr "是否删除配置以及它所包含的%d个存档？"

#: bash\basher.py:15530
msgid "Delete Profile"
msgstr "删除配置"

#: bash\basher.py:15553
msgid "Edit Profiles..."
msgstr "编辑配置..."

#: bash\basher.py:15572
msgid "Save Profiles"
msgstr "保存配置"

#: bash\basher.py:15621
msgid "Load Masters"
msgstr "加载 Master"

#: bash\basher.py:15640
msgid "Import Face..."
msgstr "导入脸型..."

#: bash\basher.py:15682
msgid "No player (PC) faces found in %s."
msgstr "%s 中不存在玩家(PC)的脸型数据。"

#: bash\basher.py:15694
msgid "Rename Player..."
msgstr "修改玩家名字..."

#: bash\basher.py:15700
msgid "Enter new player name. E.g. Conan the Bold"
msgstr "输入玩家新名字。如：Conan the Bold"

#: bash\basher.py:15701
msgid "Rename player"
msgstr "修改玩家名字"

#: bash\basher.py:15713
msgid "Export Screenshot..."
msgstr "导出截图"

#: bash\basher.py:15719
msgid "Save Screenshot as:"
msgstr "保存截图为"

#: bash\basher.py:15719
msgid "Screenshot %s.jpg"
msgstr "截图 %s.jpg"

#: bash\basher.py:15731
msgid "Diff Masters..."
msgstr "区分 Master ..."

#: bash\basher.py:15742
msgid "Active Masters"
msgstr "已激活 Master"

#: bash\basher.py:15751
msgid "Masters are the same."
msgstr "相匹配 Master。"

#: bash\basher.py:15752 bash\basher.py:15762
msgid "Diff Masters"
msgstr "区分 Master"

#: bash\basher.py:15756
msgid "Removed Masters"
msgstr "已移除 Master"

#: bash\basher.py:15760
msgid "Added Masters"
msgstr "已添加 Master"

#: bash\basher.py:15784
msgid "Re-number Save(s)..."
msgstr "修改存档序号..."

#: bash\basher.py:15790
msgid "Enter new number to start numbering the selected saves at."
msgstr "输入新序号，并当成基础序号递增编号。"

#: bash\basher.py:15791
msgid "Re-number Saves"
msgstr "修改存档序号"

#: bash\basher.py:15791
msgid "Save Number"
msgstr "存档序号"

#: bash\basher.py:15854 bash\basher.py:15859
msgid "Flags: "
msgstr "标记："

#: bash\basher.py:15854 bash\bosh.py:19691 bash\bosh.py:19763 bash\bush.py:590
msgid "Armor"
msgstr "盔甲"

#: bash\basher.py:15859 bash\bush.py:592
msgid "Clothing"
msgstr "服装"

#: bash\basher.py:15867
msgid "Enchantment:"
msgstr "附魔："

#: bash\basher.py:15883
msgid "Name is too long."
msgstr "名字太长。"

#: bash\basher.py:15886
msgid "Name is already used."
msgstr "名字已存在。"

#: bash\basher.py:15896
msgid "No changes made."
msgstr "未发生改变。"

#: bash\basher.py:15908
msgid "Names modified: %d."
msgstr "已修改名字: %d。"

#: bash\basher.py:15913
msgid "Rename Enchanted..."
msgstr "修改附魔物品名字..."

#: bash\basher.py:15914
msgid "Rename Spells..."
msgstr "修改魔法名字..."

#: bash\basher.py:15915
msgid "Rename Potions..."
msgstr "修改药水名字..."

#: bash\basher.py:15938 bash\bosh.py:9795 bash\bosh.py:10003
#: bash\bosh.py:10465
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: bash\basher.py:15945
msgid "No items to edit."
msgstr "没有需要修改的项目。"

#: bash\basher.py:15959
msgid "Loading Masters"
msgstr "正在加载 Master"

#: bash\basher.py:15997
msgid "Delete Spells..."
msgstr "删除魔法..."

#: bash\basher.py:16005
msgid "Player Spells"
msgstr "玩家魔法"

#: bash\basher.py:16015
msgid "Set Number of Uses for Weapon Enchantments..."
msgstr "设置游戏中附魔武器的使用次数..."

#: bash\basher.py:16023
msgid "Enter the number of uses you desire per recharge for all custom made enchantments."
msgstr "输入所有自定义附魔物充能后的使用次数。"

#: bash\basher.py:16025
msgid "(Enter 0 for unlimited uses)"
msgstr "（输入0表示无限使用次数）"

#: bash\basher.py:16026
msgid "Number of Uses"
msgstr "使用次数"

#: bash\basher.py:16026 bash\game\oblivion.py:1671
msgid "Uses"
msgstr "使用"

#: bash\basher.py:16078
msgid "You can't move saves to the current profile!"
msgstr "您不能移动存档至当前配置！"

#: bash\basher.py:16087
msgid "A file named %s already exists in %s. Overwrite it?"
msgstr "文件名 %s 已存在与 %s 。是否覆盖？"

#: bash\basher.py:16089
msgid "Move File"
msgstr "移动文件"

#: bash\basher.py:16103
msgid "%d files copied to %s."
msgstr "%d 个文件被复制到 %s 。"

#: bash\basher.py:16103
msgid "Copy File"
msgstr "复制文件"

#: bash\basher.py:16110 bash\basher.py:16126 bash\basher.py:16132
#: bash\basher.py:16135
msgid "Repair Abomb"
msgstr "修复 Abomb"

#: bash\basher.py:16126
msgid "Abomb counter is too low to reset."
msgstr "Abomb 计数器太少不需要重置。"

#: bash\basher.py:16128
msgid "Reset Abomb counter? (Current progress: %.0f%%.)"
msgstr "重置 Abomb 计数器？（当前程度: %.0f%%）"

#: bash\basher.py:16130
msgid "Note: Abomb animation slowing won't occur until progress is near 100%%."
msgstr "注意： Abomb 动作缓慢在程度接近 100%% 前不会发生。"

#: bash\basher.py:16135
msgid "Abomb counter reset."
msgstr "Abomb 计数器重置。"

#: bash\basher.py:16143 bash\basher.py:16154 bash\basher.py:16157
#: bash\basher.py:16161 bash\basher.py:16270
msgid "Repair Factions"
msgstr "修复宗派"

#: bash\basher.py:16149
msgid "This will (mostly) repair faction membership errors due to Wrye Bash v 105 bug and/or faction changes in underlying mods."
msgstr "此操作将（尽可能地）修复 Wrye Bash v105 产生的宗派成员错误或者 Mod 中存在的潜在宗派修改。"

#: bash\basher.py:16151
msgid "WARNING!  This repair is NOT perfect!  Do not use it unless you have to!"
msgstr "警告！此操作并不完善！仅在您逼不得已的情况下进行！"

#: bash\basher.py:16156
msgid "Restore dropped factions too?  WARNING:  This may involve clicking through a LOT of yes/no dialogs."
msgstr "同时恢复丢失的宗派数据？警告：此操作会出现许多是否选择框。"

#: bash\basher.py:16172 bash\basher.py:16462
msgid "Scanning "
msgstr "正在扫描"

#: bash\basher.py:16194
msgid "NPC Factions Restored/UnNulled:"
msgstr "NPC 宗派数据已修复/有效化："

#: bash\basher.py:16197 bash\basher.py:16266 bash\basher.py:16481
#: bash\basher.py:16512
msgid "Updating "
msgstr "正在更新"

#: bash\basher.py:16215
msgid "Factions"
msgstr "宗派"

#: bash\basher.py:16219
msgid "Modifiers"
msgstr "修改器"

#: bash\basher.py:16223 bash\bosh.py:15660 bash\bosh.py:19164
msgid "Spells"
msgstr "魔法"

#: bash\basher.py:16232
msgid "DefaultPlayerSpell"
msgstr "缺省玩家魔法"

#: bash\basher.py:16239
msgid "PlayerFaction, 0"
msgstr "玩家宗派，0"

#: bash\basher.py:16254
msgid "Restore %s to %s faction?"
msgstr "恢复 %s 至 %s 宗派？"

#: bash\basher.py:16255
msgid "refactioned"
msgstr "已重置宗派"

#: bash\basher.py:16278
msgid "Repair Hair"
msgstr "修复发型"

#: bash\basher.py:16287
msgid "Hair repaired."
msgstr "发型已修复。"

#: bash\basher.py:16289
msgid "No repair necessary."
msgstr "没有修复的必要。"

#: bash\basher.py:16296
msgid "Reweigh Potions..."
msgstr "修改药水质量..."

#: bash\basher.py:16303
msgid "Set weight of all player potions to..."
msgstr "设置所有玩家创建药水质量为..."

#: bash\basher.py:16304 bash\basher.py:16318
msgid "Reweigh Potions"
msgstr "修改药水质量"

#: bash\basher.py:16312
msgid "Invalid weight: %s"
msgstr "无效质量数值：%s"

#: bash\basher.py:16322 bash\bosh.py:10434
msgid "Processing."
msgstr "正在操作。"

#: bash\basher.py:16333
msgid "Potions reweighed: %d."
msgstr "重置药水质量：%d"

#: bash\basher.py:16336
msgid "No potions to reweigh!"
msgstr "没有需要修改质量的药水！"

#: bash\basher.py:16343 bash\basher.py:16351
msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

#: bash\basher.py:16354 bash\basher.py:16383
msgid "Calculating statistics."
msgstr "正在分析统计数据。"

#: bash\basher.py:16366
msgid ".%s Statistics"
msgstr ".%s 统计数据"

#: bash\basher.py:16394
msgid "Remove Bloat..."
msgstr "移除 Bloat ..."

#: bash\basher.py:16403
msgid "Scanning for Bloat"
msgstr "正在扫描 Bloat "

#: bash\basher.py:16410
msgid "No bloating found."
msgstr "没有搜到 Bloat 。"

#: bash\basher.py:16417
msgid "Null Ref Objects:"
msgstr "空白 Ref 数据："

#: bash\basher.py:16418
msgid "Remove savegame bloating?"
msgstr "移除存档 Bloat ？"

#: bash\basher.py:16420
msgid "WARNING: This is a risky procedure that may corrupt your savegame!  Use only if necessary!"
msgstr "警告：此操作存在一定风险，会导致存档损坏！仅在必要的时候使用！"

#: bash\basher.py:16422
msgid "Remove bloating?"
msgstr "移除 Bloat ？"

#: bash\basher.py:16425
msgid "Removing Bloat"
msgstr "正在移除 Bloat"

#: bash\basher.py:16430
msgid "Uncreated Objects: %d"
msgstr "非创建物体：%d"

#: bash\basher.py:16432
msgid "Uncreated Refs: %d"
msgstr "非创建 Refs ：%d"

#: bash\basher.py:16434
msgid "UnNulled Refs: %d"
msgstr "非空白 Refs ：%d"

#: bash\basher.py:16444
msgid "Update NPC Levels..."
msgstr "更新 NPC 级别..."

#: bash\basher.py:16450
msgid "This will relevel the NPCs in the selected save game(s) according to the npc levels in the currently active mods.  This supersedes the older \"Import NPC Levels\" command."
msgstr "此操作将根据当前勾选的 Mod 修改所选存档中NPC的级别。此操作取代旧版的 \"Import NPC Levels\" 操作。"

#: bash\basher.py:16451 bash\basher.py:16453 bash\basher.py:16519
msgid "Update NPC Levels"
msgstr "更新 NPC 级别"

#: bash\basher.py:16479
msgid "NPCs Releveled:"
msgstr "等级已修改 NPC ："

#: bash\basher.py:16517
msgid "Some mods had load errors and were skipped:"
msgstr "部分 Mod 加载错误，已忽略："

#: bash\basher.py:16527 bash\basher.py:16538
msgid "Next Shot..."
msgstr "下一张截图..."

#: bash\basher.py:16535
msgid "Screenshot base name, optionally with next screenshot number."
msgstr "截图基本名字，随便输入一个截图序号。"

#: bash\basher.py:16537
msgid "E.g. ScreenShot or ScreenShot_101 or Subdir\\ScreenShot_201."
msgstr "例：ScreenShot 或者 ScreenShot_101 或者 子目录\\ScreenShots_201。"

#: bash\basher.py:16565
msgid "Convert to %s"
msgstr "转换为 %s"

#: bash\basher.py:16573
msgid "Converting to %s"
msgstr "正在转换为 %s"

#: bash\basher.py:16613 bash\basher.py:16620
msgid "Custom [%i]"
msgstr "自定义[%i]"

#: bash\basher.py:16616 bash\basher.py:18832
msgid "JPEG Quality"
msgstr "JPEG 质量"

#: bash\basher.py:16644
msgid "Import Archives..."
msgstr "导入档案..."

#: bash\basher.py:16650
msgid "Import message archive(s):"
msgstr "导入短信息档案："

#: bash\basher.py:16666
msgid "Delete these %d message(s)? This operation cannot be undone."
msgstr "删除这 %d 个短信息？此操作不可恢复。"

#: bash\basher.py:16667
msgid "Delete Messages"
msgstr "删除短信息"

#: bash\basher.py:16681
msgid "Add..."
msgstr "添加..."

#: bash\basher.py:16683
msgid "Add New Person"
msgstr "添加新联系人"

#: bash\basher.py:16686
msgid "Add new person:"
msgstr "添加新联系人："

#: bash\basher.py:16689
msgid " already exists."
msgstr "已存在。"

#: bash\basher.py:16702
msgid "Export People"
msgstr "导出联系人"

#: bash\basher.py:16707
msgid "Export people to text file:"
msgstr "导出联系人至文本文档："

#: bash\basher.py:16712
msgid "Records exported: %d."
msgstr "已导出记录：%d。"

#: bash\basher.py:16721
msgid "Import People"
msgstr "导入联系人"

#: bash\basher.py:16726
msgid "Import people from text file:"
msgstr "从文本文档导入联系人："

#: bash\basher.py:16731
msgid "People imported: %d"
msgstr "已导入联系人：%d"

#: bash\basher.py:16765
msgid "Change to..."
msgstr "修改为..."

#: bash\basher.py:16774
msgid "%s Mod Files"
msgstr "%s 个 Mod 文件"

#: bash\basher.py:16775
msgid "Change master name to:"
msgstr "修改 master 名字为："

#: bash\basher.py:16782
msgid "File must be selected from Oblivion Data Files directory."
msgstr "文件必须从 Oblivion Data 目录下选择。"

#: bash\basher.py:16798 bash\bosh.py:17189
msgid "Disable"
msgstr "关闭"

#: bash\basher.py:16993
msgid "Used Path: "
msgstr "使用的路径："

#: bash\basher.py:16994
msgid "Used Arguments: "
msgstr "使用的命令："

#: bash\basher.py:16995 bash\basher.py:17012 bash\basher.py:17050
#: bash\basher.py:17098
msgid "Could not launch '%s'"
msgstr "无法加载 %s "

#: bash\basher.py:17011 bash\basher.py:17049 bash\basher.py:17097
msgid "Execution failed, because one or more of the command line arguments failed to encode."
msgstr "运行错误，一个或多个命令编译失败。"

#: bash\basher.py:17105
msgid "Application missing: %s"
msgstr "无法找到程序：%s"

#: bash\basher.py:17313
msgid "%s %s Disabled"
msgstr "%s %s 已关闭"

#: bash\basher.py:17313
msgid "%s %s Enabled"
msgstr "%s %s 已开启"

#: bash\basher.py:17360
msgid " Disabled"
msgstr "已关闭"

#: bash\basher.py:17360
msgid " Enabled"
msgstr "已开启"

#: bash\basher.py:17389
msgid "Auto-Quit Disabled"
msgstr "关闭自动退出"

#: bash\basher.py:17389
msgid "Auto-Quit Enabled"
msgstr "开启自动退出"

#: bash\basher.py:17412
msgid "Help File"
msgstr "帮助文档"

#: bash\basher.py:17421
msgid "Cannot find General Readme file."
msgstr "General Readme 文件不存在。"

#: bash\basher.py:17452
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: bash\basher.py:17470
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: bash\basher.py:17487
msgid "Generate PKL File"
msgstr "生成 PKL 文件"

#: bash\basher.py:17533
msgid "No changes necessary. PKL data unchanged."
msgstr "没有必要更新，PKL数据未发生变化。"

#: bash\basher.py:17556 bash\basher.py:17689
msgid "Create New Project"
msgstr "新建项目"

#: bash\basher.py:17563
msgid "New Project Name-#####"
msgstr "新建项目名字-#####"

#: bash\basher.py:17564
msgid "Blank.esp"
msgstr "空白插件 Blank.esp"

#: bash\basher.py:17566
msgid "Blank wizard.txt"
msgstr "空白安装向导 wizard.txt"

#: bash\basher.py:17567
msgid "Wizard Images Directory"
msgstr "安装向导图片目录"

#: bash\basher.py:17572
msgid "Docs Directory"
msgstr "说明文档目录"

#: bash\basher.py:17573
msgid "Preview Screenshot(No.ext)(re-enable for BAIT)"
msgstr "预览截图(不包括文件扩展名)(因为 BAIT 重新开启)"

#: bash\basher.py:17582
msgid "What do you want to name the New Project?"
msgstr "输入新项目的名字："

#: bash\basher.py:17584
msgid "What do you want to add to the New Project?"
msgstr "输入想要添加进新项目的内容："

#: bash\basher.py:17610 bash\basher.py:17636
msgid "There is already a project with that name!"
msgstr "已存在同名项目！"

#: bash\basher.py:17638
msgid "Pick a different name for the project and try again."
msgstr "请重新选择项目名再重试。"

#: bash\basher.py:17684
msgid "Create New Project..."
msgstr "新建项目..."

#: bash\basher.py:17685
msgid "Create a new project..."
msgstr "新建项目..."

#: bash\basher.py:17800 bash\basher.py:17801 bash\basher.py:17808
#: bash\basher.py:17809 bash\bosh.py:24377
msgid "Launch"
msgstr "运行"

#: bash\basher.py:17816
msgid "Launch OBMM"
msgstr "运行 OBMM"

#: bash\basher.py:17822
msgid "Launch InsanitySorrow's Oblivion Launcher"
msgstr "运行 InsanitySorrow's Oblivion Launcher"

#: bash\basher.py:17827
msgid "Launch InsanitySorrow's Readme Generator"
msgstr "运行 InsanitySorrow's Readme Generator"

#: bash\basher.py:17832
msgid "Launch InsanitySorrow's Random Name Generator"
msgstr "运行 InsanitySorrow's Random Name Generator"

#: bash\basher.py:17837
msgid "Launch InsanitySorrow's Random NPC Generator"
msgstr "运行InsanitySorrow's Random NPC Generator"

#: bash\basher.py:17842
msgid "Oblivion Face Exchange Lite"
msgstr ""

#: bash\basher.py:17847
msgid "Oblivion Mod List Generator"
msgstr ""

#: bash\basher.py:17852
msgid "Launch Oblivion Book Creator"
msgstr "运行 Oblivion Book Creator"

#: bash\basher.py:17858
msgid "Launch BSA Commander"
msgstr "运行 BSA Commander"

#: bash\basher.py:17863
msgid "Launch Tabula"
msgstr "运行 Tabula"

#: bash\basher.py:17868
msgid "Launch TES4Files"
msgstr "运行 TES4Files"

#: bash\basher.py:17873
msgid "Launch Tes4Gecko"
msgstr "运行 Tes4Gecko"

#: bash\basher.py:17879
msgid "Launch TES4View"
msgstr "运行 TES4View"

#: bash\basher.py:17885
msgid "Launch TES4Edit"
msgstr "运行 TES4Edit"

#: bash\basher.py:17891
msgid "Launch TES5Edit"
msgstr "运行 Tes5Edit"

#: bash\basher.py:17896
msgid "Launch TesVGecko"
msgstr "运行 TesVGecko"

#: bash\basher.py:17902
msgid "Launch TES4Trans"
msgstr "运行 TES4Trans"

#: bash\basher.py:17908
msgid "Launch Tes4LODGen"
msgstr "运行 Tes4LODGen"

#: bash\basher.py:17914
msgid "Launch BOSS"
msgstr "运行 BOSS"

#: bash\basher.py:17921
msgid "Launch AutoCad"
msgstr "运行 AutoCad"

#: bash\basher.py:17926
msgid "Launch Blender"
msgstr "运行 Blender"

#: bash\basher.py:17931
msgid "Launch Dogwaffle"
msgstr "运行 Dogwaffle"

#: bash\basher.py:17936
msgid "Launch Gmax"
msgstr "运行 Gmax"

#: bash\basher.py:17941
msgid "Launch Maya"
msgstr "运行 Maya"

#: bash\basher.py:17946
msgid "Launch 3dsMax"
msgstr "运行 3dsMax"

#: bash\basher.py:17951
msgid "Launch Milkshape 3D"
msgstr "运行 Milkshape 3D"

#: bash\basher.py:17956
msgid "Launch Mudbox"
msgstr "运行 Mudbox"

#: bash\basher.py:17961
msgid "Launch Sculptris"
msgstr "运行 Sculptris"

#: bash\basher.py:17966
msgid "Launch Softimage Mod Tool"
msgstr "运行 Softimage Mod Tool"

#: bash\basher.py:17972
msgid "Launch SpeedTree"
msgstr "运行 SpeedTree"

#: bash\basher.py:17977
msgid "Launch Tree\\[d\\]"
msgstr "运行 Tree\\[d\\]"

#: bash\basher.py:17982
msgid "Launch Wings 3D"
msgstr "运行 Wings 3D"

#: bash\basher.py:17988
msgid "Launch Nifskope"
msgstr "运行 Nifskope"

#: bash\basher.py:17994
msgid "Launch AniFX"
msgstr "运行 AniFX"

#: bash\basher.py:17999
msgid "Launch Art Of Illusion"
msgstr "运行 Art Of Illusion"

#: bash\basher.py:18004
msgid "Launch Artweaver"
msgstr "运行 Artweaver"

#: bash\basher.py:18009
msgid "Launch CrazyBump"
msgstr "运行 CrazyBump"

#: bash\basher.py:18014
msgid "Launch DDSConverter"
msgstr "运行 DDSConverter"

#: bash\basher.py:18019
msgid "Launch DeepPaint"
msgstr "运行 DeepPaint"

#: bash\basher.py:18024
msgid "Launch FastStone Image Viewer"
msgstr "运行 FastStone Image Viewer"

#: bash\basher.py:18029
msgid "Launch Genetica"
msgstr "运行 Genetica"

#: bash\basher.py:18034
msgid "Launch Genetica Viewer"
msgstr "运行 Genetica Viewer"

#: bash\basher.py:18039
msgid "Launch GIMP"
msgstr "运行 GIMP"

#: bash\basher.py:18044
msgid "Launch GIMP Shop"
msgstr "运行 GIMP Shop"

#: bash\basher.py:18049
msgid "Launch IcoFX"
msgstr "运行 IcoFX"

#: bash\basher.py:18054
msgid "Launch Inkscape"
msgstr "运行 Inkscape"

#: bash\basher.py:18059
msgid "Launch IrfanView"
msgstr "运行 IrfanView"

#: bash\basher.py:18064
msgid "Launch MaPZone"
msgstr "运行 MaPZone"

#: bash\basher.py:18069
msgid "Launch MyPaint"
msgstr "运行 MyPaint"

#: bash\basher.py:18074
msgid "Launch Nvidia Melody"
msgstr "运行 Nvidia Melody"

#: bash\basher.py:18079
msgid "Launch Paint.NET"
msgstr "运行 Paint.NET"

#: bash\basher.py:18084
msgid "Launch PaintShop Photo Pro"
msgstr "运行 PaintShop Photo Pro"

#: bash\basher.py:18089
msgid "Launch Photoshop"
msgstr "运行 Photoshop"

#: bash\basher.py:18094
msgid "Launch PhotoScape"
msgstr "运行 PhotoScape"

#: bash\basher.py:18099
msgid "Launch PhotoSEAM"
msgstr "运行 PhotoSEAM"

#: bash\basher.py:18104
msgid "Launch Photobie"
msgstr "运行 Photobie"

#: bash\basher.py:18109
msgid "Launch PhotoFiltre"
msgstr "运行 PhotoFiltre"

#: bash\basher.py:18114
msgid "Launch Pixel Studio Pro"
msgstr "运行 Pixel Studio Pro"

#: bash\basher.py:18119
msgid "Launch Pixia"
msgstr "运行 Pixia"

#: bash\basher.py:18124
msgid "Launch TextureMaker"
msgstr "运行 TextureMaker"

#: bash\basher.py:18129
msgid "Launch TwistedBrush"
msgstr "运行 TwistedBrush"

#: bash\basher.py:18134
msgid "Launch Windows Texture Viewer"
msgstr "运行 Windows Texture Viewer"

#: bash\basher.py:18139
msgid "Launch xNormal"
msgstr "运行 xNormal"

#: bash\basher.py:18144
msgid "Launch XnView"
msgstr "运行 XnView"

#: bash\basher.py:18150
msgid "Launch Audacity"
msgstr "运行 Audacity"

#: bash\basher.py:18155
msgid "Launch ABC Amber Audio Converter"
msgstr "运行 ABC Amber Audio Converter"

#: bash\basher.py:18160
msgid "Launch Switch"
msgstr "运行 Switch"

#: bash\basher.py:18165
msgid "Launch Fraps"
msgstr "运行 Fraps"

#: bash\basher.py:18170
msgid "Interactive Map of Cyrodiil and Shivering Isles"
msgstr ""

#: bash\basher.py:18175
msgid "Launch LogitechKeyboard"
msgstr "运行 LogitechKeyboard"

#: bash\basher.py:18180
msgid "Launch MediaMonkey"
msgstr "运行 MediaMonkey"

#: bash\basher.py:18185
msgid "Launch Notepad++"
msgstr "运行 Notepad++"

#: bash\basher.py:18190
msgid "Launch Steam"
msgstr "运行 Steam"

#: bash\basher.py:18195
msgid "Launch EVGA Precision"
msgstr "运行 EVGA Precision"

#: bash\basher.py:18200
msgid "Launch WinMerge"
msgstr "运行 WinMerge"

#: bash\basher.py:18205
msgid "Launch FreeMind"
msgstr "运行 FreeMind"

#: bash\basher.py:18210
msgid "Launch Freeplane"
msgstr "运行 Freeplane"

#: bash\basher.py:18215
msgid "Launch FileZilla"
msgstr "运行 FileZilla"

#: bash\basher.py:18220
msgid "Launch Egg Translator"
msgstr "运行 Egg Translator"

#: bash\basher.py:18225
msgid "Launch RAD Video Tools"
msgstr "运行 RAD Video Tools"

#: bash\basher.py:18230
msgid "Launch WinSnap"
msgstr "运行 WinSnap"

#: bash\basher.py:18291
msgid "Error finding icon for %s:"
msgstr "%s 图标错误："

#: bash\basher.py:18319
msgid "Launch BashMon"
msgstr "运行 BashMon"

#: bash\basher.py:18333 bash\basher.py:18355 bash\basher.py:18485
#: bash\basher.py:18514 bash\basher.py:18694 bash\basher.py:18778
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: bash\basher.py:18419
msgid "Open at"
msgstr "打开"

#: bash\basher.py:18451
msgid "Conversions"
msgstr "转换器"

#: bash\basher.py:18510
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: bash\basher.py:18669
msgid "Mod Cleaning"
msgstr "Mod 清理"

#: bash\basher.py:18710
msgid "Profile"
msgstr "配置"

#: bash\basher.py:18737
msgid "Move To"
msgstr "转移到"

#: bash\basher.py:18741
msgid "Copy To"
msgstr "复制到"

#: bash\basher.py:18845
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: bash\basher.py:18892
msgid "Tabs"
msgstr "标签"

#: bash\basher.py:18899
msgid "Status bar"
msgstr "状态栏"

#: bash\basher.py:18902
msgid "Icon size"
msgstr "图标大小"

#: bash\bashmon.py:72
msgid "Monitoring:"
msgstr "正在检测："

#: bash\bashmon.py:252
msgid " exists and is not a save file."
msgstr "存在并且不是存文件文件。"

#: bash\bashmon.py:254
msgid " is not a save file."
msgstr "不是存文件文件。"

#: bash\bashmon.py:284
msgid "Bashmon stopped."
msgstr "Bashmon 已停止。"

#: bash\bashmon.py:288
msgid "Oblivion.ini is busy."
msgstr "Oblivion.ini 正在使用。"

#: bash\bashmon.py:309
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: bash\bashmon.py:317
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: bash\belt.py:40
msgid "Extra arguments to '%s'."
msgstr "'%s'含特别参数。"

#: bash\belt.py:41
msgid "Missing arguments to '%s'."
msgstr "'%s'丢失参数。"

#: bash\belt.py:42
msgid "Unexpected '%s'."
msgstr "非预测的'%s'。"

#: bash\belt.py:80 bash\belt.py:927 bash\belt.py:938 bash\belt.py:1484
msgid "Installer Wizard"
msgstr "安装包安装向导"

#: bash\belt.py:101
msgid "Extracting wizard files..."
msgstr "正在解压安装向导..."

#: bash\belt.py:359
msgid "; Generated by Wrye Bash %s for '%s' via wizard"
msgstr ""

#: bash\belt.py:414
msgid "The installer script has finished, and will apply the following settings:"
msgstr "安装向导运行完毕，将应用以下的设置："

#: bash\belt.py:432
msgid "Esp/ms"
msgstr ""

#: bash\belt.py:448
msgid "Ini Tweaks:"
msgstr "Ini 调整："

#: bash\belt.py:462
msgid "Notes:"
msgstr "注意："

#: bash\belt.py:469
msgid "Apply these selections"
msgstr "应用这些选择"

#: bash\belt.py:474
msgid "Install this package"
msgstr "安装此安装包"

#: bash\belt.py:529
msgid "WARNING: The following version requirements are not met for using this installer."
msgstr "警告：以下程序版本不符合此安装的要求。"

#: bash\belt.py:533
msgid "Version Requirements"
msgstr "版本需求"

#: bash\belt.py:538
msgid "Need"
msgstr "需要"

#: bash\belt.py:539
msgid "Have"
msgstr "有"

#: bash\belt.py:591
msgid "Install anyway."
msgstr "依然安装。"

#: bash\belt.py:915
msgid "Could not read the wizard file.  Please ensure it is encoded in UTF-8 format."
msgstr "无法读取向导文件。请确保文件使用 UTF-8 编码保存。"

#: bash\belt.py:917
msgid "Could not open wizard file"
msgstr "无法打开向导文件"

#: bash\belt.py:928
msgid "An error occurred in the wizard script:"
msgstr ""

#: bash\belt.py:929 bash\belt.py:934
msgid "Line %s:\t%s"
msgstr "行 %s：\t%s"

#: bash\belt.py:930
msgid "Error:\t%s"
msgstr "错误：\t%s"

#: bash\belt.py:933
msgid "An unhandled error occurred while parsing the wizard:"
msgstr "编译向导时发生无法处理的错误："

#: bash\belt.py:1018
msgid "Cannot assign a value to %s, type is %s."
msgstr "无法分配数值给 %s ，类型为 %s 。"

#: bash\belt.py:1078
msgid "Cannot increment %s, type is %s."
msgstr "无法增加 %s ，类型为 %s 。"

#: bash\belt.py:1083
msgid "Cannot decrement %s, type is %s."
msgstr "无法减少 %s ，类型 %s 。"

#: bash\belt.py:1204
msgid "Function 'endswith' only operates on string types."
msgstr "函数 endswith 仅能处理字符串对象。"

#: bash\belt.py:1211
msgid "Function 'startswith' only operates on string types."
msgstr "函数 startswith 仅处理字符串对象。"

#: bash\belt.py:1218
msgid "Function 'lower' only operates on string types."
msgstr "函数 lower 仅处理字符串对象。"

#: bash\belt.py:1222
msgid "Function 'find' only operates on string types."
msgstr "函数 find 仅处理字符串对象。"

#: bash\belt.py:1227
msgid "Function 'rfind' only operates on string types."
msgstr "函数 rfind 仅处理字符串对象。"

#: bash\belt.py:1343 bash\belt.py:1349 bash\belt.py:1366 bash\belt.py:1399
msgid "Invalid syntax for 'For' statement.  Expected format:"
msgstr "For 声明语法错误。准确的为："

#: bash\belt.py:1375
msgid "Subpackage '%s' does not exist."
msgstr "子安装包 %s 不存在。"

#: bash\belt.py:1377
msgid "SubPackage '%s' does not exist."
msgstr "子安装包 %s 不存在。"

#: bash\belt.py:1540
msgid "Sub-package '%s' is not a part of the installer."
msgstr "子安装包 %s 不是安装包的一部分。"

#: bash\belt.py:1555
msgid "Espm '%s' is not a part of the installer."
msgstr "Esp/m  %s 不是安装包的一部分。"

#: bash\belt.py:1567
msgid "Cannot rename %s to %s: the extensions must match."
msgstr "无法修改 %s 为 %s ：后缀名必须匹配。"

#: bash\belt.py:1646
msgid "Version '%s' expected in format 'x.x.x.x'"
msgstr "版本 %s 格式应该为 x.x.x.x 。"

#: bash\belt.py:1662
msgid "No reason given"
msgstr "未知错误"

#: bash\belt.py:1663
msgid "The installer wizard was canceled:"
msgstr "安装向导已取消："

#: bash\bish.py:328
msgid "  Added %d eyes, %d hair"
msgstr "  已添加 %d 个眼睛，%d 个发型"

#: bash\bish.py:1553
msgid "read file must be specified"
msgstr "读取文件必须指定"

#: bash\bolt.py:1890
msgid "Unknown function/object: %s"
msgstr "未知函数/对象：%s"

#: bash\bosh.py:865
msgid "AI"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1213
msgid "Reading Header."
msgstr "正在读取报头"

#: bash\bosh.py:1252
msgid "Reading created..."
msgstr "即将开始读取..."

#: bash\bosh.py:1264
msgid "Reading records..."
msgstr "正在读取记录..."

#: bash\bosh.py:1270
msgid "Reading fids, worldids..."
msgstr "正在读取 FID , WorldID..."

#: bash\bosh.py:1285
msgid "Finished reading."
msgstr "即将完成读取。"

#: bash\bosh.py:1300
msgid "Writing Header."
msgstr "正在写入报头。"

#: bash\bosh.py:1328
msgid "Writing created."
msgstr "即将开始写入。"

#: bash\bosh.py:1336
msgid "Writing records."
msgstr "正在写入记录。"

#: bash\bosh.py:1344
msgid "Writing fids, worldids."
msgstr "正在写入 FID , WorldID。"

#: bash\bosh.py:1355
msgid "Writing complete."
msgstr "即将完成写入。"

#: bash\bosh.py:1457
msgid "Missing Master "
msgstr "丢失 Master"

#: bash\bosh.py:1460
msgid "Abomb Counter"
msgstr "Abomb 计数器"

#: bash\bosh.py:1461
msgid "  Integer:\t0x%08X"
msgstr "  长整型:\t0x%08X"

#: bash\bosh.py:1462
msgid "  Float:\t%.2f"
msgstr "  浮点型:\t%.2f"

#: bash\bosh.py:1464
msgid "Fbomb Counter"
msgstr "Fbomb 计数器"

#: bash\bosh.py:1465
msgid "  Next in-game object: %08X"
msgstr "  下个游戏物体: %08X"

#: bash\bosh.py:1468 bash\bosh.py:1472
msgid "Created Items"
msgstr "产生的物品"

#: bash\bosh.py:1469
msgid "Records"
msgstr "记录"

#: bash\bosh.py:1470 bash\bosh.py:1529
msgid "Fids"
msgstr "Fid"

#: bash\bosh.py:1537
msgid "LostChanges"
msgstr "已丢失修改"

#: bash\bosh.py:1543 bash\bosh.py:9172
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: bash\bosh.py:1548
msgid "New ObjectRef Bases"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1552
msgid " Count IRef     BaseId"
msgstr "  数量  IRef     BaseId"

#: bash\bosh.py:1570
msgid "  Format version:   %08X"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1571
msgid "  OBSE version:     %u.%u"
msgstr "  OBSE       版本:  %u.%u"

#: bash\bosh.py:1572
msgid "  Oblivion version: %08X"
msgstr "  Oblivion   版本:  %08X"

#: bash\bosh.py:1576
msgid "Plugin opcode=%08X chunkNum=%u"
msgstr "插件脚本=%08X 格式块=%u"

#: bash\bosh.py:1578
msgid "  Type  Ver   Size"
msgstr "  类型  版本   大小"

#: bash\bosh.py:1595
msgid "Mod :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1596
msgid "ID  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1597
msgid "Data:"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1602
msgid "    Mod :  %02X (Save File)"
msgstr "    Mod :  %02X (存档)"

#: bash\bosh.py:1604
msgid "    Mod :  %02X (%s)"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1605
msgid "    ID  :  %u"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1608
msgid "    Type:  Array"
msgstr "    类型:  Array"

#: bash\bosh.py:1610
msgid "    Type:  Map"
msgstr "    类型:  Map"

#: bash\bosh.py:1612
msgid "    Type:  StringMap"
msgstr "    类型:  StringMap"

#: bash\bosh.py:1614
msgid "    Type:  Unknown"
msgstr "    类型:  未知"

#: bash\bosh.py:1622
msgid "      %02X (Save File)"
msgstr "      %02X (存档)"

#: bash\bosh.py:1626
msgid "    Size:  %u"
msgstr "    大小:  %u"

#: bash\bosh.py:1655
msgid "    Pluggy ESPs"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1656
msgid "    EID   ID    Name"
msgstr "EID   ID    名字"

#: bash\bosh.py:1669
msgid "    Pluggy String"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1672
msgid "StrID :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1673
msgid "ModID :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1674
msgid "Flags :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1675
msgid "Data  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1678
msgid "    Pluggy Array"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1680
msgid "      ArrID : %u"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1681
msgid "      ModID : %02X %s"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1682
msgid "      Flags : %u"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1683
msgid "      Size  : %u"
msgstr "      大小  : %u"

#: bash\bosh.py:1698
msgid "    Pluggy Name"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1705
msgid "      RefID : %08X"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1706
msgid "      Name  : %s"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1709
msgid "    Pluggy ScreenSize"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1713
msgid "      Width  : %u"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1714
msgid "      Height : %u"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1717
msgid "Pluggy HudS"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1722
msgid "HudSID :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1723 bash\bosh.py:1746
msgid "ModID  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1724 bash\bosh.py:1747
msgid "Flags  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1725
msgid "RootID :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1726 bash\bosh.py:1748
msgid "Show   :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1727 bash\bosh.py:1749
msgid "Pos    :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1728 bash\bosh.py:1750
msgid "Depth  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1729 bash\bosh.py:1751
msgid "Scale  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1730 bash\bosh.py:1752
msgid "Alpha  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1731 bash\bosh.py:1753
msgid "Align  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1732 bash\bosh.py:1754
msgid "AutoSc :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1733
msgid "File   :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1736
msgid "    Pluggy HudT"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1745
msgid "HudTID :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1755
msgid "Width  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1756
msgid "Height :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1757
msgid "Format :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1758
msgid "FName  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1759
msgid "FHght  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1760
msgid "FWdth  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1761
msgid "FWeigh :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1762
msgid "FItal  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1763
msgid "FRGB   :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1764
msgid "FText  :"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:1773 bash\bosh.py:1809
msgid "Scanning created objects"
msgstr "正在扫描创建的对象"

#: bash\bosh.py:1790 bash\bosh.py:1824
msgid "Scanning change records."
msgstr "正在扫描修改的数据。"

#: bash\bosh.py:2003
msgid "Backing up BSA file. This will take a while..."
msgstr "正在备份 BSA 文件。这将消耗较长时间..."

#: bash\bosh.py:2806 bash\bosh.py:2819
msgid "Extracting..."
msgstr "正在解压..."

#: bash\bosh.py:2823
msgid "Reading config"
msgstr "正在读取配置"

#: bash\bosh.py:2828 bash\bosh.py:2830 bash\bosh.py:2835 bash\bosh.py:2840
#: bash\bosh.py:2843
msgid "Creating omod conversion data"
msgstr "正在创建 OMOD 配置文档"

#: bash\bosh.py:2862
msgid "Extracted"
msgstr "已解压"

#: bash\bosh.py:2884 bash\bosh.py:2889 bash\bosh.py:2900 bash\bosh.py:2903
#: bash\bosh.py:2916
msgid "Unpacking %s"
msgstr "正解压到 %s"

#: bash\bosh.py:2969
msgid "Load list is full."
msgstr "加载列表已满。"

#: bash\bosh.py:3497
msgid "Active"
msgstr "已激活"

#: bash\bosh.py:3498 bash\bosh.py:23036 bash\bosh.py:23613
msgid "Merged"
msgstr "已整合"

#: bash\bosh.py:3499
msgid "Imported"
msgstr "已导入"

#: bash\bosh.py:3500
msgid "Non-Active"
msgstr "未激活"

#: bash\bosh.py:3884
msgid " No valid INI format lines."
msgstr " 无有效 INI 格式的行。"

#: bash\bosh.py:3886 bash\bosh.py:3895
msgid "Format mismatch:"
msgstr "格式不匹配："

#: bash\bosh.py:3888
msgid "Target format: INI"
msgstr "对象格式：INI"

#: bash\bosh.py:3890
msgid "Tweak format: Batch Script"
msgstr "调整文件格式：批处理脚本"

#: bash\bosh.py:3893
msgid " No valid Batch Script format lines."
msgstr " 无有效批处理脚本格式的行。"

#: bash\bosh.py:3897
msgid "Target format: Batch Script"
msgstr "对象格式：批处理脚本"

#: bash\bosh.py:3899
msgid "Tweak format: INI"
msgstr "调整文件格式：INI"

#: bash\bosh.py:3903
msgid "Invalid Header"
msgstr "无效表头"

#: bash\bosh.py:4266
msgid "Missing master file; %s does not exist in an unghosted state in %s"
msgstr "丢失 Master 文件；%s 在 %s 中既不存在也不处于鬼隐状态"

#: bash\bosh.py:4272
msgid "Missing master file; Neither %s exists in an unghosted state in %s.  Presuming that %s is the correct masterfile."
msgstr "丢失 Master 文件；%s 在 %s 中既不存在也不处于鬼隐状态。推测 %s 是正确的 Master 文件。"

#: bash\bosh.py:4633
msgid "Balo group header."
msgstr "Balo 群组报头。"

#: bash\bosh.py:4807
msgid "Some mods were unavailable and were skipped:"
msgstr "一些 mod 不可用，已跳过："

#: bash\bosh.py:4811
msgid "Mod list is full, so some mods were skipped:"
msgstr "Mod 列表已经充满，一些 mod 已跳过："

#: bash\bosh.py:4827
msgid "  * __Missing Master:__ "
msgstr "  * __丢失 Master ：__"

#: bash\bosh.py:4828
msgid "  * __Delinquent Master:__ "
msgstr "  * __不良 Master ：__"

#: bash\bosh.py:4833
msgid "----> MISSING MASTER: "
msgstr "----> 丢失 MASTER ："

#: bash\bosh.py:4834
msgid "----> Delinquent MASTER: "
msgstr "----> 不良 MASTER ："

#: bash\bosh.py:4839
msgid "Missing Masters for %s: "
msgstr "%s 丢失如下 Master ："

#: bash\bosh.py:4842
msgid "Masters for %s: "
msgstr "%s 的 Master ："

#: bash\bosh.py:4848
msgid "Active Mod Files:"
msgstr "已激活 Mod 文件："

#: bash\bosh.py:4876
msgid "  [Version %s]"
msgstr "  [版本 %s]"

#: bash\bosh.py:4878
msgid "  [CRC: %08X]"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:4893
msgid "Current Bash Tags"
msgstr "当前 Bash 标签"

#: bash\bosh.py:4900 bash\bosh.py:4915
msgid "From Manual (if any this overrides Description/LOOT sourced tags): "
msgstr "手动添加（如果存在的话将覆盖介绍或者从 LOOT 中获取的修改）："

#: bash\bosh.py:4902 bash\bosh.py:4917
msgid "From Description: "
msgstr "从介绍导入："

#: bash\bosh.py:4904 bash\bosh.py:4919
msgid "From LOOT Masterlist and or userlist: "
msgstr "从 LOOT 的 masterlist 与 userlist 导入："

#: bash\bosh.py:4906 bash\bosh.py:4921
msgid "Removed by LOOT Masterlist and or userlist: "
msgstr "被 LOOT 的 Masterlist 与 userlist 所移除："

#: bash\bosh.py:4907 bash\bosh.py:4922
msgid "Result: "
msgstr "结果："

#: bash\bosh.py:4908
msgid "No tags"
msgstr "无标签"

#: bash\bosh.py:5182 bash\bosh.py:5201
msgid "Bash Patch - Rename Error"
msgstr "Bash Patch - 重命名错误"

#: bash\bosh.py:5658
msgid "WARNING:"
msgstr "警告："

#: bash\bosh.py:5662
msgid "Check Mods"
msgstr "检查 Mod"

#: bash\bosh.py:5663
msgid "This is a report on your currently active/merged mods."
msgstr "这是当前已勾选/整合的 Mod 报告。"

#: bash\bosh.py:5683
msgid "Scanning for Dirty Edits..."
msgstr "正在扫描 Dirty Edit ..."

#: bash\bosh.py:5705
msgid "Following mods are active, but could be merged into the bashed patch."
msgstr "以下 Mod 已勾选，但可以整合进 Bashed Patch 中。"

#: bash\bosh.py:5709
msgid "NoMerge Tagged Mods"
msgstr "含'NoMerge'标签的 Mod"

#: bash\bosh.py:5710
msgid "Following mods are tagged NoMerge and should be deactivated and imported into the bashed patch but are currently active."
msgstr "以下 mod 含'NoMerge'标签，应该取消激活再导入 bashed patch 中，但当前为激活。"

#: bash\bosh.py:5714
msgid "Deactivate Tagged Mods"
msgstr "含'Deactivate'标签的 Mod"

#: bash\bosh.py:5715
msgid "Following mods are tagged Deactivate and should be deactivated and imported into the bashed patch but are currently active."
msgstr "以下 mod 含'Deactivate'标签，应该取消激活再导入 bashed patch 中，但当前为激活。"

#: bash\bosh.py:5719
msgid "MustBeActiveIfImported Tagged Mods"
msgstr "含'MustBeActiveIfImported'标签的 Mod"

#: bash\bosh.py:5720
msgid "Following mods to work correctly have to be active as well as imported into the bashed patch but are currently only imported."
msgstr "以下 mod 导入到 bashed patch 后仍需要激活才能工作，但当前仅导入未激活。"

#: bash\bosh.py:5724 bash\bosh.py:5734
msgid "Mods that need cleaning with TES4Edit"
msgstr "Mod需要用TES4Edit清理"

#: bash\bosh.py:5725
msgid "Following mods have identical to master (ITM) records, deleted records (UDR), or other issues that should be fixed with TES4Edit.  Visit the [[!http://cs.elderscrolls.com/constwiki/index.php/TES4Edit_Cleaning_Guide|TES4Edit Cleaning Guide]] for more information."
msgstr "以下 mod 含 ITM 与 UDR ，或者其他应该用 TES4Edit 修复的问题。查看[[!http://tesfans.org/tes4edit-cleaning-quick-guide/|xEdit清理简单教程]]获取更多信息。"

#: bash\bosh.py:5729
msgid "Mods with special cleaning instructions"
msgstr "Mod 含特别清理说明"

#: bash\bosh.py:5730
msgid "Following mods have special instructions for cleaning with TES4Edit"
msgstr "以下 mod 需要用 TES4Edit 特别清理"

#: bash\bosh.py:5735
msgid "Congratulations all mods appear clean."
msgstr "太棒了，所有的 mod 都是干净的。"

#: bash\bosh.py:5737
msgid "Mods with non standard TES4 versions"
msgstr "Mod 含非标准 TES4 版本号"

#: bash\bosh.py:5738
msgid "Following mods have a TES4 version that isn't recognized as one of the standard versions (0.8 and 1.0).  It is untested what effect this can have on the game, but presumably Oblivion will refuse to load anything above 1.0"
msgstr "以下 mod 含 TES4 无法识别的版本，标准的版本应该是 0.8 与 1.0 。尚未测试这会对游戏产生什么影响，但可以推测 Oblivion 拒绝加载高于 1.0 版本的mod"

#: bash\bosh.py:5745
msgid "Missing/Delinquent Masters"
msgstr "丢失/不良 Master"

#: bash\bosh.py:5751
msgid "MISSING"
msgstr "丢失"

#: bash\bosh.py:5753
msgid "DELINQUENT"
msgstr "不良"

#: bash\bosh.py:5774
msgid "Only one of these should be active/merged"
msgstr "下面只有一项能勾选/整合"

#: bash\bosh.py:5782
msgid "NOTES: "
msgstr "注意："

#: bash\bosh.py:5785
msgid "CONFIGURATION: "
msgstr "配置："

#: bash\bosh.py:5795
msgid "SUGGESTIONS: "
msgstr "建议："

#: bash\bosh.py:6013
msgid "Sent %s <b>%s</b> on %s</div>"
msgstr "已发送 %s <b>%s</b> 在 %s</div>"

#: bash\bosh.py:6069
msgid "ModBase"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:6332 bash\bosh.py:6351
msgid "Pre-Scanning..."
msgstr "正在准备扫描..."

#: bash\bosh.py:6377
msgid "%s: Scanning..."
msgstr "%s：正在扫描..."

#: bash\bosh.py:6417 bash\bosh.py:6423
msgid "Calculating CRCs..."
msgstr "正在计算 CRC ..."

#: bash\bosh.py:6431
msgid "Failed to calculate crc for %s - please report this, and the following traceback:"
msgstr "计算 %s 的 CRC 时出错 - 请将此问题与 traceback 上报给制作者："

#: bash\bosh.py:6762
msgid "This installer (%s) has an %s plugin DLL."
msgstr "此安装包(%s)含 DLL 插件（%s）。"

#: bash\bosh.py:6763 bash\bosh.py:6787 bash\bosh.py:6811
msgid "The file is %s"
msgstr "该文件是 %s"

#: bash\bosh.py:6764 bash\bosh.py:6788 bash\bosh.py:6812
msgid "Such files can be malicious and hence you should be very sure you know what this file is and that it is legitimate."
msgstr "这类文件可能是恶意文件，您应该十分明确他们是干嘛用的并且是合法的。"

#: bash\bosh.py:6765 bash\bosh.py:6789 bash\bosh.py:6813
msgid "Are you sure you want to install this?"
msgstr "确定安装此文件？"

#: bash\bosh.py:6768
msgid " You have previously chosen to install a dll by this name but with a different size, crc and or source archive name."
msgstr " 您之前选择了安装同名字的 dll 插件，但不是现在的大小，CRC 或者源压缩包名。"

#: bash\bosh.py:6770
msgid " You have previously chosen to NOT install a dll by this name but with a different size, crc and or source archive name - make extra sure you want to install this one before saying yes."
msgstr " 您之前选择了不安装同名字的 dll 插件，但不是现在的大小，CRC 或者源压缩包名 - 选择\"是\"之前请再确认您是否真需要安装此文件。"

#: bash\bosh.py:6771
msgid " DLL Warning"
msgstr " DLL 警告"

#: bash\bosh.py:6786
msgid "This intaller (%s) has an %s plugin ASI."
msgstr "此安装包(%s)含 ASI 插件（%s）。"

#: bash\bosh.py:6792
msgid " You have previously chosen to install an asi by this name but with a different size, crc and or source archive name."
msgstr " 您之前选择了安装同名字的 asi 插件，但不是现在的大小，CRC 或者源压缩包名。"

#: bash\bosh.py:6794
msgid " You have previously chosen to NOT install an asi by this name but with a different size, crc, and or source archive name - make extra sure you want to install this one before saying yes."
msgstr " 您之前选择了不安装同名字的 asi 插件，但不是现在的大小，CRC 或者源压缩包名 - 选择\"是\"之前请再确认您是否真需要安装此文件。"

#: bash\bosh.py:6795
msgid " ASI Warning"
msgstr " ASI 警告"

#: bash\bosh.py:6810
msgid "This intaller (%s) has an %s patcher JAR."
msgstr "此安装包(%s)含 JAR 补丁（%s）。"

#: bash\bosh.py:6816
msgid " You have previously chosen to install a jar by this name but with a different size, crc and or source archive name."
msgstr " 您之前选择了安装同名字的 jar 补丁，但不是现在的大小，CRC 或者源压缩包名。"

#: bash\bosh.py:6818
msgid " You have previously chosen to NOT install a jar by this name but with a different size, crc, and or source archive name - make extra sure you want to install this one before saying yes."
msgstr " 您之前选择了不安装同名字的 jar 补丁，但不是现在的大小，CRC 或者源压缩包名 - 选择\"是\"之前请再确认您是否真需要安装此文件。"

#: bash\bosh.py:6819
msgid " JAR Warning"
msgstr " JAR 警告"

#: bash\bosh.py:7236 bash\bosh.py:7712 bash\bosh.py:7811
msgid "Moving files..."
msgstr "正在移动文件..."

#: bash\bosh.py:7261
msgid "Copying file..."
msgstr "正在复制文件..."

#: bash\bosh.py:7265
msgid "Moving file..."
msgstr "正在移动文件..."

#: bash\bosh.py:7358 bash\bosh.py:7363
msgid "Mapping files..."
msgstr "正在映射文件..."

#: bash\bosh.py:7598 bash\bosh.py:7628
msgid "%(count)i errors.  Enable debug mode for a more verbose output."
msgstr "%(count)i 个错误。建议开启调试模式以显示完整错误。"

#: bash\bosh.py:7643
msgid "Organizing files..."
msgstr "正在组织文件..."

#: bash\bosh.py:7734 bash\bosh.py:8020
msgid "Package Structure:"
msgstr "安装包结构："

#: bash\bosh.py:8084
msgid "Loading Data..."
msgstr "正在读取 Data ..."

#: bash\bosh.py:8223
msgid "Needs Annealing due to a change in Install Order."
msgstr "因为安装顺序变化需要修复。"

#: bash\bosh.py:8225
msgid "Needs Annealing due to a change in configuration."
msgstr "因为安装配置变化需要修复。"

#: bash\bosh.py:8320 bash\bosh.py:8323
msgid "Scanning Packages..."
msgstr "正在扫描安装包..."

#: bash\bosh.py:8545
msgid "Scanning Converters..."
msgstr "正在扫描转换文件..."

#: bash\bosh.py:8548
msgid "Scanning Converter..."
msgstr "正在扫描转换文件..."

#: bash\bosh.py:8989
msgid "BSA Conflicts"
msgstr "BSA 冲突"

#: bash\bosh.py:8996 bash\bosh.py:9010
msgid "Higher"
msgstr "较高"

#: bash\bosh.py:8996 bash\bosh.py:9010
msgid "Lower"
msgstr "较低"

#: bash\bosh.py:9003
msgid "Loose File Conflicts"
msgstr "零散文件冲突"

#: bash\bosh.py:9023
msgid "No Underrides. Mod is not completely un-installed."
msgstr "不存在未覆盖文件。Mod 可能没有完整卸载。"

#: bash\bosh.py:9031
msgid "Bain Packages:"
msgstr "Bain 安装包："

#: bash\bosh.py:9078
msgid "Scanning: "
msgstr "正在扫描："

#: bash\bosh.py:9142
msgid "Mod"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:9560
msgid "Face dump from save game."
msgstr "从存档导入脸型"

#: bash\bosh.py:9807 bash\bosh.py:9851 bash\bosh.py:10490
msgid "Scanning..."
msgstr "正在扫描..."

#: bash\bosh.py:10015 bash\bosh.py:10059 bash\bosh.py:11046
msgid "Cleaning..."
msgstr "正在清理..."

#: bash\bosh.py:10116
msgid "Bash encountered an error when saving %s."
msgstr "Bash 保存 %s 时发生错误。"

#: bash\bosh.py:10123
msgid " - Save Error"
msgstr " - 保存错误"

#: bash\bosh.py:10174
msgid "skipped mod due to read error (%s)"
msgstr "因为读取错误(%s)已跳过 mod"

#: bash\bosh.py:10321 bash\bosh.py:10656
msgid "Is esm."
msgstr "是 esm 。"

#: bash\bosh.py:10325 bash\bosh.py:10660
msgid "Is Bashed Patch."
msgstr "是 Bashed Patch 。"

#: bash\bosh.py:10332 bash\bosh.py:10667
msgid "Has BSA archive."
msgstr "含BSA文档。"

#: bash\bosh.py:10334 bash\bosh.py:10669
msgid "Has associated voice directory (Sound\\Voice\\%s)."
msgstr "含相关联的声音目录(Sound\\Voice\\%s)。"

#: bash\bosh.py:10339
msgid "Missing String Translation Files (Strings\\%s_%s.STRINGS, etc)."
msgstr "缺少 String 文件(Strings\\%s_%s.STRINGS, 等)。"

#: bash\bosh.py:10357
msgid "Unsupported types: "
msgstr "不支持的类型："

#: bash\bosh.py:10372
msgid "New record(s) in block(s): "
msgstr "在以下 block 含新数据："

#: bash\bosh.py:10376
msgid "Is a master of mod(s): "
msgstr "是以下 Mod 的 Master ："

#: bash\bosh.py:10428 bash\bosh.py:10791
msgid "Preparing"
msgstr "正在准备"

#: bash\bosh.py:10430 bash\bosh.py:10793
msgid "Patchers prepared."
msgstr "补丁包已准备。"

#: bash\bosh.py:10487 bash\bosh.py:11025
msgid "Merging..."
msgstr "正在整合..."

#: bash\bosh.py:10501
msgid "MERGE/SCAN ERROR:"
msgstr "整合/扫描错误："

#: bash\bosh.py:10503
msgid "Load mods scanned."
msgstr "加载 Mod 已扫描。"

#: bash\bosh.py:10574 bash\bosh.py:11065
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"

#: bash\bosh.py:10576 bash\bosh.py:11067
msgid "Elapsed Time: "
msgstr "持续时间："

#: bash\bosh.py:10578 bash\bosh.py:11069
msgid "Skipped Imports"
msgstr "已跳过导入"

#: bash\bosh.py:10579 bash\bosh.py:11070
msgid "The following import patchers skipped records because the imported record required a missing or non-active mod to work properly. If this was not intentional, rebuild the patch after either deactivating the imported mods listed below or activating the missing mod(s)."
msgstr "以下导入补丁包跳过记录因为已导入的记录需要靠已丢失或者未激活的 mod 才能正常工作。如果这不是有意而为的，请在取消激活以下已导入的 mod 或者激活丢失的 mod 后再重建补丁。"

#: bash\bosh.py:10581 bash\bosh.py:11072
msgid "%s skipped %d records:"
msgstr "%s 已跳过 %d 个记录："

#: bash\bosh.py:10583 bash\bosh.py:11074
msgid "The imported mod, %s, skipped %d records."
msgstr "已导入的 mod ， %s ，跳过 %d 个记录。"

#: bash\bosh.py:10585 bash\bosh.py:11077
msgid "Unfiltered Mods"
msgstr "未过滤 mod"

#: bash\bosh.py:10586 bash\bosh.py:11078
msgid "The following mods were active when the patch was built. For the mods to work properly, you should deactivate the mods and then rebuild the patch with the mods [[http://wrye.ufrealms.net/Wrye%20Bash.html#MergeFiltering|Merged]] in."
msgstr "以下 mod 在创建补丁时是激活的。为了让 mod 正常运行，您应该在重建补丁前取消激活并[[http://wrye.ufrealms.net/Wrye%20Bash.html#MergeFiltering|整合]]进补丁。"

#: bash\bosh.py:10589 bash\bosh.py:11081
msgid "Load Error Mods"
msgstr "加载错误Mod"

#: bash\bosh.py:10590 bash\bosh.py:11082
msgid "The following mods had load errors and were skipped while building the patch. Most likely this problem is due to a badly formatted mod. For more info, see [[http://www.uesp.net/wiki/Tes4Mod:Wrye_Bash/Bashed_Patch#Error_Messages|Bashed Patch: Error Messages]]."
msgstr "加载以下 mod 时出错，故在创建补丁时跳过处理。可能 mod 格式错误。更多内容查看[[http://www.uesp.net/wiki/Tes4Mod:Wrye_Bash/Bashed_Patch#Error_Messages|Bashed Patch: Error Messages]]。"

#: bash\bosh.py:10593 bash\bosh.py:11085
msgid "World Orphans"
msgstr "世界独立场景块"

#: bash\bosh.py:10594 bash\bosh.py:11086
msgid "The following mods had orphaned world groups, which were skipped. This is not a major problem, but you might want to use Bash's [[http://wrye.ufrealms.net/Wrye%20Bash.html#RemoveWorldOrphans|Remove World Orphans]] command to repair the mods."
msgstr "以下 mod 含世界独立组，故在创建补丁时跳过处理。这不是什么大问题，但您可能需要使用[[http://wrye.ufrealms.net/Wrye%20Bash.html#RemoveWorldOrphans|Remove World Orphans]]命令来修复这些mod。"

#: bash\bosh.py:10597 bash\bosh.py:11089
msgid "Compiled All"
msgstr "编译全部"

#: bash\bosh.py:10598 bash\bosh.py:11090
msgid "The following mods have an empty compiled version of genericLoreScript. This is usually a sign that the mod author did a __compile all__ while editing scripts. This may interfere with the behavior of other mods that intentionally modify scripts from Oblivion.esm. (E.g. Cobl and Unofficial Oblivion Patch.) You can use Bash's [[http://wrye.ufrealms.net/Wrye%20Bash.html#DecompileAll|Decompile All]] command to repair the mods."
msgstr "以下 mod 含空白的已编译的 genericLoreScript 。这通常是因为作者编辑脚本时运行了 __compile all__ ，这将与那些修改了 Oblivion.esm 脚本的 mod （常见的有 Cobl 与 Unofficial Oblivion Patch ）冲突。您可以使用 Wrye Bash 的[[http://wrye.ufrealms.net/Wrye%20Bash.html#DecompileAll|全部反编译]] 命令修复mod。"

#: bash\bosh.py:10600 bash\bosh.py:11092
msgid "Active Mods"
msgstr "激活Mod"

#: bash\bosh.py:10608 bash\bosh.py:11100
msgid "%s  [Version %s]"
msgstr "%s  [版本 %s]"

#: bash\bosh.py:10614 bash\bosh.py:11106
msgid "Mod Aliases"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:10621 bash\bosh.py:10624 bash\bosh.py:10627 bash\bosh.py:11112
msgid "Completing"
msgstr "即将完成..."

#: bash\bosh.py:10624
msgid "Trimming records..."
msgstr "正在整理数据..."

#: bash\bosh.py:10627
msgid "Converting fids..."
msgstr "正在转换 fid ..."

#: bash\bosh.py:10631 bash\bosh.py:11114
msgid "Compiled."
msgstr "已编译。"

#: bash\bosh.py:10634
msgid "Updated: "
msgstr "更新时间："

#: bash\bosh.py:10636 bash\bosh.py:11119
msgid "Records Changed: %d"
msgstr "已修改记录：%d"

#: bash\bosh.py:10706
msgid "Masters missing: "
msgstr "丢失 Master ："

#: bash\bosh.py:10709
msgid "Masters not active: "
msgstr "Masters 未激活"

#: bash\bosh.py:10713
msgid "Empty mod."
msgstr "空白 mod。"

#: bash\bosh.py:10720
msgid "New record(s) in block(s): %s."
msgstr "在以下 block 含新数据：%s。"

#: bash\bosh.py:10724
msgid "Is a master of non-mergeable mod(s): %s."
msgstr "是不可整合 mod（%s）的 master 。"

#: bash\bosh.py:10879
msgid "Please copy this entire message and report it on the current official thread at https://www.afkmods.com/index.php?/topic/4966-wrye-bash-all-games/."
msgstr "请复制下面信息并在https://www.afkmods.com/index.php?/topic/4966-wrye-bash-all-games/中的最新官方讨论帖中报告。"

#: bash\bosh.py:10881
msgid "Also with:"
msgstr "同时包括："

#: bash\bosh.py:10883
msgid "1. Your OS:"
msgstr "1. 操作系统："

#: bash\bosh.py:10885
msgid "2. Your installed MS Visual C++ redistributable versions:"
msgstr "2. 安装的 MS Visual C++ redistributable 版本："

#: bash\bosh.py:10887
msgid "3. Your system RAM amount:"
msgstr "3. 系统内存："

#: bash\bosh.py:10889
msgid "4. How much memory Python.exe\\pythonw.exe or Wrye Bash.exe is using"
msgstr "4. Python 或者 pythonw.exe 或者 Wrye Bash.exe 占用了多少内存"

#: bash\bosh.py:10891
msgid "5. and finally... if restarting Wrye Bash and trying again and building the CBash Bashed Patch right away works fine"
msgstr "5. 最后...重启 Wrye Bash 并马上重建补丁(CBash)是否仍遇到此问题"

#: bash\bosh.py:10973
msgid "Patching..."
msgstr "正在打补丁..."

#: bash\bosh.py:11041
msgid "Final Patching..."
msgstr "最后补丁..."

#: bash\bosh.py:11055
msgid "Patchers applied."
msgstr "补丁包已应用。"

#: bash\bosh.py:11117
msgid "Updated: %s"
msgstr "已更新：%s"

#: bash\bosh.py:11327
msgid "Any non-active, non-merged mods in the following list will be IGNORED."
msgstr "任何列表中未勾选，未整合的 mod 都将被忽视。"

#: bash\bosh.py:11524
msgid "Specify mod aliases for reading CSV source files."
msgstr "从csv文档指定mod的别名。"

#: bash\bosh.py:11557 bash\bosh.py:11585
msgid "Merge Patches"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:11558 bash\bosh.py:11586
msgid "Merge patch mods into Bashed Patch."
msgstr "整合 mod 到 Bashed Patch 。"

#: bash\bosh.py:11615 bash\bosh.py:11828
msgid "Replace Form IDs"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:11616
msgid "Imports Form Id replacers from csv files into the Bashed Patch."
msgstr "从 csv 读取相关 Form Id 并替换 Bashed Patch 中的相应内容。"

#: bash\bosh.py:11814 bash\bosh.py:11899 bash\bosh.py:12168 bash\bosh.py:12423
#: bash\bosh.py:12534 bash\bosh.py:12717 bash\bosh.py:12813 bash\bosh.py:12947
#: bash\bosh.py:13174 bash\bosh.py:13397 bash\bosh.py:13453 bash\bosh.py:13995
#: bash\bosh.py:14061 bash\bosh.py:14194 bash\bosh.py:14471 bash\bosh.py:14543
#: bash\bosh.py:14873 bash\bosh.py:14964 bash\bosh.py:15046 bash\bosh.py:15263
#: bash\bosh.py:15334 bash\bosh.py:23033 bash\bosh.py:23607
msgid "Source Mods"
msgstr "源 Mod"

#: bash\bosh.py:11817
msgid "Records Patched"
msgstr "已修复数据"

#: bash\bosh.py:11829
msgid "Imports FormId replacers from csv files into the Bashed Patch."
msgstr "从 csv 读取相关 Form Id 并替换 Bashed Patch 中的相应内容。"

#: bash\bosh.py:11832
msgid "Any non-active, non-merged mods referenced by files selected in the following list will be IGNORED."
msgstr "以下任何未勾选，未整合的 mod 都将会忽视。"

#: bash\bosh.py:11910
msgid "Updated References: %d"
msgstr "已更新数据：%d"

#: bash\bosh.py:11979 bash\bosh.py:12177
msgid "Import Cells"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:11980 bash\bosh.py:12178
msgid "Import cells (climate, lighting, and water) from source mods."
msgstr "从源 Mod 导入场景数据（气候、光源和水）。"

#: bash\bosh.py:12171
msgid "Cells/Worlds Patched"
msgstr "已修复场景/世界"

#: bash\bosh.py:12243
msgid "Cells/Worlds Patched: %d"
msgstr "已修复场景/世界：%d"

#: bash\bosh.py:12251 bash\bosh.py:12432
msgid "Import Graphics"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:12252 bash\bosh.py:12433
msgid "Import graphics (models, icons, etc.) from source mods."
msgstr "从源 Mod 中导入图像数据（模型，图标等）。"

#: bash\bosh.py:12426 bash\bosh.py:12537 bash\bosh.py:12720 bash\bosh.py:12816
#: bash\bosh.py:12950 bash\bosh.py:13400 bash\bosh.py:13998 bash\bosh.py:14064
#: bash\bosh.py:15266 bash\bosh.py:15337
msgid "Modified Records"
msgstr "已修改数据"

#: bash\bosh.py:12539 bash\bosh.py:12818 bash\bosh.py:14066 bash\bosh.py:14751
#: bash\bosh.py:15339 bash\bosh.py:15557
msgid "Modified %s Records: %d"
msgstr "已修改 %s 数据：%d"

#: bash\bosh.py:12547 bash\bosh.py:12726
msgid "Import Actors"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:12548 bash\bosh.py:12727
msgid "Import Actor components from source mods."
msgstr "从源 Mod 导入角色数据。"

#: bash\bosh.py:12826 bash\bosh.py:12956
msgid "Import Actors: Animations"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:12827 bash\bosh.py:12957
msgid "Import Actor animations from source mods."
msgstr "从源 Mod 导入角色动作数据。"

#: bash\bosh.py:12997
msgid "Imported Animations: %d"
msgstr "已导入动作数据：%d"

#: bash\bosh.py:13005 bash\bosh.py:13183
msgid "Import Actors: AI Packages"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:13006 bash\bosh.py:13184
msgid "Import Actor AI Package links from source mods."
msgstr "从源 Mod 导入角色 AI Package 数据。"

#: bash\bosh.py:13177 bash\bosh.py:13267
msgid "AI Package Lists Changed: %d"
msgstr "已修改 AI Package 列表：%d"

#: bash\bosh.py:13275 bash\bosh.py:13406
msgid "Import Actors: Death Items"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:13276 bash\bosh.py:13407
msgid "Import Actor death items from source mods."
msgstr "从源 Mod 导入角色死后物品数据。"

#: bash\bosh.py:13456
msgid "Imported Death Items: %d"
msgstr "已导入死后物品数据：%d"

#: bash\bosh.py:13467 bash\bosh.py:13578
msgid "Import factions from source mods/files."
msgstr "从源 Mod 或文件导入宗派信息。"

#: bash\bosh.py:13571
msgid "Refactioned Actors"
msgstr "已修改宗派的角色"

#: bash\bosh.py:13675
msgid "Refactioned %s Records: %d"
msgstr "已修改 %s 宗派：%d"

#: bash\bosh.py:13686 bash\bosh.py:13792
msgid "Import relations from source mods/files."
msgstr "从源 Mod 或文件导入宗派联系。"

#: bash\bosh.py:13787
msgid "Modified Factions: %d"
msgstr "已修改宗派：%d"

#: bash\bosh.py:13864
msgid "Re-Relationed Records: %d"
msgstr "重新设定宗派联系数据：%d"

#: bash\bosh.py:13873
msgid "Import Scripts on containers, plants, misc, weapons etc. from source mods."
msgstr "从源 Mod 中导入容器、植被、杂项、武器等内容的脚本。"

#: bash\bosh.py:14005
msgid "Import Scripts on containers, plants, misc, weapons etc from source mods."
msgstr "从源 Mod 中导入容器、植被、杂项、武器等内容的脚本。"

#: bash\bosh.py:14074 bash\bosh.py:14203
msgid "Import Inventory"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:14075 bash\bosh.py:14204
msgid "Merges changes to NPC, creature and container inventories."
msgstr "整合对 NPC、生物和容器物品的修改。"

#: bash\bosh.py:14197
msgid "Inventories Changed: %d"
msgstr "已修改物品栏：%d"

#: bash\bosh.py:14293
msgid "%s Inventories Changed: %d"
msgstr "%s 物品栏已修改：%d"

#: bash\bosh.py:14301 bash\bosh.py:14480
msgid "Import Actors: Spells"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:14302 bash\bosh.py:14481
msgid "Merges changes to NPC and creature spell lists."
msgstr "整合对 NPC 与生物魔法列表的修改。"

#: bash\bosh.py:14474
msgid "Spell Lists Changed: %d"
msgstr "已修改魔法列表：%d"

#: bash\bosh.py:14546
msgid "Imported Spell Lists: %d"
msgstr "已导入魔法列表：%d"

#: bash\bosh.py:14558 bash\bosh.py:14675
msgid "Import names from source mods/files."
msgstr "从源 Mod 或文件导入名字。"

#: bash\bosh.py:14668 bash\bosh.py:14749
msgid "Renamed Items"
msgstr "已改名物品"

#: bash\bosh.py:14759 bash\bosh.py:14880
msgid "Import NPC Faces"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:14760 bash\bosh.py:14881
msgid "Import NPC face/eyes/hair from source mods. For use with TNR and similar mods."
msgstr "从源 Mod 导入NPC脸型、眼睛、发型等。适用于TNR、全美等类似Mod。"

#: bash\bosh.py:14876 bash\bosh.py:14967
msgid "Faces Patched: %d"
msgstr "已修复脸部数据：%d"

#: bash\bosh.py:14975 bash\bosh.py:15055
msgid "Import Roads"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:14976 bash\bosh.py:15056
msgid "Import roads from source mods."
msgstr "从源 Mod 导入道路数据。"

#: bash\bosh.py:15049
msgid "Worlds Patched"
msgstr "已修复世界"

#: bash\bosh.py:15123
msgid "Roads Imported: %d"
msgstr "已导入道路数据：%d"

#: bash\bosh.py:15131 bash\bosh.py:15273
msgid "Import Sounds"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:15132
msgid "Import sounds (from Magic Effects, Containers, Activators, Lights, Weathers and Doors) from source mods."
msgstr "从源 Mod 中导入（来自于魔法效果、打开容器、激活、光源、天气和开门的）声音。"

#: bash\bosh.py:15274
msgid "Import sounds (from Activators, Containers, Creatures, Doors, Lights, Magic Effects and Weathers) from source mods."
msgstr "从源 Mod 中导入（来自于激活、打开容器、生物、开门、光源、魔法效果和天气的）声音。"

#: bash\bosh.py:15353 bash\bosh.py:15476
msgid "Import stats from any pickupable items from source mods/files."
msgstr "从源Mod（或文件）导入可导入的物品状态。"

#: bash\bosh.py:15450 bash\bosh.py:15657
msgid "Modified Stats"
msgstr "已编辑物品状态"

#: bash\bosh.py:15453 bash\bosh.py:18884
msgid "Potions"
msgstr "药水"

#: bash\bosh.py:15454
msgid "Ammo"
msgstr "弹药"

#: bash\bosh.py:15455
msgid "Armors"
msgstr "盔甲"

#: bash\bosh.py:15456
msgid "Ingredients"
msgstr "原料"

#: bash\bosh.py:15457
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: bash\bosh.py:15458 bash\bosh.py:19285
msgid "Weapons"
msgstr "武器"

#: bash\bosh.py:15459
msgid "Soulgems"
msgstr "灵魂石"

#: bash\bosh.py:15460
msgid "Sigil Stones"
msgstr "印记石"

#: bash\bosh.py:15461
msgid "Lights"
msgstr "光源"

#: bash\bosh.py:15462
msgid "Keys"
msgstr "钥匙"

#: bash\bosh.py:15463 bash\bosh.py:19702 bash\bosh.py:19774
msgid "Clothes"
msgstr "服装"

#: bash\bosh.py:15464
msgid "Books"
msgstr "书籍"

#: bash\bosh.py:15465
msgid "Apparatuses"
msgstr "设备"

#: bash\bosh.py:15555
msgid "Imported Stats"
msgstr "已导入物品状态"

#: bash\bosh.py:15569 bash\bosh.py:15669
msgid "Import Spell Stats"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:15570 bash\bosh.py:15670
msgid "Import stats from any spells from source mods/files."
msgstr "从源 Mod 或者文件导入魔法数据。"

#: bash\bosh.py:15742
msgid "Modified SPEL Stats: %d"
msgstr "已处理 SPEL 数据：%d"

#: bash\bosh.py:15756 bash\bosh.py:15799
msgid "Armor Pieces Tweaked: %d"
msgstr "已调整盔甲：%d"

#: bash\bosh.py:15793
msgid "Armor Tweaks"
msgstr "盔甲调整"

#: bash\bosh.py:15827 bash\bosh.py:15870 bash\bosh.py:18359
msgid "Clothing Pieces Tweaked: %d"
msgstr "已调整服装：%d"

#: bash\bosh.py:15864
msgid "Clothing Tweaks"
msgstr "服装调整"

#: bash\bosh.py:15895 bash\bosh.py:15936
msgid "Bow Reach Fix"
msgstr "弓箭范围修复"

#: bash\bosh.py:15896
msgid "Fix bows with zero reach. (Zero reach causes CTDs.)"
msgstr "修复弓箭零范围（零范围会导致 CTD ）。"

#: bash\bosh.py:15901
msgid "Bows fixed: %d"
msgstr "已修复弓箭：%d"

#: bash\bosh.py:15960 bash\bosh.py:16005
msgid "Skyrim-style Weapons"
msgstr "天际风格武器"

#: bash\bosh.py:15961
msgid "Sets all one handed weapons as blades, two handed weapons as blunt."
msgstr "将所有单手持武器设置成刃，双手持武器设置成钝器。"

#: bash\bosh.py:15965
msgid "Weapons Adjusted: %d"
msgstr "已调整武器：%d"

#: bash\bosh.py:16032 bash\bosh.py:16075
msgid "Right Hand Rings"
msgstr "右手戒指"

#: bash\bosh.py:16033
msgid "Fixes rings to unequip consistently by making them prefer the right hand."
msgstr "把戒指设定默认戴在右手修复无法装备戒指。"

#: bash\bosh.py:16038
msgid "Rings fixed: %d"
msgstr "已修复戒指：%d"

#: bash\bosh.py:16102
msgid "All Clothing Playable"
msgstr "所有服装可穿"

#: bash\bosh.py:16103
msgid "Sets all clothing to be playable."
msgstr "让所有衣服可使用。"

#: bash\bosh.py:16107 bash\bosh.py:16152
msgid "Playable Clothes"
msgstr "可使用服装"

#: bash\bosh.py:16108
msgid "Clothes set as playable: %d"
msgstr "被设定为可使用的衣服数：%d"

#: bash\bosh.py:16181
msgid "All Armor Playable"
msgstr "所有盔甲可穿"

#: bash\bosh.py:16182
msgid "Sets all armor to be playable."
msgstr "让所有盔甲可使用"

#: bash\bosh.py:16186 bash\bosh.py:16230
msgid "Playable Armor"
msgstr "可使用盔甲"

#: bash\bosh.py:16187
msgid "Armor pieces set as playable: %d"
msgstr "被设定为可使用的盔甲数：%d"

#: bash\bosh.py:16268
msgid "DarNified Books"
msgstr "DarN UI 格式书籍"

#: bash\bosh.py:16269
msgid "Books will be reformatted for DarN UI."
msgstr "书籍将被调整以适应 DarN UI 。"

#: bash\bosh.py:16273
msgid "Books DarNified: %d"
msgstr "已 DarNified 化书籍：%d"

#: bash\bosh.py:16352
msgid "Books DarNified"
msgstr "已调整书籍数：%d"

#: bash\bosh.py:16418
msgid "Fix fog related Nvidia black screen problems."
msgstr "修复 Nvidia 的黑屏bug。"

#: bash\bosh.py:16500 bash\bosh.py:16549
msgid "No Light Flicker"
msgstr "无闪光效果"

#: bash\bosh.py:16501
msgid "Remove flickering from lights. For use on low-end machines."
msgstr "移除闪光效果。对低配置的电脑有好处。"

#: bash\bosh.py:16505
msgid "Lights unflickered: %d"
msgstr "已移除闪光效果光源：%d"

#: bash\bosh.py:16604 bash\bosh.py:16653
msgid "Reweigh: Potions (Maximum)"
msgstr "质量调整：药水（最大值）"

#: bash\bosh.py:16605
msgid "Potion weight will be capped."
msgstr "药水的重量封顶。"

#: bash\bosh.py:16613
msgid "Potions set to maximum weight of %f"
msgstr "药水最大质量设定为 %f"

#: bash\bosh.py:16614 bash\bosh.py:16782
msgid "Potions Reweighed: %d"
msgstr "调整药水质量：%d"

#: bash\bosh.py:16690 bash\bosh.py:16739
msgid "Reweigh: Ingredients"
msgstr "质量调整：原料"

#: bash\bosh.py:16691
msgid "Ingredient weight will be capped."
msgstr "原料质量将被封底。"

#: bash\bosh.py:16699
msgid "Ingredients set to maximum weight of %f"
msgstr "原料最大质量设定为%f"

#: bash\bosh.py:16700
msgid "Ingredients Reweighed: %d"
msgstr "调整原料质量：%d"

#: bash\bosh.py:16772 bash\bosh.py:16823
msgid "Reweigh: Potions (Minimum)"
msgstr "质量调整：药水（最小值）"

#: bash\bosh.py:16773
msgid "Potion weight will be floored."
msgstr "药水最小质量将被限制"

#: bash\bosh.py:16781
msgid "Potions set to minimum weight of %f"
msgstr "药水最小质量设定为 %f"

#: bash\bosh.py:16848 bash\bosh.py:16901
msgid "Reweigh: Staffs/Staves"
msgstr "质量调整：法杖"

#: bash\bosh.py:16849
msgid "Staff weight will be capped."
msgstr "法杖的质量将被封顶。"

#: bash\bosh.py:16861
msgid "Staffs/Staves set to maximum weight of %f"
msgstr "法杖最大质量设定为 %f"

#: bash\bosh.py:16862
msgid "Staffs/Staves Reweighed: %d"
msgstr "调整法杖质量：%d"

#: bash\bosh.py:16927 bash\bosh.py:16977
msgid "Reweigh: Arrows"
msgstr "质量调整：弓箭"

#: bash\bosh.py:16928
msgid "Arrow weights will be capped."
msgstr "弓箭的质量将被封顶。"

#: bash\bosh.py:16937
msgid "Arrows set to maximum weight of %f"
msgstr "弓箭最大质量设定为 %f"

#: bash\bosh.py:16938
msgid "Arrows Reweighed: %d"
msgstr "调整弓箭质量：%d"

#: bash\bosh.py:17003 bash\bosh.py:17062
msgid "Magic: Script Effect Silencer"
msgstr "魔法：无脚本效果"

#: bash\bosh.py:17004
msgid "Script Effect will be silenced and have no graphics."
msgstr "取消脚本效果的音效与图片。"

#: bash\bosh.py:17012
msgid "Script Effect silenced."
msgstr "脚本效果已静止。"

#: bash\bosh.py:17099 bash\bosh.py:17155
msgid "Harvest Chance"
msgstr "收获概率"

#: bash\bosh.py:17100
msgid "Harvest chances on all plants will be set to the chosen percentage."
msgstr "所有植被采摘成功的概率。"

#: bash\bosh.py:17114
msgid "Harvest Chances Changed: %d"
msgstr "已修改收获概率植被：%d"

#: bash\bosh.py:17186 bash\bosh.py:17228
msgid "Disable Wind"
msgstr "移除风效"

#: bash\bosh.py:17187
msgid "Disables the wind on all weathers."
msgstr "禁掉所有气候下的风。"

#: bash\bosh.py:17191
msgid "Winds Disabled: %d"
msgstr "被移除风效：%d"

#: bash\bosh.py:17252 bash\bosh.py:17294
msgid "Uniform Groundcover"
msgstr "统一植被高度"

#: bash\bosh.py:17253
msgid "Eliminates random variation in groundcover (grasses, shrubs, etc.)."
msgstr "移除植被（草、灌木等）高度的随机性。"

#: bash\bosh.py:17257
msgid "Grasses Normalized: %d"
msgstr "统一化植被：%d"

#: bash\bosh.py:17317
msgid "Number of uses for pre-enchanted weapons and Staffs/Staves"
msgstr "附魔武器与法杖使用次数"

#: bash\bosh.py:17318
msgid "The charge amount and cast cost will be edited so that all enchanted weapons and Staffs/Staves have the amount of uses specified. Cost will be rounded up to 1 (unless set to unlimited) so number of uses may not exactly match for all weapons."
msgstr "修改耗魔数额与释放损耗（charge amount and cast cost），让所有附魔武器与法杖都有使用次数的限制。消耗将四舍五入至1（除非您设置成无限(Unlimited)），从而不会影响所有武器的使用次数限制"

#: bash\bosh.py:17331 bash\game\oblivion.py:1162 bash\game\oblivion.py:1443
#: bash\game\oblivion.py:1532 bash\game\oblivion.py:1542
#: bash\game\oblivion.py:1553 bash\game\skyrim.py:1498
msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

#: bash\bosh.py:17334 bash\bosh.py:17378
msgid "Set Enchantment Number of Uses"
msgstr "设置附魔使用次数"

#: bash\bosh.py:17335
msgid "Enchantments set: %d"
msgstr "已编辑附魔效果：%d"

#: bash\bosh.py:17409 bash\bosh.py:17583
msgid "Default Icons"
msgstr "默认图标"

#: bash\bosh.py:17410
msgid "Sets a default icon for any records that don't have any icon assigned"
msgstr "对每个未设定图标的物品设定默认图标。"

#: bash\bosh.py:17415
msgid "Default Icons set: %d"
msgstr "默认图标设置：%d"

#: bash\bosh.py:17711 bash\bosh.py:17759
msgid "Set Sound Attenuation Levels"
msgstr "设置声音衰减等级"

#: bash\bosh.py:17712
msgid "The sound attenuation levels will be set to tweak%*current level, thereby increasing (or decreasing) the sound volume."
msgstr "声音衰减等级将被设置为数值%*当前等级，从而增加（减小）音量。"

#: bash\bosh.py:17722 bash\bosh.py:17797
msgid "Sounds Modified: %d"
msgstr "已调整声音数：%d"

#: bash\bosh.py:17786 bash\bosh.py:17834
msgid "Set Sound Attenuation Levels: Nirnroots Only"
msgstr "设置声音衰减等级：仅调整奈恩之根"

#: bash\bosh.py:17787
msgid "The sound attenuation levels will be set to tweak%*current level, thereby increasing (or decreasing) the sound volume. This one only affects Nirnroots."
msgstr "声音衰减等级将被设置为数值%*当前等级，从而增加（减小）音量。仅调整奈恩之根。"

#: bash\bosh.py:17862 bash\bosh.py:17902
msgid "Faction crime Gold Multiplier Fix"
msgstr "宗派 crimeGoldMultiplier 修复"

#: bash\bosh.py:17863
msgid "Fix factions with unset crimeGoldMultiplier to have a crimeGoldMultiplier of 1.0."
msgstr "修复宗派中 crimeGoldMultiplier 中未设置的错误（设置为1.0）。"

#: bash\bosh.py:17867
msgid "Factions fixed: %d"
msgstr "已修复宗派数：%d"

#: bash\bosh.py:17927 bash\bosh.py:17967
msgid "No Light Fade Value Fix"
msgstr "空白 Light Fade 数值修复"

#: bash\bosh.py:17928
msgid "Sets Light's Fade values to default of 1.0 if not set."
msgstr "将所有光源中中未设置的 fade 值都设置成1.0。"

#: bash\bosh.py:17932
msgid "Lights with fade values added: %d"
msgstr "已添加 fade 值光源数：%d"

#: bash\bosh.py:17990 bash\bosh.py:18030
msgid "No Description Loading Screens"
msgstr "无读档文字"

#: bash\bosh.py:17991
msgid "Removes the description from loading screens."
msgstr "移除读档时的文字。"

#: bash\bosh.py:17995
msgid "Loading screens tweaked: %d"
msgstr "已调整读档界面：%d"

#: bash\bosh.py:18053 bash\bosh.py:18124
msgid "Tweak Assorted"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:18054 bash\bosh.py:18125
msgid "Tweak various records in miscellaneous ways."
msgstr "调整杂项设置。"

#: bash\bosh.py:18058 bash\bosh.py:18128
msgid "Armor Shows Amulets"
msgstr "盔甲显示项链"

#: bash\bosh.py:18059 bash\bosh.py:18129
msgid "Prevents armor from hiding amulets."
msgstr "避免盔甲挡住项链。"

#: bash\bosh.py:18062 bash\bosh.py:18132
msgid "Armor Shows Rings"
msgstr "盔甲显示戒指"

#: bash\bosh.py:18063 bash\bosh.py:18133
msgid "Prevents armor from hiding rings."
msgstr "避免盔甲挡住戒指"

#: bash\bosh.py:18066 bash\bosh.py:18136
msgid "Clothing Shows Amulets"
msgstr "服装显示项链"

#: bash\bosh.py:18067 bash\bosh.py:18137
msgid "Prevents Clothing from hiding amulets."
msgstr "避免衣服挡住项链"

#: bash\bosh.py:18070 bash\bosh.py:18140
msgid "Clothing Shows Rings"
msgstr "服装显示戒指"

#: bash\bosh.py:18071 bash\bosh.py:18141
msgid "Prevents Clothing from hiding rings."
msgstr "避免衣服挡住戒指"

#: bash\bosh.py:18191 bash\bosh.py:18218
msgid "%s set to: %4.2f"
msgstr "%s 设置为：%4.2f"

#: bash\bosh.py:18279
msgid "Reweigh Clothes"
msgstr "调整服装质量"

#: bash\bosh.py:18288
msgid "Clothes Reweighed: %d"
msgstr "服装质量调整：%d"

#: bash\bosh.py:18389 bash\bosh.py:18471
msgid "Tweak Clothes"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:18390 bash\bosh.py:18472
msgid "Tweak clothing weight and blocking."
msgstr "调整衣服质量与显示。"

#: bash\bosh.py:18392 bash\bosh.py:18474
msgid "Unlimited Amulets"
msgstr "无限制穿戴项链"

#: bash\bosh.py:18393 bash\bosh.py:18475
msgid "Wear unlimited number of amulets - but they won't display."
msgstr "无限制穿戴项链 - 但它们不会显示"

#: bash\bosh.py:18395 bash\bosh.py:18477
msgid "Unlimited Rings"
msgstr "无限制穿戴戒指"

#: bash\bosh.py:18396 bash\bosh.py:18478
msgid "Wear unlimited number of rings - but they won't display."
msgstr "无限制穿戴戒指 - 但它们不会显示。"

#: bash\bosh.py:18398 bash\bosh.py:18480
msgid "Gloves Show Rings"
msgstr "屏风显示戒指"

#: bash\bosh.py:18399 bash\bosh.py:18481
msgid "Gloves will always show rings. (Conflicts with Unlimited Rings.)"
msgstr "屏风总是显示戒指。（与无限制穿戴戒指冲突）"

#: bash\bosh.py:18401 bash\bosh.py:18483
msgid "Robes Show Pants"
msgstr "长袍显示裤子"

#: bash\bosh.py:18402 bash\bosh.py:18484
msgid "Robes will allow pants, greaves, skirts - but they'll clip."
msgstr "长袍总是显示裤子、护胫、下摆 - 但他们会重叠。"

#: bash\bosh.py:18404 bash\bosh.py:18486
msgid "Robes Show Amulets"
msgstr "长袍总是显示项链"

#: bash\bosh.py:18405 bash\bosh.py:18487
msgid "Robes will always show amulets. (Conflicts with Unlimited Amulets.)"
msgstr "长袍总是显示项链。（与无限制穿戴项链冲突）"

#: bash\bosh.py:18407 bash\bosh.py:18489
msgid "Max Weight Amulets"
msgstr "项链最大质量"

#: bash\bosh.py:18408 bash\bosh.py:18490
msgid "Amulet weight will be capped."
msgstr "项链质量将被封顶。"

#: bash\bosh.py:18416 bash\bosh.py:18498
msgid "Max Weight Rings"
msgstr "戒指最大质量"

#: bash\bosh.py:18417 bash\bosh.py:18499
msgid "Ring weight will be capped."
msgstr "戒指质量将被封顶。"

#: bash\bosh.py:18425 bash\bosh.py:18507
msgid "Max Weight Hoods"
msgstr "头巾最大质量"

#: bash\bosh.py:18426 bash\bosh.py:18508
msgid "Hood weight will be capped."
msgstr "头巾质量将被封顶。"

#: bash\bosh.py:18533
msgid "GMST float value can't be a negative number - currently %s - skipping setting GMST."
msgstr "GMST 数值不接受负数 - 当前为 %s - 跳过调整 GMST 。"

#: bash\bosh.py:18577 bash\bosh.py:18608
msgid "converting custom value to float for GMST %s: %s"
msgstr "正在转换自定义数值以设置GMST %s：%s"

#: bash\bosh.py:18582
msgid "GMST float value can't be a negative number - currently %s - skipping setting GMST"
msgstr "GMST 数值不接受负数 - 当前为 %s - 跳过调整 GMST 。"

#: bash\bosh.py:18597
msgid "Finishing GMST Tweaks..."
msgstr "正在完整 GMST 调整..."

#: bash\bosh.py:18631 bash\bosh.py:18691
msgid "Tweak Settings"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:18632 bash\bosh.py:18692
msgid "Tweak game settings."
msgstr "调整游戏设置。"

#: bash\bosh.py:18732
msgid "Body Part Codes"
msgstr "身体部分代码"

#: bash\bosh.py:18733
msgid "Sets body part codes used by Armor/Clothes name tweaks. A: Amulet, R: Ring, etc."
msgstr "通过盔甲/服装名字调整设置身体部分代码。A代表项链（Amulet），R代表戒指（Ring）等。"

#: bash\bosh.py:18871 bash\bosh.py:19011
msgid "%s Renamed: %d"
msgstr "%s 已重命名：%d"

#: bash\bosh.py:18885
msgid "Label potions to sort by type and effect."
msgstr "标记药水以按类别与效果排序。"

#: bash\bosh.py:18887
msgid "XD Illness"
msgstr "XD 疾病"

#: bash\bosh.py:18888
msgid "XD. Illness"
msgstr "XD. 疾病"

#: bash\bosh.py:18889
msgid "XD - Illness"
msgstr "XD - 疾病"

#: bash\bosh.py:18890
msgid "(XD) Illness"
msgstr "(XD) 疾病"

#: bash\bosh.py:19022
msgid "Notes and Scrolls"
msgstr "便签与卷轴"

#: bash\bosh.py:19023
msgid "Mark notes and scrolls to sort separately from books"
msgstr "给笔记与卷轴添加标签以与书籍区分开"

#: bash\bosh.py:19025
msgid "~Fire Ball"
msgstr "~火球"

#: bash\bosh.py:19026
msgid "~D Fire Ball"
msgstr "~D 火球"

#: bash\bosh.py:19027
msgid "~D. Fire Ball"
msgstr "~D. 火球"

#: bash\bosh.py:19028
msgid "~D - Fire Ball"
msgstr "~D - 火球"

#: bash\bosh.py:19029
msgid "~(D) Fire Ball"
msgstr "~(D) 火球"

#: bash\bosh.py:19031
msgid ".Fire Ball"
msgstr ".火球"

#: bash\bosh.py:19032
msgid ".D Fire Ball"
msgstr ".D 火球"

#: bash\bosh.py:19033
msgid ".D. Fire Ball"
msgstr ".D. 火球"

#: bash\bosh.py:19034
msgid ".D - Fire Ball"
msgstr ".D - 火球"

#: bash\bosh.py:19035
msgid ".(D) Fire Ball"
msgstr ".(D) 火球"

#: bash\bosh.py:19037 bash\bosh.py:19298 bash\bosh.py:19395
msgid "Items Renamed: %d"
msgstr "已改名物品：%d"

#: bash\bosh.py:19165
msgid "Label spells to sort by school and level."
msgstr "标注魔法以按学院与等级排序。"

#: bash\bosh.py:19167
msgid "Fire Ball"
msgstr "火球"

#: bash\bosh.py:19169
msgid "D Fire Ball"
msgstr "D 火球"

#: bash\bosh.py:19170
msgid "D. Fire Ball"
msgstr "D. 火球"

#: bash\bosh.py:19171
msgid "D - Fire Ball"
msgstr "D - 火球"

#: bash\bosh.py:19172
msgid "(D) Fire Ball"
msgstr "(D) 火球"

#: bash\bosh.py:19174
msgid "D2 Fire Ball"
msgstr "D2 火球"

#: bash\bosh.py:19175
msgid "D2. Fire Ball"
msgstr "D2. 火球"

#: bash\bosh.py:19176
msgid "D2 - Fire Ball"
msgstr "D2 - 火球"

#: bash\bosh.py:19177
msgid "(D2) Fire Ball"
msgstr "(D2) 火球"

#: bash\bosh.py:19179
msgid "Spells Renamed: %d"
msgstr "已改名魔法：%d"

#: bash\bosh.py:19286
msgid "Label ammo and weapons to sort by type and damage."
msgstr "标注弹药与武器以按类别与攻击力排序。"

#: bash\bosh.py:19288
msgid "B Iron Bow"
msgstr "B 铁制弓箭"

#: bash\bosh.py:19289
msgid "B. Iron Bow"
msgstr "B. 铁制弓箭"

#: bash\bosh.py:19290
msgid "B - Iron Bow"
msgstr "B - 铁制弓箭"

#: bash\bosh.py:19291
msgid "(B) Iron Bow"
msgstr "(B) 铁制弓箭"

#: bash\bosh.py:19293
msgid "B08 Iron Bow"
msgstr "B08 铁制弓箭"

#: bash\bosh.py:19294
msgid "B08. Iron Bow"
msgstr "B08. 铁制弓箭"

#: bash\bosh.py:19295
msgid "B08 - Iron Bow"
msgstr "B08 -  铁制弓箭"

#: bash\bosh.py:19296
msgid "(B08) Iron Bow"
msgstr "(B08) 铁制弓箭"

#: bash\bosh.py:19688 bash\bosh.py:19760
msgid "Tweak Names"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:19689 bash\bosh.py:19761
msgid "Tweak object names in various ways such as lore friendlyness or show type/quality."
msgstr "以不同方式调整物品名字。"

#: bash\bosh.py:19691 bash\bosh.py:19763
msgid "Rename armor to sort by type."
msgstr "重命名盔甲以按类别排序。"

#: bash\bosh.py:19692 bash\bosh.py:19764
msgid "BL Leather Boots"
msgstr "BL 皮质靴子"

#: bash\bosh.py:19693 bash\bosh.py:19765
msgid "BL. Leather Boots"
msgstr "BL. 皮质靴子"

#: bash\bosh.py:19694 bash\bosh.py:19766
msgid "BL - Leather Boots"
msgstr "BL - 皮质靴子"

#: bash\bosh.py:19695 bash\bosh.py:19767
msgid "(BL) Leather Boots"
msgstr "(BL) 皮质靴子"

#: bash\bosh.py:19697 bash\bosh.py:19769
msgid "BL02 Leather Boots"
msgstr "BL02 皮质靴子"

#: bash\bosh.py:19698 bash\bosh.py:19770
msgid "BL02. Leather Boots"
msgstr "BL02. 皮质靴子"

#: bash\bosh.py:19699 bash\bosh.py:19771
msgid "BL02 - Leather Boots"
msgstr "BL02 -  皮质靴子"

#: bash\bosh.py:19700 bash\bosh.py:19772
msgid "(BL02) Leather Boots"
msgstr "(BL02) 皮质靴子"

#: bash\bosh.py:19702 bash\bosh.py:19774
msgid "Rename clothes to sort by type."
msgstr "重命名服装以按类型排序。"

#: bash\bosh.py:19703 bash\bosh.py:19775
msgid "P Grey Trousers"
msgstr "P 灰色长裤"

#: bash\bosh.py:19704 bash\bosh.py:19776
msgid "P. Grey Trousers"
msgstr "P. 灰色长裤"

#: bash\bosh.py:19705 bash\bosh.py:19777
msgid "P - Grey Trousers"
msgstr "P - 灰色长裤"

#: bash\bosh.py:19706 bash\bosh.py:19778
msgid "(P) Grey Trousers"
msgstr "(P) 灰色长裤"

#: bash\bosh.py:19714 bash\bosh.py:19786
msgid "Lore Friendly Text: Dwarven -> Dwemer"
msgstr "更符合游戏背景的文本：Dwarven -> Dwemer"

#: bash\bosh.py:19715 bash\bosh.py:19787
msgid "Replace any occurences of the words \"Dwarf\" or \"Dwarven\" with \"Dwemer\" to better follow lore."
msgstr "把所有名字为 X Dwarven 或者 Dwarven X 的物品改名为 Dwemer X 或者 X Dwemer 以获得更好的游戏体验。"

#: bash\bosh.py:19721 bash\bosh.py:19793
msgid "Proper English Text: Dwarfs -> Dwarves"
msgstr "符合英语语法的文本：Dwarfs -> Dwarves"

#: bash\bosh.py:19722 bash\bosh.py:19794
msgid "Replace any occurences of the words \"Dwarfs\" with \"Dwarves\" to better follow proper English."
msgstr "将\"Dwarfs\"替换成\"Dwarves\"以符合英语语法。"

#: bash\bosh.py:19728 bash\bosh.py:19800
msgid "Proper English Text: Staffs -> Staves"
msgstr "符合英语语法的文本：Staffs -> Staves"

#: bash\bosh.py:19729 bash\bosh.py:19801
msgid "Replace any occurences of the words \"Staffs\" with \"Staves\" to better follow proper English."
msgstr "将\"Staffs\"替换成\"Staves\"以符合英语语法。"

#: bash\bosh.py:19885
msgid "Mayu's Animation Overhaul Skeleton Tweaker"
msgstr "Mayu's Animation Overhaul骨骼调整"

#: bash\bosh.py:19886
msgid "Changes all (modded and vanilla) NPCs to use the MAO skeletons.  Not compatible with VORB.  Note: ONLY use if you have MAO installed."
msgstr "设置 NPC（包括原版与 mod 添加的）的骨架途径以支持 MAO 。与 VORB 冲突。注意：只有安装了 MAO 才勾选此项。"

#: bash\bosh.py:19888 bash\bosh.py:19963
msgid "All NPCs"
msgstr "所有 NPC"

#: bash\bosh.py:19889 bash\bosh.py:19964
msgid "Only Female NPCs"
msgstr "仅女性 NPC"

#: bash\bosh.py:19890 bash\bosh.py:19965
msgid "Only Male NPCs"
msgstr "仅男性 NPC"

#: bash\bosh.py:19892 bash\bosh.py:19922
msgid "MAO Skeleton Setter"
msgstr "MAO 骨骼设置工具"

#: bash\bosh.py:19893 bash\bosh.py:19968 bash\bosh.py:20089
msgid "Skeletons Tweaked: %d"
msgstr "已调整骨骼：%d"

#: bash\bosh.py:19960
msgid "VadersApp's Oblivion Real Bodies Skeleton Tweaker"
msgstr "VadersApp's Oblivion Real Bodies 骨骼调整"

#: bash\bosh.py:19961
msgid "Changes all (modded and vanilla) NPCs to use diverse skeletons for different look.  Not compatible with MAO, Requires VadersApp's Oblivion Real Bodies."
msgstr "改变所有的NPC（包括mod增加与原版）使用不同的骨架。与MAO不兼容。需要VaderApp’s Oblivion Real Bodies。"

#: bash\bosh.py:19967
msgid "VadersApp's Oblivion Real Bodies"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:20018
msgid "VORB Skeleton Setter"
msgstr "VORB 骨骼设置工具"

#: bash\bosh.py:20083
msgid "Vanilla Beast Skeleton Tweaker"
msgstr "原版兽族骨骼调整"

#: bash\bosh.py:20084
msgid "Avoids visual glitches if an NPC is a beast race but has the regular skeleton.nif selected, but can cause performance issues."
msgstr "避免 NPC 为兽族却选择普通 skelton.nif 的 bug。"

#: bash\bosh.py:20088 bash\bosh.py:20130
msgid "Vanilla Beast Skeleton"
msgstr "原版兽族骨骼"

#: bash\bosh.py:20161
msgid "Redguard FGTS Nuller"
msgstr "Redguard FGTS 空值设置"

#: bash\bosh.py:20162
msgid "Nulls FGTS of all Redguard NPCs - for compatibility with Better Redguards."
msgstr "将Redguard NPC FGTS设置为空值，以实现与Better Redguards的兼容。"

#: bash\bosh.py:20166 bash\bosh.py:20184
msgid "Redguard FGTS Patcher"
msgstr "Redguard FGTS 调整工具"

#: bash\bosh.py:20167
msgid "Redguard NPCs Tweaked: %d"
msgstr "已调整 Redguard NPC：%d"

#: bash\bosh.py:20212 bash\bosh.py:20234 bash\bosh.py:20240
msgid "No Bloody Creatures"
msgstr "生物无血迹"

#: bash\bosh.py:20213
msgid "Set all creatures to have no blood records, will have pretty much no effect when used with MMM since the MMM blood uses a different system."
msgstr "让所有生物都不出现血迹。如果与 MMM 一起使用的话这将失效因为 MMM 使用其他系统控制血。"

#: bash\bosh.py:20217 bash\bosh.py:20528 bash\bosh.py:20599
msgid "Creatures Tweaked: %d"
msgstr "已调整生物：%d"

#: bash\bosh.py:20235
msgid "%d Creatures Tweaked"
msgstr "%d 只生物已调整"

#: bash\bosh.py:20269 bash\bosh.py:20312
msgid "As Intended: Imps"
msgstr "抗魔属性：小恶魔"

#: bash\bosh.py:20270
msgid "Set imps to have the unassigned Bethesda Imp Spells as discovered by the UOP team and made into a mod by Tejon."
msgstr "添加小恶魔的抗魔属性至特定小恶魔。"

#: bash\bosh.py:20272
msgid "All imps"
msgstr "所有小恶魔"

#: bash\bosh.py:20273
msgid "Only fullsize imps"
msgstr "仅成熟的小恶魔"

#: bash\bosh.py:20274
msgid "Only implings"
msgstr "仅发育中的小恶魔"

#: bash\bosh.py:20276
msgid "Imps Tweaked: %d"
msgstr "已调整小恶魔：%d"

#: bash\bosh.py:20355 bash\bosh.py:20390
msgid "As Intended: Boars"
msgstr "抗魔属性：野猪"

#: bash\bosh.py:20356
msgid "Set boars to have the unassigned Bethesda Boar Spells as discovered by the UOP team and made into a mod by Tejon."
msgstr "添加野猪的抗性法术至所有的野猪。"

#: bash\bosh.py:20360
msgid "Boars Tweaked: %d"
msgstr "已调整野猪：%d"

#: bash\bosh.py:20427 bash\bosh.py:20448
msgid "Sexy Walk for female NPCs"
msgstr "所有女性NPC使用 Sexy Walk"

#: bash\bosh.py:20428
msgid "Changes all female NPCs to use Mur Zuk's Sexy Walk - Requires Mur Zuk's Sexy Walk animation file."
msgstr "让所有的女性 NPC 使用 Mur Zuk’s Sexy Walk。需要 Mur Zuk’s Real Sexy animation 文件。"

#: bash\bosh.py:20432
msgid "NPCs Tweaked : %d"
msgstr "已调整 NPC ：%d"

#: bash\bosh.py:20474 bash\bosh.py:20495
msgid "Real Walk for female NPCs"
msgstr "所有女性 NPC 使用 Real Walk"

#: bash\bosh.py:20475
msgid "Changes all female NPCs to use Mur Zuk's Real Walk - Requires Mur Zuk's Real Walk animation file."
msgstr "让所有的女性 NPC 使用 Mur Zuk’s Real Walk 。需要 Mur Zuk’s Real Walk animation 文件。"

#: bash\bosh.py:20479
msgid "NPCs Tweaked: %d"
msgstr "已调整 NPC ：%d"

#: bash\bosh.py:20521 bash\bosh.py:20556
msgid "Quiet Feet"
msgstr "移除脚步声"

#: bash\bosh.py:20522
msgid "Removes all/some 'foot' sounds from creatures; on some computers can have a significant performance boost."
msgstr "移除所有生物（或者部分）的脚步声。在部分电脑上会有显著的性能提升。"

#: bash\bosh.py:20524
msgid "All Creature Foot Sounds"
msgstr "所有生物的脚步声"

#: bash\bosh.py:20525
msgid "Only 4 Legged Creature Foot Sounds"
msgstr "仅4角生物的脚步声"

#: bash\bosh.py:20526
msgid "Only Mount Foot Sounds"
msgstr "仅坐骑的脚步声"

#: bash\bosh.py:20593 bash\bosh.py:20623
msgid "Irresponsible Creatures"
msgstr "无责任生物"

#: bash\bosh.py:20594
msgid "Sets responsibility to 0 for all/specified creatures - so they can't report you for crimes."
msgstr "将所有/特定生物的责任制设置为0。这样您犯罪后他们不会举报您。"

#: bash\bosh.py:20596
msgid "All Creatures"
msgstr "所有生物"

#: bash\bosh.py:20597
msgid "Only Horses"
msgstr "仅马匹"

#: bash\bosh.py:20645 bash\bosh.py:20683
msgid "Tweak Actors"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:20646 bash\bosh.py:20684
msgid "Tweak NPC and Creatures records in specified ways."
msgstr "根据特定的方式调整 NPC 与生物。"

#: bash\bosh.py:20728 bash\bosh.py:20839
msgid "Cobl Catalogs"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:20729 bash\bosh.py:20840
msgid "Update COBL's catalogs of alchemical ingredients and effects."
msgstr "更新 Cobl 目录中的炼金原料与效果。"

#: bash\bosh.py:20731 bash\bosh.py:20842
msgid "Will only run if Cobl Main.esm is loaded."
msgstr "仅当 Cobl Main.esm 加载时有效。"

#: bash\bosh.py:20769 bash\bosh.py:20888 bash\bosh.py:20941 bash\bosh.py:20969
#: bash\game\oblivion.py:2124
msgid "(Attribute|Skill)"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:20784 bash\bosh.py:20920 bash\bosh.py:20979
msgid "Salan's Catalog of "
msgstr ""

#: bash\bosh.py:20834 bash\bosh.py:20998
msgid "Ingredients Cataloged: %d"
msgstr "目录中已更新原料：%d"

#: bash\bosh.py:20835 bash\bosh.py:20999
msgid "Effects Cataloged: %d"
msgstr "目录中已更新效果：%d"

#: bash\bosh.py:20915
msgid "Cataloging Ingredients..."
msgstr "正在更新目录中原料..."

#: bash\bosh.py:20976
msgid "Cataloging Effects..."
msgstr "正在更新目录中效果..."

#: bash\bosh.py:21004 bash\bosh.py:21108
msgid "Cobl Exhaustion"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:21005 bash\bosh.py:21109
msgid "Modify greater powers to use Cobl's Power Exhaustion feature."
msgstr "修改高级别的能量以适合 Cobl 的 Power Exhaustion 功能。"

#: bash\bosh.py:21007 bash\bosh.py:21111
msgid "Will only run if Cobl Main v1.66 (or higher) is active."
msgstr "仅当 Cobl Main v1.66（或更好级别）安装且勾选时有效。"

#: bash\bosh.py:21102 bash\bosh.py:21194
msgid "Powers Tweaked: %d"
msgstr "已调整能量：%d"

#: bash\bosh.py:21205 bash\bosh.py:21442
msgid "Merges changes to leveled lists from ACTIVE/MERGED MODS ONLY."
msgstr "从勾选的 mod 或者仅从已整合的 mod 中整合进 leveled list 。"

#: bash\bosh.py:21207 bash\bosh.py:21444
msgid "Advanced users may override Relev/Delev tags for any mod (active or inactive) using the list below."
msgstr "高级用户可能需要修改列表中的 Relev 或者 Delev 标签。"

#: bash\bosh.py:21209 bash\bosh.py:21446
msgid "Merges changes to leveled lists from all active mods."
msgstr "整合当前所选 mod 对 leveled list 的修改。"

#: bash\bosh.py:21382
msgid "Delevelers/Relevelers"
msgstr "删除/重置"

#: bash\bosh.py:21386 bash\bosh.py:21399
msgid "Actor"
msgstr "角色"

#: bash\bosh.py:21386 bash\bosh.py:21399
msgid "Item"
msgstr "物品"

#: bash\bosh.py:21386 bash\bosh.py:21399
msgid "Spell"
msgstr "魔法"

#: bash\bosh.py:21386 bash\bosh.py:21399 bash\bush.py:598
msgid "Creature"
msgstr "生物"

#: bash\bosh.py:21388
msgid "Merged %s Lists"
msgstr "已整合 %s 列表"

#: bash\bosh.py:21430
msgid "Empty %s Sublists"
msgstr "空白 %s 子表"

#: bash\bosh.py:21433
msgid "Empty %s Sublists Removed"
msgstr "已移除空白 %s 子表"

#: bash\bosh.py:21645
msgid "Looking for empty %s sublists..."
msgstr "正在查找空白 %s 子表..."

#: bash\bosh.py:21697
msgid "Modified LVL: %d"
msgstr "已修改LVL：%d"

#: bash\bosh.py:21705 bash\bosh.py:21823
msgid "Morph Factions"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:21706 bash\bosh.py:21824
msgid "Mark factions that player can acquire while morphing."
msgstr "在变身时显示玩家可获得的宗派信息。"

#: bash\bosh.py:21708 bash\bosh.py:21826
msgid "Requires Cobl 1.28 and Wrye Morph or similar."
msgstr "需要安装Cobl 1.28与Wrye Morph或者类似模组。"

#: bash\bosh.py:21741 bash\bosh.py:21877
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: bash\bosh.py:21817 bash\bosh.py:21945
msgid "Morphable Factions"
msgstr "可变身宗派"

#: bash\bosh.py:21929
msgid "Marking Morphable Factions..."
msgstr "正在标记可变身宗派..."

#: bash\bosh.py:21959 bash\bosh.py:22013
msgid "Bigger Nords and Orcs"
msgstr "更高大 Nord 与 Orc"

#: bash\bosh.py:21960
msgid "Adjusts the Orc and Nord race records to be taller/heavier - to be more lore friendly."
msgstr "让 Nord 与 Orc 种族的更高大。"

#: bash\bosh.py:21967 bash\bosh.py:22056 bash\bosh.py:22178 bash\bosh.py:22300
#: bash\bosh.py:22362
msgid "Races tweaked: %d"
msgstr "已调整种族：%d"

#: bash\bosh.py:22050 bash\bosh.py:22114
msgid "Merge Hairs from similar races"
msgstr "从相同种族中整合发型"

#: bash\bosh.py:22051
msgid "Merges hair lists from similar races (f.e. give RBP khajit hair to all the other varieties of khajits in Elsweyr)"
msgstr "从相同种族中整合发型（如：整合 RBP 里面虎人的发型到 Elsweyr 的虎人中。）"

#: bash\bosh.py:22053
msgid "Merge hairs only from vanilla races"
msgstr "只整合原版种族的发型"

#: bash\bosh.py:22054
msgid "Full hair merge between similar races"
msgstr "完整整合相同种族间的发型"

#: bash\bosh.py:22154
msgid "Merging hairs..."
msgstr "正在整合发型..."

#: bash\bosh.py:22172 bash\bosh.py:22237
msgid "Merge Eyes from similar races"
msgstr "从相同种族中整合眼睛"

#: bash\bosh.py:22173
msgid "Merges eye lists from similar races (f.e. give RBP khajit eyes to all the other varieties of khajits in Elsweyr)"
msgstr "从相同种族中整合眼睛（如：整合 RBP 里面虎人的眼睛到 Elsweyr 的虎人中。）"

#: bash\bosh.py:22175
msgid "Merge eyes only from vanilla races"
msgstr "只整合原版种族的眼睛"

#: bash\bosh.py:22176
msgid "Full eye merge between similar races"
msgstr "完整整合相同种族间的眼睛"

#: bash\bosh.py:22277
msgid "Merging eyes..."
msgstr "正在整合眼睛..."

#: bash\bosh.py:22295 bash\bosh.py:22333
msgid "Races Have All Hairs"
msgstr "种族使用所有发型"

#: bash\bosh.py:22296
msgid "Gives all races every available hair."
msgstr "让所有种族都能使用所有发型。"

#: bash\bosh.py:22357 bash\bosh.py:22396
msgid "Races Have All Eyes"
msgstr "种族使用所有眼睛"

#: bash\bosh.py:22358
msgid "Gives all races every available eye."
msgstr "让所有种族都能使用所有眼睛。"

#: bash\bosh.py:22425 bash\bosh.py:22464
msgid "Playable Eyes"
msgstr "所有眼睛可使用"

#: bash\bosh.py:22426
msgid "Sets all eyes to be playable."
msgstr "让所有的眼睛都可以在游戏中选择。"

#: bash\bosh.py:22430
msgid "Eyes tweaked: %d"
msgstr "已调整眼睛：%d"

#: bash\bosh.py:22488 bash\bosh.py:22527
msgid "Playable Hairs"
msgstr "所有发型可使用"

#: bash\bosh.py:22489
msgid "Sets all Hairs to be playable."
msgstr "让所有的发型都可以在游戏中选择。"

#: bash\bosh.py:22493 bash\bosh.py:22556
msgid "Hairs tweaked: %d"
msgstr "已调整发型：%d"

#: bash\bosh.py:22551 bash\bosh.py:22590
msgid "Sexless Hairs"
msgstr "发型无性别差异"

#: bash\bosh.py:22552
msgid "Lets any sex of character use any hair."
msgstr "发型没有男女性别差异，一律都可使用。"

#: bash\bosh.py:22612 bash\bosh.py:23538
msgid "Race Records"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:22613 bash\bosh.py:23539
msgid "Merge race eyes, hair, body, voice from ACTIVE AND/OR MERGED mods.  Any non-active, non-merged mods in the following list will be IGNORED."
msgstr "从勾选或者整合的 mod 中导入种族眼睛、发型、身形和声音数据。任何列表中未勾选，未整合的 mod 都将被忽视。"

#: bash\bosh.py:22615 bash\bosh.py:23541
msgid "Even if none of the below mods are checked, this will sort hairs and eyes and attempt to remove googly eyes from all active mods.  It will also randomly assign hairs and eyes to npcs that are otherwise missing them."
msgstr "即使不勾选任何一项，这边也会处理发型与眼睛以避免出现独眼等现象。同时会随机的给未定义发型与眼睛的 NPC 绑定发型与眼睛。"

#: bash\bosh.py:22617 bash\bosh.py:23543
msgid "Merge race eyes, hair, body, voice from mods."
msgstr "从 Mod 中整合种族眼睛、发型、身形和声音数据。"

#: bash\bosh.py:22626 bash\bosh.py:23557
msgid "Race Tweaks"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:22814
msgid "No right and/or no left eye recorded in race %s, from mod %s"
msgstr "种族 %s (来源于Mod %s)没有右眼或者左眼数据。"

#: bash\bosh.py:22851
msgid "Very odd race %s found - no right eye assigned"
msgstr "找到怪异种族 %s - 未定义右眼"

#: bash\bosh.py:22857
msgid "Very odd race %s found - no left eye assigned"
msgstr "找到怪异种族 %s - 未定义左眼"

#: bash\bosh.py:22940
msgid "Mesh undefined for eye %s in race %s, eye removed from race list."
msgstr "眼睛 %s (来源于种族 %s)未定义模型, 该眼睛从种族列表中移除。"

#: bash\bosh.py:23042 bash\bosh.py:23620
msgid "Eyes/Hair Sorted"
msgstr "已处理眼睛/发型"

#: bash\bosh.py:23048 bash\bosh.py:23626
msgid "Eye Meshes Filtered"
msgstr "已过滤眼睛材质"

#: bash\bosh.py:23052 bash\bosh.py:23630
msgid "In order to prevent 'googly eyes', incompatible eyes have been removed from the following races."
msgstr "为了避免独眼等问题，不兼容的眼睛已经从以下种族中移除。"

#: bash\bosh.py:23056 bash\bosh.py:23634
msgid "Eyes/Hair Assigned for NPCs"
msgstr "已修改 NPC 眼睛/发型"

#: bash\bosh.py:23392 bash\bosh.py:23397
msgid "Wrye Bash is low on memory and cannot complete building the patch. This will likely succeed if you restart Wrye Bash and try again. If it fails repeatedly, please report it at the current official Wrye Bash thread at https://www.afkmods.com/index.php?/topic/4966-wrye-bash-all-games/. We apologize for the inconvenience."
msgstr "Wrye Bash 可用内存不过，导致无法完成补丁重建。您可以尝试重启 Wrye Bash 再运行操作。如果老是出错，请到 https://www.afkmods.com/index.php?/topic/4966-wrye-bash-all-games/ 找到 Wrye Bash 的发布贴并上报。对此给您带来的不便我们深表歉意。"

#: bash\bosh.py:23417
msgid "Filtering eyes..."
msgstr "正在过滤眼睛..."

#: bash\bosh.py:23436
msgid "Mesh undefined for eye %s in race %s"
msgstr "针对眼睛 %s 的材质在种族 %s 中指定不明确。"

#: bash\bosh.py:23503
msgid "Assigning random eyes and hairs to npcs missing them..."
msgstr "正在随机分配眼睛与发型到没有眼睛与发型的 NPC ..."

#: bash\bosh.py:23648 bash\bosh.py:23718
msgid "SEWorld Tests"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:23649 bash\bosh.py:23719
msgid "Suspends Cyrodiil quests while in Shivering Isles. I.e. re-instates GetPlayerInSEWorld tests as necessary."
msgstr "在战栗孤岛时暂停赛瑞迪尔的任务。"

#: bash\bosh.py:23714
msgid "Quests Patched: %d"
msgstr "已修复任务：%d"

#: bash\bosh.py:23770
msgid "Quests Patched"
msgstr "已修复任务"

#: bash\bosh.py:23782 bash\bosh.py:23883
msgid "Contents Checker"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:23783 bash\bosh.py:23884
msgid "Checks contents of leveled lists, inventories and containers for correct types."
msgstr "纠正 leveled list、物品栏和容器中类型错误的物品。"

#: bash\bosh.py:23936
msgid "NONE"
msgstr "无"

#: bash\bosh.py:23965
msgid "Cleaned %s: %d"
msgstr "已清理 %s：%d"

#: bash\bosh.py:23976
msgid "Unloaded Object or Undefined Reference"
msgstr "未加载目标或者不明确引用"

#: bash\bosh.py:23978
msgid "Editor ID: \"%s\", Object ID %06X: Defined in mod \"%s\" as %s"
msgstr "Editor ID：\"%s\"，Object ID %06X：已在 mod \"%s\" 定义为 %s"

#: bash\bosh.py:24111
msgid "Folder path specified on command line (-p)"
msgstr "目录已通过命令行(-p)指定"

#: bash\bosh.py:24114 bash\bosh.py:24138
msgid "Folder path specified in bash.ini (%s)"
msgstr "目录已在 bash.ini(%s) 指定"

#: bash\bosh.py:24117 bash\bosh.py:24141
msgid "Folder path extracted from win32com.shell."
msgstr "目录从 win32com.shell 提取。"

#: bash\bosh.py:24135
msgid "Folder path specified on command line (-l)"
msgstr "目录已通过命令行(-l)指定"

#: bash\bosh.py:24299
msgid "Wrye Bash cannot access the following paths:"
msgstr "Wrye Bash 无法处理以下路径："

#: bash\bosh.py:24301
msgid "See: \"Wrye Bash.html, Installation - Windows Vista/7\" for information on how to solve this problem."
msgstr "查看 \"Wrye Bash.html, Installation - Windows Vista/7\" 获取更多解决方法。"

#: bash\bosh.py:24319
msgid "Error creating required Wrye Bash directories."
msgstr "创建 Wrye Bash 必须的目录时出错。"

#: bash\bosh.py:24320
msgid "Please check the settings for the following paths in your bash.ini, the drive does not exist"
msgstr "请检查 bash.ini 中以下路径的设置，磁盘不存在。"

#: bash\bosh.py:24348
msgid "A path error was the result of relative paths."
msgstr "路径错误是相关路径引起的。"

#: bash\bosh.py:24350
msgid "The following paths are causing the errors, however usually a relative path should be fine."
msgstr "以下路径出现错误，不过通常来说，相关路径应该没问题。"

#: bash\bosh.py:24352
msgid "Check your setup to see if you are using symbolic links or NTFS Junctions"
msgstr "检查您的设置看看是不是使用软连接或者NTFS连接"

#: bash\bosh.py:24380
msgid "Error initializing links:"
msgstr "初始化链接出错："

#: bash\bosh.py:24559
msgid "-option(s)"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:24559
msgid "default"
msgstr "缺省"

#: bash\bosh.py:24559
msgid "tooltip text"
msgstr ""

#: bash\bosh.py:24577
msgid "%s Wrye Bash ini file read, Keep Log level: %d, initialized."
msgstr "%s Wrye Bash 配置文件已读取, 生成报告级别:%d，初始化完成。"

#: bash\bosh.py:24601
msgid "Error reading the Bash Settings database (the error is: '%s'). This is probably not recoverable with the current file. Do you want to try the backup BashSettings.dat? (It will have all your UI choices of the time before last that you used Wrye Bash."
msgstr "读取 Bash 设置数据库出错（错误为'%s'）。这可能无法修复。是否尝试备份的 BashSettings.dat ？（这将恢复所有的 UI 设置到最近一次使用 Wrye Bash 的状况。"

#: bash\bosh.py:24601 bash\bosh.py:24609 bash\bosh.py:24618
msgid "Settings Load Error"
msgstr "设置加载错误"

#: bash\bosh.py:24609
msgid "Error reading the BackupBash Settings database (the error is: '%s'). This is probably not recoverable with the current file. Do you want to delete the corrupted settings and load Wrye Bash without your saved UI settings?. (Otherwise Wrye Bash won't start up)"
msgstr "读取备份的 Bash 设置数据库出错（错误为'%s'）。这可能无法修复。是否删除出错的设置然后不读取任何保存的 UI 设置直接加载 Wrye Bash ？（否则 Wrye Bash 无法启动）"

#: bash\bosh.py:24618
msgid "Do you want to delete the corrupted settings and load Wrye Bash without your saved UI settings?. (Otherwise Wrye Bash won't start up)"
msgstr "是否删除出错的设置然后不读取任何保存的 UI 设置直接加载 Wrye Bash ？（否则 Wrye Bash 无法启动）"

#: bash\bush.py:184
msgid "Top (Type)"
msgstr ""

#: bash\bush.py:185
msgid "World Children"
msgstr ""

#: bash\bush.py:186
msgid "Int Cell Block"
msgstr ""

#: bash\bush.py:187
msgid "Int Cell Sub-Block"
msgstr ""

#: bash\bush.py:188
msgid "Ext Cell Block"
msgstr ""

#: bash\bush.py:189
msgid "Ext Cell Sub-Block"
msgstr ""

#: bash\bush.py:190
msgid "Cell Children"
msgstr ""

#: bash\bush.py:191
msgid "Topic Children"
msgstr ""

#: bash\bush.py:192
msgid "Cell Persistent Children"
msgstr ""

#: bash\bush.py:193
msgid "Cell Temporary Children"
msgstr ""

#: bash\bush.py:194
msgid "Cell Visible Distant Children"
msgstr ""

#: bash\bush.py:244
msgid "Absorb Attribute"
msgstr "吸取属性"

#: bash\bush.py:245
msgid "Absorb Fatigue"
msgstr "吸取体力"

#: bash\bush.py:246
msgid "Absorb Health"
msgstr "吞噬生命"

#: bash\bush.py:247
msgid "Absorb Skill"
msgstr "吸取技能"

#: bash\bush.py:248
msgid "Absorb Magicka"
msgstr "吸魔卷轴"

#: bash\bush.py:249
msgid "Bound Armor Extra 01"
msgstr "召唤盔甲额外01"

#: bash\bush.py:250
msgid "Bound Armor Extra 02"
msgstr "召唤盔甲额外02"

#: bash\bush.py:251
msgid "Bound Armor Extra 03"
msgstr "召唤盔甲额外03"

#: bash\bush.py:252
msgid "Bound Armor Extra 04"
msgstr "召唤盔甲额外04"

#: bash\bush.py:253
msgid "Bound Armor Extra 05"
msgstr "召唤盔甲额外05"

#: bash\bush.py:254
msgid "Bound Armor Extra 06"
msgstr "召唤盔甲额外06"

#: bash\bush.py:255
msgid "Bound Armor Extra 07"
msgstr "召唤盔甲额外07"

#: bash\bush.py:256
msgid "Bound Armor Extra 08"
msgstr "召唤盔甲额外08"

#: bash\bush.py:257
msgid "Bound Armor Extra 09"
msgstr "召唤盔甲额外09"

#: bash\bush.py:258
msgid "Bound Armor Extra 10"
msgstr "召唤盔甲额外10"

#: bash\bush.py:259
msgid "Bound Boots"
msgstr "召唤之靴"

#: bash\bush.py:260
msgid "Bound Cuirass"
msgstr "召唤胸甲"

#: bash\bush.py:261
msgid "Bound Gauntlets"
msgstr "召唤护手"

#: bash\bush.py:262
msgid "Bound Greaves"
msgstr "召唤护腿"

#: bash\bush.py:263
msgid "Bound Helmet"
msgstr "召唤之盔"

#: bash\bush.py:264
msgid "Bound Shield"
msgstr "召唤盾牌"

#: bash\bush.py:265
msgid "Burden"
msgstr "负担"

#: bash\bush.py:266
msgid "Bound Order Weapon 1"
msgstr "召唤命令武器1"

#: bash\bush.py:267
msgid "Bound Order Weapon 2"
msgstr "召唤命令武器2"

#: bash\bush.py:268
msgid "Bound Order Weapon 3"
msgstr "召唤命令武器3"

#: bash\bush.py:269
msgid "Bound Order Weapon 4"
msgstr "召唤命令武器4"

#: bash\bush.py:270
msgid "Bound Order Weapon 5"
msgstr "召唤命令武器5"

#: bash\bush.py:271
msgid "Bound Order Weapon 6"
msgstr "召唤命令武器6"

#: bash\bush.py:272
msgid "Summon Staff of Sheogorath"
msgstr "召唤希格拉斯之杖"

#: bash\bush.py:273
msgid "Bound Priest Dagger"
msgstr "召唤公主匕首"

#: bash\bush.py:274
msgid "Bound Weapon Extra 09"
msgstr "召唤武器额外09"

#: bash\bush.py:275
msgid "Bound Weapon Extra 10"
msgstr "召唤武器额外10"

#: bash\bush.py:276
msgid "Bound Axe"
msgstr "召唤斧子"

#: bash\bush.py:277
msgid "Bound Bow"
msgstr "召唤弓"

#: bash\bush.py:278
msgid "Bound Dagger"
msgstr "召唤匕首"

#: bash\bush.py:279
msgid "Bound Mace"
msgstr "召唤钉锤"

#: bash\bush.py:280
msgid "Bound Sword"
msgstr "召唤剑"

#: bash\bush.py:281
msgid "Calm"
msgstr "平静"

#: bash\bush.py:282
msgid "Chameleon"
msgstr "变色龙"

#: bash\bush.py:283
msgid "Charm"
msgstr "魅力"

#: bash\bush.py:284
msgid "Command Creature"
msgstr "控制傀儡"

#: bash\bush.py:285
msgid "Command Humanoid"
msgstr "控制人形生物"

#: bash\bush.py:286
msgid "Cure Disease"
msgstr "治愈疾病"

#: bash\bush.py:287
msgid "Cure Paralysis"
msgstr "治愈麻痹"

#: bash\bush.py:288
msgid "Cure Poison"
msgstr "治愈中毒"

#: bash\bush.py:289
msgid "DO NOT USE - Darkness"
msgstr ""

#: bash\bush.py:290
msgid "Demoralize"
msgstr "沮丧"

#: bash\bush.py:291
msgid "Damage Attribute"
msgstr "降低属性"

#: bash\bush.py:292
msgid "Damage Fatigue"
msgstr "损害体力"

#: bash\bush.py:293
msgid "Damage Health"
msgstr "损害血量"

#: bash\bush.py:294
msgid "Damage Magicka"
msgstr "损耗魔能"

#: bash\bush.py:295
msgid "Disintegrate Armor"
msgstr "分解装甲"

#: bash\bush.py:296
msgid "Disease Info"
msgstr "疾病信息"

#: bash\bush.py:297
msgid "Disintegrate Weapon"
msgstr "瓦解武器"

#: bash\bush.py:298
msgid "Drain Attribute"
msgstr "损耗属性"

#: bash\bush.py:299
msgid "Drain Fatigue"
msgstr "损耗体力"

#: bash\bush.py:300
msgid "Drain Health"
msgstr "损耗血量"

#: bash\bush.py:301
msgid "Drain Skill"
msgstr "损耗技能"

#: bash\bush.py:302
msgid "Drain Magicka"
msgstr "损耗魔能"

#: bash\bush.py:303
msgid "Dispel"
msgstr "驱散"

#: bash\bush.py:304
msgid "Detect Life"
msgstr "探测生命"

#: bash\bush.py:305
msgid "Mehrunes Dagon"
msgstr "莫拉恩斯・达根"

#: bash\bush.py:306
msgid "Fire Damage"
msgstr "火系伤害"

#: bash\bush.py:307
msgid "Fire Shield"
msgstr "火盾"

#: bash\bush.py:308
msgid "Fortify Attribute"
msgstr "提升属性"

#: bash\bush.py:309
msgid "Fortify Fatigue"
msgstr "提升体力"

#: bash\bush.py:310
msgid "Fortify Health"
msgstr "血量增益"

#: bash\bush.py:311
msgid "Fortify Magicka Multiplier"
msgstr "加倍提升魔能"

#: bash\bush.py:312
msgid "Fortify Skill"
msgstr "提升技能"

#: bash\bush.py:313
msgid "Fortify Magicka"
msgstr "提升魔能"

#: bash\bush.py:314
msgid "Frost Damage"
msgstr "寒系伤害"

#: bash\bush.py:315
msgid "Frenzy"
msgstr "狂暴"

#: bash\bush.py:316
msgid "Frost Shield"
msgstr "冰盾"

#: bash\bush.py:317
msgid "Feather"
msgstr "羽毛"

#: bash\bush.py:318
msgid "Invisibility"
msgstr "隐身术"

#: bash\bush.py:319 bash\bush.py:594
msgid "Light"
msgstr "光"

#: bash\bush.py:320
msgid "Shock Shield"
msgstr "电盾"

#: bash\bush.py:321
msgid "DO NOT USE - Lock"
msgstr ""

#: bash\bush.py:322
msgid "Summon Mythic Dawn Helm"
msgstr "召唤神话破晓头盔"

#: bash\bush.py:323
msgid "Summon Mythic Dawn Armor"
msgstr "召唤神话破晓盔甲"

#: bash\bush.py:324
msgid "Night-Eye"
msgstr "夜视"

#: bash\bush.py:325
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: bash\bush.py:326
msgid "Paralyze"
msgstr "麻痹术"

#: bash\bush.py:327
msgid "Poison Info"
msgstr "中毒信息"

#: bash\bush.py:328
msgid "Rally"
msgstr "真实"

#: bash\bush.py:329
msgid "Reanimate"
msgstr "复活"

#: bash\bush.py:330
msgid "Restore Attribute"
msgstr "属性恢复"

#: bash\bush.py:331
msgid "Reflect Damage"
msgstr "伤害反射"

#: bash\bush.py:332
msgid "Restore Fatigue"
msgstr "恢复体力"

#: bash\bush.py:333
msgid "Restore Health"
msgstr "恢复生命"

#: bash\bush.py:334
msgid "Restore Magicka"
msgstr "法力恢复"

#: bash\bush.py:335
msgid "Reflect Spell"
msgstr "法术反射"

#: bash\bush.py:336
msgid "Resist Disease"
msgstr "抗疾病"

#: bash\bush.py:337
msgid "Resist Fire"
msgstr "抗火"

#: bash\bush.py:338
msgid "Resist Frost"
msgstr "抗寒"

#: bash\bush.py:339
msgid "Resist Magic"
msgstr "抗魔"

#: bash\bush.py:340
msgid "Resist Normal Weapons"
msgstr "抗普通武器"

#: bash\bush.py:341
msgid "Resist Paralysis"
msgstr "抗麻痹"

#: bash\bush.py:342
msgid "Resist Poison"
msgstr "抗中毒"

#: bash\bush.py:343
msgid "Resist Shock"
msgstr "抗闪电"

#: bash\bush.py:344
msgid "Resist Water Damage"
msgstr "抗水系伤害"

#: bash\bush.py:345
msgid "Spell Absorption"
msgstr "魔法吸收"

#: bash\bush.py:346
msgid "Script Effect"
msgstr "脚本效果"

#: bash\bush.py:347
msgid "Shock Damage"
msgstr "闪电伤害"

#: bash\bush.py:348
msgid "Shield"
msgstr "盾"

#: bash\bush.py:349
msgid "Silence"
msgstr "静默术"

#: bash\bush.py:350
msgid "Stunted Magicka"
msgstr "弱小魔能"

#: bash\bush.py:351
msgid "Soul Trap"
msgstr "缚灵术"

#: bash\bush.py:352
msgid "Sun Damage"
msgstr "阳光伤害"

#: bash\bush.py:353
msgid "Telekinesis"
msgstr "心灵促动"

#: bash\bush.py:354
msgid "Turn Undead"
msgstr "死灵转化"

#: bash\bush.py:355
msgid "Vampirism"
msgstr "吸血鬼病"

#: bash\bush.py:356
msgid "Water Breathing"
msgstr "水下呼吸术"

#: bash\bush.py:357
msgid "Water Walking"
msgstr "水面行走"

#: bash\bush.py:358
msgid "Weakness to Disease"
msgstr "疾病衰弱"

#: bash\bush.py:359
msgid "Weakness to Fire"
msgstr "火焰衰弱"

#: bash\bush.py:360
msgid "Weakness to Frost"
msgstr "冰霜衰弱"

#: bash\bush.py:361
msgid "Weakness to Magic"
msgstr "魔法衰弱"

#: bash\bush.py:362
msgid "Weakness to Normal Weapons"
msgstr "对普通武器不利"

#: bash\bush.py:363
msgid "Weakness to Poison"
msgstr "毒药衰弱"

#: bash\bush.py:364
msgid "Weakness to Shock"
msgstr "闪电衰弱"

#: bash\bush.py:365
msgid "Summon Rufio's Ghost"
msgstr "召唤Rufio鬼魂"

#: bash\bush.py:366
msgid "Summon Ancestor Guardian"
msgstr "召唤先祖守护者"

#: bash\bush.py:367
msgid "Summon Spiderling"
msgstr "召唤小蜘蛛"

#: bash\bush.py:368
msgid "Summon Flesh Atronach"
msgstr "召唤血肉侍卫"

#: bash\bush.py:369
msgid "Summon Bear"
msgstr "召唤熊"

#: bash\bush.py:370
msgid "Summon Gluttonous Hunger"
msgstr "召唤贪嘴饥饿者"

#: bash\bush.py:371
msgid "Summon Ravenous Hunger"
msgstr "召唤贪婪饥饿者"

#: bash\bush.py:372
msgid "Summon Voracious Hunger"
msgstr "召唤贪吃饥饿者"

#: bash\bush.py:373
msgid "Summon Dark Seducer"
msgstr "召唤黑暗圣徒"

#: bash\bush.py:374
msgid "Summon Golden Saint"
msgstr "召唤黄金圣徒"

#: bash\bush.py:375
msgid "Wabba Summon"
msgstr ""

#: bash\bush.py:376
msgid "Summon Decrepit Shambles"
msgstr "召唤衰老屠杀者"

#: bash\bush.py:377
msgid "Summon Shambles"
msgstr "召唤屠杀者"

#: bash\bush.py:378
msgid "Summon Replete Shambles"
msgstr "召唤饱食屠杀者"

#: bash\bush.py:379
msgid "Summon Hunger"
msgstr "召唤饥饿者"

#: bash\bush.py:380
msgid "Summon Mangled Flesh Atronach"
msgstr "召唤撕裂血肉侍卫"

#: bash\bush.py:381
msgid "Summon Torn Flesh Atronach"
msgstr "召唤破裂血肉侍卫"

#: bash\bush.py:382
msgid "Summon Stitched Flesh Atronach"
msgstr "召唤针缝血肉侍卫"

#: bash\bush.py:383
msgid "Summon Sewn Flesh Atronach"
msgstr "召唤针缝血肉侍卫"

#: bash\bush.py:384
msgid "Extra Summon 20"
msgstr "额外召唤20"

#: bash\bush.py:385
msgid "Summon Clannfear"
msgstr "召唤惊惧怪"

#: bash\bush.py:386
msgid "Summon Daedroth"
msgstr "召唤迪德拉斯"

#: bash\bush.py:387
msgid "Summon Dremora"
msgstr "召唤魔人"

#: bash\bush.py:388
msgid "Summon Dremora Lord"
msgstr "召唤魔人领主"

#: bash\bush.py:389
msgid "Summon Flame Atronach"
msgstr "召唤火焰侍灵"

#: bash\bush.py:390
msgid "Summon Frost Atronach"
msgstr "召唤冰霜侍灵"

#: bash\bush.py:391
msgid "Summon Ghost"
msgstr "召唤幽灵"

#: bash\bush.py:392
msgid "Summon Headless Zombie"
msgstr "召唤无头僵尸"

#: bash\bush.py:393
msgid "Summon Lich"
msgstr "召唤巫妖"

#: bash\bush.py:394
msgid "Summon Scamp"
msgstr "召唤恶鬼"

#: bash\bush.py:395
msgid "Summon Skeleton Guardian"
msgstr "召唤骷髅守护者"

#: bash\bush.py:396
msgid "Summon Skeleton Champion"
msgstr "召唤骷髅冠军"

#: bash\bush.py:397
msgid "Summon Skeleton"
msgstr "召唤骷髅"

#: bash\bush.py:398
msgid "Summon Skeleton Hero"
msgstr "召唤骷髅勇者"

#: bash\bush.py:399
msgid "Summon Spider Daedra"
msgstr "召唤迪德拉蜘蛛"

#: bash\bush.py:400
msgid "Summon Storm Atronach"
msgstr "召唤风暴侍灵"

#: bash\bush.py:401
msgid "Summon Faded Wraith"
msgstr "召唤暗淡幽影"

#: bash\bush.py:402
msgid "Summon Gloom Wraith"
msgstr "召唤阴郁幽影"

#: bash\bush.py:403
msgid "Summon Xivilai"
msgstr "召唤希维莱"

#: bash\bush.py:404
msgid "Summon Zombie"
msgstr "召唤僵尸"

#: bash\bush.py:472
msgid "Strength"
msgstr "力量"

#: bash\bush.py:473
msgid "Intelligence"
msgstr "智力"

#: bash\bush.py:474
msgid "Willpower"
msgstr "意力"

#: bash\bush.py:475
msgid "Agility"
msgstr "敏捷"

#: bash\bush.py:476 bash\game\oblivion.py:1635 bash\game\oblivion.py:1680
msgid "Speed"
msgstr ""

#: bash\bush.py:477
msgid "Endurance"
msgstr "耐力"

#: bash\bush.py:478
msgid "Personality"
msgstr "魅力"

#: bash\bush.py:479
msgid "Luck"
msgstr "幸运"

#: bash\bush.py:480 bash\game\oblivion.py:1643 bash\game\oblivion.py:1679
msgid "Health"
msgstr ""

#: bash\bush.py:481
msgid "Magicka"
msgstr "魔力"

#: bash\bush.py:483
msgid "Fatigue"
msgstr "体力"

#: bash\bush.py:484
msgid "Encumbrance"
msgstr "耐力"

#: bash\bush.py:485
msgid "Armorer"
msgstr "锻造"

#: bash\bush.py:486
msgid "Athletics"
msgstr "运动"

#: bash\bush.py:487
msgid "Blade"
msgstr "利器"

#: bash\bush.py:488
msgid "Block"
msgstr ""

#: bash\bush.py:489
msgid "Blunt"
msgstr "钝器"

#: bash\bush.py:490
msgid "Hand To Hand"
msgstr "徒手格斗"

#: bash\bush.py:491
msgid "Heavy Armor"
msgstr "重甲"

#: bash\bush.py:492
msgid "Alchemy"
msgstr "炼金"

#: bash\bush.py:494
msgid "Alteration"
msgstr "变化系"

#: bash\bush.py:495
msgid "Conjuration"
msgstr "召唤系"

#: bash\bush.py:496
msgid "Destruction"
msgstr "毁灭系"

#: bash\bush.py:497
msgid "Illusion"
msgstr "幻术系"

#: bash\bush.py:498
msgid "Mysticism"
msgstr "神秘系"

#: bash\bush.py:499
msgid "Restoration"
msgstr "恢复系"

#: bash\bush.py:500
msgid "Acrobatics"
msgstr "跳跃"

#: bash\bush.py:501
msgid "Light Armor"
msgstr "轻甲"

#: bash\bush.py:502
msgid "Marksman"
msgstr "弓术"

#: bash\bush.py:503
msgid "Mercantile"
msgstr "商业技巧"

#: bash\bush.py:505
msgid "Security"
msgstr "开锁术"

#: bash\bush.py:506
msgid "Sneak"
msgstr "潜行"

#: bash\bush.py:507
msgid "Speechcraft"
msgstr "口才"

#: bash\bush.py:588
msgid "Faction"
msgstr "宗派"

#: bash\bush.py:589
msgid "Apparatus"
msgstr "仪器"

#: bash\bush.py:591
msgid "Book"
msgstr "书籍"

#: bash\bush.py:593
msgid "Ingredient"
msgstr "原料"

#: bash\bush.py:595
msgid "Misc. Item"
msgstr "杂项"

#: bash\bush.py:596
msgid "Weapon"
msgstr "武器"

#: bash\bush.py:597
msgid "NPC"
msgstr ""

#: bash\bush.py:599
msgid "Key"
msgstr "钥匙"

#: bash\bush.py:600
msgid "Potion"
msgstr "药水"

#: bash\bush.py:602
msgid "Object Ref"
msgstr ""

#: bash\bush.py:603
msgid "NPC Ref"
msgstr ""

#: bash\bush.py:604
msgid "Creature Ref"
msgstr ""

#: bash\bush.py:605
msgid "Dialog Entry"
msgstr ""

#: bash\bush.py:606
msgid "Quest"
msgstr "任务"

#: bash\bush.py:607
msgid "AI Package"
msgstr ""

#: bash\bush.py:612
msgid "Alchemical Ingredients I"
msgstr "炼金原料I"

#: bash\bush.py:613
msgid "Alchemical Ingredients II"
msgstr "炼金原料II"

#: bash\bush.py:614
msgid "Alchemical Ingredients III"
msgstr "炼金原料III"

#: bash\bush.py:615
msgid "Alchemical Ingredients IV"
msgstr "炼金原料IV"

#: bash\bush.py:618
msgid "Alchemical Effects I"
msgstr "炼金效果I"

#: bash\bush.py:619
msgid "Alchemical Effects II"
msgstr "炼金效果II"

#: bash\bush.py:620
msgid "Alchemical Effects III"
msgstr "炼金效果III"

#: bash\bush.py:621
msgid "Alchemical Effects IV"
msgstr "炼金效果IV"

#: bash\cint.py:220
msgid "cint.py requires CBash v%d.%d.%d or higher! (found v%d.%d.%d)"
msgstr "cint.py 需要 CBash v%d.%d.%d 或者更高版本！（检测到 v%d.%d.%d ） "

#: bash\cint.py:530 bash\cint.py:562 bash\cint.py:597
msgid "Attempted to set an invalid formID"
msgstr "试图设置无效的 FormID"

#: bash\cint.py:767 bash\cint.py:798 bash\cint.py:832
msgid "Attempted to set an invalid actorValue"
msgstr "试图设置无效的 actorValue"

#: bash\cint.py:1007 bash\cint.py:1038 bash\cint.py:1072
msgid "Attempted to set an invalid mgefCode"
msgstr "试图设置无效的 mgeCode"

#: bash\cint.py:3046 bash\cint.py:10641
msgid "%s attribute of %s record (maybe named: %s) importing from %s referenced an unloaded object (probably %s) - value skipped"
msgstr ""

#: bash\cint.py:3048 bash\cint.py:10643
msgid "%s attribute of %s record importing from %s referenced an unloaded object (probably %s) - value skipped"
msgstr ""

#: bash\cint.py:15434
msgid "ModName(%s) not found in collection (%08X)"
msgstr "ModName(%s) 在集合(%08X)中找不到"

#: bash\cint.py:15447
msgid "Collection (%08X) contains the following modfiles:"
msgstr "集合(%08X)含如下 modfile ："

#: bash\cint.py:15448
msgid "Load Order (%s), ModName(%s) FileName(%s)"
msgstr "加载顺序(%s)，mod 名(%s) 文件名(%s)"

#: bash\cint.py:15448
msgid "Load Order (%s), Name(%s)"
msgstr "加载顺序(%s)，名字(%s)"

#: bash\game\oblivion.py:586 bash\game\skyrim.py:775
msgid "Blade (1 Handed)"
msgstr "利器（单手）"

#: bash\game\oblivion.py:587 bash\game\skyrim.py:776
msgid "Blade (2 Handed)"
msgstr "利器（双手）"

#: bash\game\oblivion.py:588 bash\game\skyrim.py:777
msgid "Blunt (1 Handed)"
msgstr "钝器（单手）"

#: bash\game\oblivion.py:589 bash\game\skyrim.py:778
msgid "Blunt (2 Handed)"
msgstr "钝器（双手）"

#: bash\game\oblivion.py:590 bash\game\skyrim.py:779
msgid "Staff"
msgstr "法杖"

#: bash\game\oblivion.py:591 bash\game\skyrim.py:780
msgid "Bow"
msgstr "弓"

#: bash\game\oblivion.py:970 bash\game\skyrim.py:1456
msgid "Timescale"
msgstr "时间表"

#: bash\game\oblivion.py:970 bash\game\skyrim.py:1456
msgid "Timescale will be set to:"
msgstr "时间表将被修改为："

#: bash\game\oblivion.py:982
msgid "The penalty (in Septims) for stealing while doing a Thieves Guild job:"
msgstr "参加盗贼公会任务的过程中，偷窃东西的罚金："

#: bash\game\oblivion.py:982
msgid "Thieves Guild: Quest Stealing Penalty"
msgstr "盗贼工会：任务偷窃罚金"

#: bash\game\oblivion.py:991
msgid "The penalty (in Septims) for killing while doing a Thieves Guild job:"
msgstr "完成盗贼工会任务的过程中，杀死NPC的罚金。"

#: bash\game\oblivion.py:991
msgid "Thieves Guild: Quest Killing Penalty"
msgstr "盗贼工会：任务杀人罚金"

#: bash\game\oblivion.py:1000
msgid "The penalty (in Septims) for attacking while doing a Thieves Guild job:"
msgstr "完成盗贼工会任务的过程中，攻击NPC的罚金："

#: bash\game\oblivion.py:1000
msgid "Thieves Guild: Quest Attacking Penalty"
msgstr "盗贼工会：任务攻击罚金"

#: bash\game\oblivion.py:1009
msgid "Crime: Force Jail"
msgstr "罪行：进监狱"

#: bash\game\oblivion.py:1009
msgid "The amount of Bounty at which a jail sentence is mandatory"
msgstr "被迫进监狱的罚金"

#: bash\game\oblivion.py:1034
msgid "Arrow: Litter Count"
msgstr "弓箭：废弃数"

#: bash\game\oblivion.py:1034
msgid "Maximum number of spent arrows allowed in cell."
msgstr "场景中最多允许出现的废弃弓箭数。"

#: bash\game\oblivion.py:1044
msgid "Arrow: Litter Time"
msgstr "弓箭：废弃时间"

#: bash\game\oblivion.py:1044
msgid "Time before spent arrows fade away from cells and actors."
msgstr "弓箭从场景与角色中移除的时间。"

#: bash\game\oblivion.py:1046 bash\game\oblivion.py:1123
#: bash\game\oblivion.py:1160
msgid "1 Minute"
msgstr "1 分钟"

#: bash\game\oblivion.py:1047
msgid "[1.5 Minutes]"
msgstr "[1.5 分钟]"

#: bash\game\oblivion.py:1048 bash\game\oblivion.py:1125
msgid "2 Minutes"
msgstr "2 分钟"

#: bash\game\oblivion.py:1049 bash\game\oblivion.py:1126
msgid "3 Minutes"
msgstr "3 分钟"

#: bash\game\oblivion.py:1050 bash\game\oblivion.py:1127
msgid "5 Minutes"
msgstr "5 分钟"

#: bash\game\oblivion.py:1051
msgid "10 Minutes"
msgstr "10 分钟"

#: bash\game\oblivion.py:1052
msgid "30 Minutes"
msgstr "30 分钟"

#: bash\game\oblivion.py:1053
msgid "1 Hour"
msgstr "1 小时"

#: bash\game\oblivion.py:1054 bash\game\oblivion.py:1128
msgid "Custom (in seconds)"
msgstr "自定义 （用秒表示）"

#: bash\game\oblivion.py:1056 bash\game\skyrim.py:1513
msgid "Arrow: Recovery from Actor"
msgstr "弓箭：回收概率"

#: bash\game\oblivion.py:1056 bash\game\skyrim.py:1513
msgid "Chance that an arrow shot into an actor can be recovered."
msgstr "从角色身上收回弓箭的概率。"

#: bash\game\oblivion.py:1066
msgid "Speed of full power arrow."
msgstr "全力射出弓箭的速度。"

#: bash\game\oblivion.py:1066 bash\game\skyrim.py:1524
msgid "Arrow: Speed"
msgstr "弓箭：速度"

#: bash\game\oblivion.py:1078 bash\game\skyrim.py:1537
msgid "Custom (base is 1500)"
msgstr "自定义（基础为1500）"

#: bash\game\oblivion.py:1080
msgid "Camera: Chase Tightness"
msgstr "镜头：追随紧密度"

#: bash\game\oblivion.py:1080
msgid "Tightness of chase camera to player turning."
msgstr "镜头追随玩家的紧密度。"

#: bash\game\oblivion.py:1086
msgid "ChaseCameraMod.esp (x 24.75)"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1089
msgid "Camera: Chase Distance"
msgstr "镜头：追随距离"

#: bash\game\oblivion.py:1089
msgid "Distance camera can be moved away from PC using mouse wheel."
msgstr "使用鼠标滑轮镜头可远离玩家的最大距离。"

#: bash\game\oblivion.py:1098
msgid "Chameleon with transparency instead of refraction effect."
msgstr "变色龙的折射效果。"

#: bash\game\oblivion.py:1098
msgid "Magic: Chameleon Refraction"
msgstr "魔法：变色龙折射效果"

#: bash\game\oblivion.py:1100
msgid "Zero"
msgstr "无效"

#: bash\game\oblivion.py:1101
msgid "[Normal]"
msgstr "[正常]"

#: bash\game\oblivion.py:1102
msgid "Full"
msgstr "完整"

#: bash\game\oblivion.py:1105
msgid "Compass: Disable"
msgstr "指南：关闭"

#: bash\game\oblivion.py:1105
msgid "No quest and/or points of interest markers on compass."
msgstr "不在指南上显示任务或者 POI 标记。"

#: bash\game\oblivion.py:1107
msgid "Quests"
msgstr "任务"

#: bash\game\oblivion.py:1108
msgid "POIs"
msgstr "POI"

#: bash\game\oblivion.py:1109
msgid "Quests and POIs"
msgstr "任务与 POI "

#: bash\game\oblivion.py:1111
msgid "Compass: POI Recognition"
msgstr "指南：POI 识别"

#: bash\game\oblivion.py:1111
msgid "Distance at which POI markers begin to show on compass."
msgstr "指南上开始显示 POI 标记的距离。"

#: bash\game\oblivion.py:1116
msgid "Custom (base 12000)"
msgstr "自定义（基础为12000）"

#: bash\game\oblivion.py:1118
msgid "Essential NPC Unconsciousness"
msgstr "皇冠 NPC 昏迷时长"

#: bash\game\oblivion.py:1118
msgid "Time which essential NPCs stay unconscious."
msgstr "皇冠 NPC 昏迷时长。"

#: bash\game\oblivion.py:1120
msgid "[10 Seconds]"
msgstr "[10秒]"

#: bash\game\oblivion.py:1121
msgid "20 Seconds"
msgstr "20秒"

#: bash\game\oblivion.py:1122 bash\game\oblivion.py:1159
msgid "30 Seconds"
msgstr "30秒"

#: bash\game\oblivion.py:1124
msgid "1 1/2 Minutes"
msgstr "1.5分钟"

#: bash\game\oblivion.py:1130
msgid "Fatigue cost of running and encumbrance."
msgstr "跑步与负重的体力加成"

#: bash\game\oblivion.py:1130
msgid "Fatigue from Running/Encumbrance"
msgstr "跑步与负重的体力加成。"

#: bash\game\oblivion.py:1139
msgid "Horse Turning Speed"
msgstr "马头转向的速度"

#: bash\game\oblivion.py:1139
msgid "Speed at which horses turn."
msgstr "马头转向的速度。"

#: bash\game\oblivion.py:1143
msgid "Custom (base is 45)"
msgstr "自定义（基础为45）"

#: bash\game\oblivion.py:1145
msgid "Jump Higher"
msgstr "跳跃高度"

#: bash\game\oblivion.py:1145
msgid "Maximum height player can jump to."
msgstr "玩家可跳跃的最大高度"

#: bash\game\oblivion.py:1154
msgid "Custom (base 164)"
msgstr "自定义（基础为164）"

#: bash\game\oblivion.py:1156
msgid "Camera: PC Death Time"
msgstr "镜头：玩家死亡时长"

#: bash\game\oblivion.py:1156
msgid "Time after player's death before reload menu appears."
msgstr "玩家死后出现菜单栏的时间。"

#: bash\game\oblivion.py:1158
msgid "15 Seconds"
msgstr "15秒"

#: bash\game\oblivion.py:1161
msgid "5 Minute"
msgstr "5分钟"

#: bash\game\oblivion.py:1165
msgid "Cell Respawn Time"
msgstr "场景刷新时间"

#: bash\game\oblivion.py:1165
msgid "Time before unvisited cell respawns. But longer times increase save sizes."
msgstr "场景刷新的时间。数值太高会导致存档体积太大。"

#: bash\game\oblivion.py:1167 bash\game\skyrim.py:1541
msgid "1 Day"
msgstr "1天"

#: bash\game\oblivion.py:1168
msgid "[3 Days]"
msgstr "[3天]"

#: bash\game\oblivion.py:1169 bash\game\skyrim.py:1543
msgid "5 Days"
msgstr "5天"

#: bash\game\oblivion.py:1170 bash\game\skyrim.py:1553
msgid "10 Days"
msgstr "10天"

#: bash\game\oblivion.py:1171 bash\game\skyrim.py:1545
#: bash\game\skyrim.py:1555
msgid "20 Days"
msgstr "20天"

#: bash\game\oblivion.py:1172 bash\game\skyrim.py:1546
msgid "1 Month"
msgstr "1个月"

#: bash\game\oblivion.py:1173 bash\game\skyrim.py:1547
#: bash\game\skyrim.py:1559
msgid "6 Months"
msgstr "6个月"

#: bash\game\oblivion.py:1174 bash\game\skyrim.py:1548
#: bash\game\skyrim.py:1560
msgid "1 Year"
msgstr "1年"

#: bash\game\oblivion.py:1175 bash\game\skyrim.py:1549
#: bash\game\skyrim.py:1561
msgid "Custom (in hours)"
msgstr "自定义（以小时表示）"

#: bash\game\oblivion.py:1177 bash\game\skyrim.py:1579
msgid "Allow recharging weapons during combat."
msgstr "允许在战斗中给武器充能。"

#: bash\game\oblivion.py:1177 bash\game\skyrim.py:1579
msgid "Combat: Recharge Weapons"
msgstr "战斗：武器充能"

#: bash\game\oblivion.py:1179 bash\game\skyrim.py:1581
msgid "[Allow]"
msgstr "[允许]"

#: bash\game\oblivion.py:1180 bash\game\skyrim.py:1582
msgid "Disallow"
msgstr "禁止"

#: bash\game\oblivion.py:1182
msgid "Magic: Bolt Speed"
msgstr "魔法：Bolt速度"

#: bash\game\oblivion.py:1182
msgid "Speed of magic bolt/projectile."
msgstr "球状法术（远距离魔法）的飞行速度。"

#: bash\game\oblivion.py:1194
msgid "Custom (base 1000)"
msgstr "自定义（基础为1000）"

#: bash\game\oblivion.py:1196
msgid "Message upon equipping misc. item."
msgstr "装备杂项物品时的提示。"

#: bash\game\oblivion.py:1196
msgid "Msg: Equip Misc. Item"
msgstr "信息提示：物品装备"

#: bash\game\oblivion.py:1200 bash\game\oblivion.py:1207
#: bash\game\oblivion.py:1214 bash\game\oblivion.py:1221
#: bash\game\oblivion.py:1228 bash\game\oblivion.py:1235
#: bash\game\oblivion.py:1242 bash\game\oblivion.py:1249
#: bash\game\oblivion.py:1256 bash\game\oblivion.py:1263
msgid "Hmm..."
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1201 bash\game\oblivion.py:1208
#: bash\game\oblivion.py:1215 bash\game\oblivion.py:1222
#: bash\game\oblivion.py:1229 bash\game\oblivion.py:1236
#: bash\game\oblivion.py:1243 bash\game\oblivion.py:1250
#: bash\game\oblivion.py:1257 bash\game\oblivion.py:1264
#: bash\game\skyrim.py:1488
msgid " "
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1203
msgid "Message upon auto saving."
msgstr "自动保存的信息提示。"

#: bash\game\oblivion.py:1203
msgid "Msg: Auto Saving"
msgstr "信息提示：正在自动保存"

#: bash\game\oblivion.py:1210
msgid "Message upon failure at harvesting flora."
msgstr "采摘植被失败的信息提示。"

#: bash\game\oblivion.py:1210
msgid "Msg: Harvest Failure"
msgstr "信息提示：收获失败"

#: bash\game\oblivion.py:1217
msgid "Message upon success at harvesting flora."
msgstr "采摘植被成功的信息提示"

#: bash\game\oblivion.py:1217
msgid "Msg: Harvest Success"
msgstr "信息提示：收获成功"

#: bash\game\oblivion.py:1224
msgid "Message upon quick saving."
msgstr "快速保存的信息提示。"

#: bash\game\oblivion.py:1224
msgid "Msg: Quick Save"
msgstr "信息提示：快速保存"

#: bash\game\oblivion.py:1231
msgid "Message upon fast traveling with a horse to a city."
msgstr "带马快速旅行的信息提示."

#: bash\game\oblivion.py:1231
msgid "Msg: Horse Stabled"
msgstr "信息提示：马匹放置"

#: bash\game\oblivion.py:1238
msgid "Message when attempting to fast travel when fast travel is unavailable due to location."
msgstr "尝试快速旅行但由于所处位置导致失败时的信息提示。"

#: bash\game\oblivion.py:1238
msgid "Msg: No Fast Travel"
msgstr "信息提示：无法快速旅行"

#: bash\game\oblivion.py:1245
msgid "Message when background loading area."
msgstr "后台加载地图的信息提示"

#: bash\game\oblivion.py:1245
msgid "Msg: Loading Area"
msgstr "信息提示：加载地图"

#: bash\game\oblivion.py:1252
msgid "Message when quick loading."
msgstr "快速读档的信息提示。"

#: bash\game\oblivion.py:1252
msgid "Msg: Quick Load"
msgstr "信息提示：快速读档"

#: bash\game\oblivion.py:1259
msgid "Message when enchanted item is out of charge."
msgstr "附魔物品魔力不够的信息提示"

#: bash\game\oblivion.py:1259
msgid "Msg: Not Enough Charge"
msgstr "信息提示：无足够魔力"

#: bash\game\oblivion.py:1266
msgid "Cost Multiplier: Repair"
msgstr "费用加成：修复"

#: bash\game\oblivion.py:1266
msgid "Cost factor for repairing items."
msgstr "修复物品的费用加成。"

#: bash\game\oblivion.py:1280
msgid "Distance at which NPCs will greet the player. Default: 150"
msgstr "NPC与玩家打招呼的范围。原设: 150"

#: bash\game\oblivion.py:1280
msgid "Greeting Distance"
msgstr "打招呼范围"

#: bash\game\oblivion.py:1287
msgid "Cost Multiplier: Recharge"
msgstr "费用加成：充能"

#: bash\game\oblivion.py:1287
msgid "Cost factor for recharging items."
msgstr "充能的费用加成。"

#: bash\game\oblivion.py:1299
msgid "How much more barter gold all merchants have for a master of mercantile."
msgstr "当商人的等级为大师级别后可获得的额外交易金额数。"

#: bash\game\oblivion.py:1299
msgid "Master of Mercantile extra gold amount"
msgstr "大师级商人额外交易金额数"

#: bash\game\oblivion.py:1309 bash\game\skyrim.py:1568
msgid "Combat: Max Actors"
msgstr "战斗：最多角色数"

#: bash\game\oblivion.py:1309 bash\game\skyrim.py:1568
msgid "Maximum number of actors that can actively be in combat with the player."
msgstr "与玩家战斗所允许出现的最多角色数。"

#: bash\game\oblivion.py:1320 bash\game\skyrim.py:1593
msgid "Crime: Alarm Distance"
msgstr "犯罪：警告距离"

#: bash\game\oblivion.py:1320 bash\game\skyrim.py:1593
msgid "Distance from player that NPCs(guards) will be alerted of a crime."
msgstr "玩家犯罪被NPC警告的范围"

#: bash\game\oblivion.py:1330
msgid "Cost Multiplier: Enchantment"
msgstr "费用加成：附魔"

#: bash\game\oblivion.py:1330
msgid "Cost factor for enchanting items, OOO default is 120, vanilla 10."
msgstr "附魔的费用加成，OOO 默认是 120 ，游戏原设是 10 。"

#: bash\game\oblivion.py:1342
msgid "Cost Multiplier: Spell Making"
msgstr "费用加成：自制魔法"

#: bash\game\oblivion.py:1342
msgid "Cost factor for making spells."
msgstr "自制魔法的费用加成。"

#: bash\game\oblivion.py:1351 bash\game\skyrim.py:1501
msgid "AI: Max Active Actors"
msgstr "AI：最多角色数"

#: bash\game\oblivion.py:1351 bash\game\skyrim.py:1501
msgid "Maximum actors whose AI can be active. Must be higher than Combat: Max Actors"
msgstr "一次最多运行的角色数。数值必须高于 战斗：最多角色数。"

#: bash\game\oblivion.py:1357 bash\game\skyrim.py:1507
msgid "MMM Default: 40"
msgstr "MMM默认: 40"

#: bash\game\oblivion.py:1363
msgid "Magic: Max Player Summons"
msgstr "魔法：玩家最多召唤数"

#: bash\game\oblivion.py:1363
msgid "Maximum number of creatures the player can summon."
msgstr "玩家最多可召唤的生物数。"

#: bash\game\oblivion.py:1372
msgid "Combat: Max Ally Hits"
msgstr "战斗：允许误伤同伴次数"

#: bash\game\oblivion.py:1372
msgid "Maximum number of hits on an ally allowed in combat before the ally will attack the hitting character."
msgstr "战斗中，误伤害同伴后同伴开始攻击您所允许被您攻击的最大数值。"

#: bash\game\oblivion.py:1381
msgid "Magic: Max NPC Summons"
msgstr "魔法：NPC 最大召唤数"

#: bash\game\oblivion.py:1381
msgid "Maximum number of creatures that each NPC can summon"
msgstr "NPC 可召唤的最多生物数。"

#: bash\game\oblivion.py:1391
msgid "Bounty for attacking a 'good' npc."
msgstr "攻击'善良' NPC 的罚金。"

#: bash\game\oblivion.py:1391
msgid "Bounty: Attack"
msgstr "罚金：攻击"

#: bash\game\oblivion.py:1400
msgid "Bounty for horse theft"
msgstr "盗取马匹的罚金。"

#: bash\game\oblivion.py:1400
msgid "Bounty: Horse Theft"
msgstr "罚金：盗马"

#: bash\game\oblivion.py:1409
msgid "Bounty for stealing, as fraction of item value."
msgstr "偷窃罚金占物品价值的比率。"

#: bash\game\oblivion.py:1409
msgid "Bounty: Theft"
msgstr "罚金：偷窃"

#: bash\game\oblivion.py:1417 bash\game\skyrim.py:1563
msgid "Allow alchemy during combat."
msgstr "允许战斗中炼金。"

#: bash\game\oblivion.py:1417 bash\game\skyrim.py:1563
msgid "Combat: Alchemy"
msgstr "战斗：炼金"

#: bash\game\oblivion.py:1419 bash\game\oblivion.py:1424
#: bash\game\skyrim.py:1565
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: bash\game\oblivion.py:1420 bash\game\oblivion.py:1425
#: bash\game\skyrim.py:1566
msgid "[Disallow]"
msgstr "[禁止]"

#: bash\game\oblivion.py:1422
msgid "Allow repairing armor/weapons during combat."
msgstr "允许战斗中修复盔甲/武器。"

#: bash\game\oblivion.py:1422
msgid "Combat: Repair"
msgstr "战斗：修复"

#: bash\game\oblivion.py:1427 bash\game\skyrim.py:1584
msgid "Companions: Max Number"
msgstr "同伴：最大数"

#: bash\game\oblivion.py:1427 bash\game\skyrim.py:1584
msgid "Maximum number of actors following the player."
msgstr "最多可跟随玩家的同伴数。"

#: bash\game\oblivion.py:1436
msgid "Maximum number of Training allowed by trainers."
msgstr "玩家每个等级能够受训练时训练的最大数量。"

#: bash\game\oblivion.py:1436
msgid "Training Max"
msgstr "训练上限"

#: bash\game\oblivion.py:1446
msgid "Combat: Maximum Armor Rating"
msgstr "战斗：最大盔甲保护"

#: bash\game\oblivion.py:1446
msgid "The Maximum amount of protection you will get from armor."
msgstr "由盔甲所获得保护的最大数。"

#: bash\game\oblivion.py:1455
msgid "The minimum distance hostile actors have to be to be allowed to sleep, travel etc, when inside interiors."
msgstr "针对室内：设置敌意生物或 NPC 检测的最小范围，在这个范围内玩家不能睡觉或者快速旅行等。"

#: bash\game\oblivion.py:1455
msgid "Warning: Interior Distance to Hostiles"
msgstr "警告提示：室内距离敌人"

#: bash\game\oblivion.py:1466
msgid "The minimum distance hostile actors have to be to be allowed to sleep, travel etc, when outside."
msgstr "针对室外：设置敌意生物或 NPC 检测的最小范围，在这个范围内玩家不能睡觉或者快速旅行等。"

#: bash\game\oblivion.py:1466
msgid "Warning: Exterior Distance to Hostiles"
msgstr "警告提示：室外距离敌人"

#: bash\game\oblivion.py:1479
msgid "Duplicate of UOP component that disables vampire aging (fixes a bug). Use instead of 'UOP Vampire Aging & Face Fix.esp' to save an esp slot."
msgstr "UOP 中的吸血鬼补丁，用来替代 UOP Vampire Aging & Face Fix.esp 以减少 esp 使用量。"

#: bash\game\oblivion.py:1479
msgid "UOP Vampire Aging and Face Fix.esp"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1484
msgid "AI: Max Dead Actors"
msgstr "AI：最大死亡角色数"

#: bash\game\oblivion.py:1484
msgid "Maximum number of dead actors allowed before they're removed."
msgstr "移走尸体前允许的最大尸体数。"

#: bash\game\oblivion.py:1496
msgid "Inventory Quantity Prompt"
msgstr "物品栏数量提示"

#: bash\game\oblivion.py:1496
msgid "Number of items in a stack at which point Oblivion prompts for a quantity."
msgstr "麻袋中物品数量达到多少时游戏会提示。"

#: bash\game\oblivion.py:1503
msgid "No Prompt"
msgstr "无提示"

#: bash\game\oblivion.py:1506
msgid "Crime: Trespass Fine"
msgstr "犯罪：入侵罚金"

#: bash\game\oblivion.py:1506 bash\game\oblivion.py:1515
#: bash\game\skyrim.py:1653
msgid "Fine in septims for trespassing."
msgstr "在赛普丁非法入侵被抓的罚金。"

#: bash\game\oblivion.py:1515 bash\game\skyrim.py:1643
msgid "Crime: Pickpocketing Fine"
msgstr "犯罪：扒手罚金"

#: bash\game\oblivion.py:1525
msgid "Leveled Creature Max Level Difference"
msgstr "Leveled Creature 最大等级区别"

#: bash\game\oblivion.py:1525
msgid "Maximum difference to player level for leveled creatures."
msgstr "玩家不同等级下 Leveled Creature 的最大区别。"

#: bash\game\oblivion.py:1535
msgid "Leveled Item Max Level Difference"
msgstr "Leveled Item 最大等级区别"

#: bash\game\oblivion.py:1535
msgid "Maximum difference to player level for leveled items."
msgstr "玩家不同等级下 Leveled Item 的最大区别。"

#: bash\game\oblivion.py:1545 bash\game\skyrim.py:1490
msgid "Actor Strength Encumbrance Multiplier"
msgstr "玩家负重比加成"

#: bash\game\oblivion.py:1545 bash\game\skyrim.py:1490
msgid "Actor's Strength X this = Actor's Encumbrance capacity."
msgstr "玩家负重比 = 此设定 X 玩家力量值。"

#: bash\game\oblivion.py:1556
msgid "NPC Blood"
msgstr "NPC 血迹"

#: bash\game\oblivion.py:1556
msgid "NPC Blood Splatter Textures."
msgstr "NPC 血迹材质。"

#: bash\game\oblivion.py:1558
msgid "No Blood"
msgstr "无血迹"

#: bash\game\oblivion.py:1561
msgid "AI: Max Smile Distance"
msgstr "AI：最大微笑距离"

#: bash\game\oblivion.py:1561
msgid "Maximum distance for NPCs to start smiling."
msgstr "NPC 开始微笑的最大距离。"

#: bash\game\oblivion.py:1563
msgid "No Smiles"
msgstr "不微笑"

#: bash\game\oblivion.py:1564
msgid "[Default (128)]"
msgstr "[默认(128)]"

#: bash\game\oblivion.py:1567
msgid "Drag: Max Moveable Weight"
msgstr "拖拉：最大可移动质量"

#: bash\game\oblivion.py:1567
msgid "Maximum weight to be able move things with the drag key."
msgstr "使用拖拉键能移动物体的最大质量。"

#: bash\game\oblivion.py:1569
msgid "MovableBodies.esp (1500)"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1570
msgid "[Default (150)]"
msgstr "[原设(150)]"

#: bash\game\oblivion.py:1573
msgid "AI: Conversation Chance"
msgstr "AI：对话概率"

#: bash\game\oblivion.py:1573
msgid "Chance of NPCs engaging each other in conversation (possibly also with the player)."
msgstr "NPC 参与对话（可能与玩家）的概率。"

#: bash\game\oblivion.py:1581
msgid "AI: Conversation Chance - Interior"
msgstr "AI：对话概率 - 室内"

#: bash\game\oblivion.py:1581
msgid "Chance of NPCs engaging each other in conversation (possibly also with the player) - In Interiors."
msgstr "NPC 参与对话（可能与玩家）的概率 - 室内。"

#: bash\game\oblivion.py:1630 bash\game\oblivion.py:1634
#: bash\game\oblivion.py:1638 bash\game\oblivion.py:1642
#: bash\game\oblivion.py:1646 bash\game\oblivion.py:1650
#: bash\game\oblivion.py:1654 bash\game\oblivion.py:1658
#: bash\game\oblivion.py:1662 bash\game\oblivion.py:1666
#: bash\game\oblivion.py:1670 bash\game\oblivion.py:1674
#: bash\game\oblivion.py:1678 bash\game\skyrim.py:1713
#: bash\game\skyrim.py:1717 bash\game\skyrim.py:1720 bash\game\skyrim.py:1723
msgid "Mod Name"
msgstr "Mod 名字"

#: bash\game\oblivion.py:1630 bash\game\oblivion.py:1634
#: bash\game\oblivion.py:1638 bash\game\oblivion.py:1642
#: bash\game\oblivion.py:1646 bash\game\oblivion.py:1650
#: bash\game\oblivion.py:1654 bash\game\oblivion.py:1658
#: bash\game\oblivion.py:1662 bash\game\oblivion.py:1666
#: bash\game\oblivion.py:1670 bash\game\oblivion.py:1674
#: bash\game\oblivion.py:1678 bash\game\skyrim.py:1713
#: bash\game\skyrim.py:1717 bash\game\skyrim.py:1720 bash\game\skyrim.py:1723
msgid "ObjectIndex"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1631 bash\game\oblivion.py:1635
#: bash\game\oblivion.py:1639 bash\game\oblivion.py:1643
#: bash\game\oblivion.py:1647 bash\game\oblivion.py:1651
#: bash\game\oblivion.py:1655 bash\game\oblivion.py:1659
#: bash\game\oblivion.py:1663 bash\game\oblivion.py:1667
#: bash\game\oblivion.py:1671 bash\game\oblivion.py:1675
#: bash\game\oblivion.py:1679 bash\game\skyrim.py:1714
#: bash\game\skyrim.py:1718 bash\game\skyrim.py:1721 bash\game\skyrim.py:1724
msgid "Editor Id"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1631 bash\game\oblivion.py:1635
#: bash\game\oblivion.py:1639 bash\game\oblivion.py:1643
#: bash\game\oblivion.py:1647 bash\game\oblivion.py:1651
#: bash\game\oblivion.py:1655 bash\game\oblivion.py:1659
#: bash\game\oblivion.py:1663 bash\game\oblivion.py:1667
#: bash\game\oblivion.py:1671 bash\game\oblivion.py:1675
#: bash\game\oblivion.py:1679 bash\game\skyrim.py:1714
#: bash\game\skyrim.py:1718 bash\game\skyrim.py:1721 bash\game\skyrim.py:1724
msgid "Weight"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1635 bash\game\oblivion.py:1647
#: bash\game\oblivion.py:1651 bash\game\oblivion.py:1680
msgid "EPoints"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1635 bash\game\oblivion.py:1679
msgid "Damage"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1639
msgid "Quality"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1643
msgid "AR"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1663
msgid "Duration"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1680
msgid "Reach"
msgstr ""

#: bash\game\oblivion.py:1702 bash\game\skyrim.py:1737
msgid "Argonian"
msgstr "蜥蜴人"

#: bash\game\oblivion.py:1703 bash\game\skyrim.py:1738
msgid "Breton"
msgstr "布莱顿人"

#: bash\game\oblivion.py:1704 bash\game\skyrim.py:1739
msgid "Dark Elf"
msgstr "暗精灵"

#: bash\game\oblivion.py:1705 bash\game\skyrim.py:1740
msgid "High Elf"
msgstr "高精灵"

#: bash\game\oblivion.py:1706 bash\game\skyrim.py:1741
msgid "Imperial"
msgstr "帝国人"

#: bash\game\oblivion.py:1707 bash\game\skyrim.py:1742
msgid "Khajiit"
msgstr "虎人"

#: bash\game\oblivion.py:1708 bash\game\skyrim.py:1743
msgid "Nord"
msgstr "诺德人"

#: bash\game\oblivion.py:1709 bash\game\skyrim.py:1744
msgid "Orc"
msgstr "兽人"

#: bash\game\oblivion.py:1710 bash\game\skyrim.py:1745
msgid "Redguard"
msgstr "红卫兵"

#: bash\game\oblivion.py:1711
msgid "Vampire"
msgstr "吸血鬼"

#: bash\game\oblivion.py:1712 bash\game\skyrim.py:1746
msgid "Wood Elf"
msgstr "木精灵"

#: bash\game\oblivion.py:2945
msgid "Unexpected size encountered for LIGH:DATA subrecord: %i"
msgstr "LIGH:DATA 中遇到无法处理的大小：%i"

#: bash\game\oblivion.py:3892
msgid "Unexpected size encountered for WATR subrecord: %i"
msgstr "WATR 中遇到无法处理的大小：%i"

#: bash\game\skyrim.py:1484
msgid "Message upon capturing a soul in a Soul Gem."
msgstr "从灵魂石中吸取灵魂时的信息提示。"

#: bash\game\skyrim.py:1484
msgid "Msg: Soul Captured!"
msgstr "信息提示：吸取灵魂"

#: bash\game\skyrim.py:1524
msgid "Speed of a full power arrow."
msgstr "全力射出弓箭的速度。"

#: bash\game\skyrim.py:1539
msgid "Cell: Respawn Time"
msgstr "场景：刷新时间"

#: bash\game\skyrim.py:1539
msgid "Time before unvisited cells respawn. Longer times increase save game size."
msgstr "未浏览过的场景的刷新时间。时间越长存档体积会越大。"

#: bash\game\skyrim.py:1542
msgid "3 Days"
msgstr "3天"

#: bash\game\skyrim.py:1544
msgid "[10 Days]"
msgstr "[10天]"

#: bash\game\skyrim.py:1551
msgid "Cell: Respawn Time (Cleared)"
msgstr "场景：刷新时间（已光顾）"

#: bash\game\skyrim.py:1551
msgid "Time before a cleared cell will respawn. Longer times increase save game size."
msgstr "浏览过的场景的刷新时间。时间越长存档体积会越大。"

#: bash\game\skyrim.py:1554
msgid "15 Days"
msgstr "15天"

#: bash\game\skyrim.py:1556
msgid "25 Days"
msgstr "25天"

#: bash\game\skyrim.py:1557
msgid "[30 Days]"
msgstr "[30天]"

#: bash\game\skyrim.py:1558
msgid "2 Months"
msgstr "2个月"

#: bash\game\skyrim.py:1604
msgid "Crime: Assault Fine"
msgstr "犯罪：袭击罚金"

#: bash\game\skyrim.py:1604
msgid "Fine in septims for committing an assault."
msgstr "袭击被抓的罚金。"

#: bash\game\skyrim.py:1615
msgid "Crime: Days in Prison"
msgstr "犯罪：待牢房时间"

#: bash\game\skyrim.py:1615
msgid "Number of days to advance the calendar when serving prison time."
msgstr "待在牢房时外界流逝的时间。"

#: bash\game\skyrim.py:1625
msgid "Amount added to your bounty for escaping from jail."
msgstr "从牢房中逃出后罚金增加的数目。"

#: bash\game\skyrim.py:1625
msgid "Crime: Escape Jail"
msgstr "犯罪：越狱加成"

#: bash\game\skyrim.py:1634
msgid "Bounty for committing a witnessed murder."
msgstr "谋杀被抓的罚金"

#: bash\game\skyrim.py:1634
msgid "Crime: Murder Bounty"
msgstr "犯罪：谋杀罚金"

#: bash\game\skyrim.py:1643
msgid "Fine in septims for picpocketing."
msgstr "扒窃被抓的罚金。"

#: bash\game\skyrim.py:1653
msgid "Crime: Trespassing Fine"
msgstr "犯罪：扒窃罚金"

#: bash\game\skyrim.py:1662
msgid "Max Resistence"
msgstr "抗性上限"

#: bash\game\skyrim.py:1662
msgid "Maximum level of resistence a player can have to various forms of magic and disease."
msgstr "玩家对各种魔法或者疾病的抗性能达到的最高级别。"

#: bash\game\skyrim.py:1673
msgid "Max Summons"
msgstr "召唤上限"

#: bash\game\skyrim.py:1673
msgid "Maximum number of allowed summoned creatures the player can call forth."
msgstr "玩家可召唤生物的最大数量。"

#: bash\game\skyrim.py:1682
msgid "Max Training"
msgstr "训练上限"

#: bash\game\skyrim.py:1682
msgid "Maximum number of training sessions the player can have per level."
msgstr "玩家每个等级能够受训练时训练的最大数量。"

#: bash\game\skyrim.py:1718
msgid "armorRating"
msgstr ""

